{
  "50Mejri": [
    [
      "Y si Anthony tuviese el f\u00edsico de Trey no podr\u00eda jugar ni en el Bahcesehir Koleji de Istanbul... La ventaja de Anthony sobre Trey, adem\u00e1s de su f\u00edsico, es su pasaporte esloveno... Por cierto, esperando tambi\u00e9n como agua de mayo la energ\u00eda e intimidaci\u00f3n de Salah @ 50Mejri...",
      {
        "neg": 0.048,
        "neu": 0.952,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "@ dallasmavs can you PLEASE bring back @ 50Mejri I miss this guys energy on the court.",
      {
        "neg": 0.09,
        "neu": 0.62,
        "pos": 0.289,
        "compound": 0.5473
      }
    ],
    [
      "Un mes de baja. Mucho \u00e1nimo para @ 9FelipeReyes y @ 50Mejri en este per\u00edodo de recuperaci\u00f3n.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Finalmente, el @ RMBaloncesto viaja a M\u00fanich sin @ 9FelipeReyes, sin @ 50Mejri y todav\u00eda sin @ TreyThompkins. https://www.marca.com/baloncesto/euroliga/2019/10/29/5db83f07e2704ea1508b45f2.html \u2026pic.twitter.com/4QYnaPbNHs",
      {
        "neg": 0.495,
        "neu": 0.505,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.8957
      }
    ],
    [
      "Muy mala noticia para el @ RMBaloncesto la lesi\u00f3n de @ 50Mejri... sobre todo, en un momento como el actual en el que @ waltertavares22 est\u00e1 fuera de forma y anda despistado en la cancha, pues no intimida como el a\u00f1o pasado. El de Maio parece hoy m\u00e1s @ juananmorales12 que Mutombo...https://twitter.com/RMBaloncesto/status/1188886437451554816 \u2026",
      {
        "neg": 0.046,
        "neu": 0.954,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Pues @ 9FelipeReyes deber\u00eda estar en el banquillo o cerca siempre es nuestro CID.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# \u00daLTIMAHORA | Un mes como m\u00ednimo el tiempo de recuperaci\u00f3n de la lesi\u00f3n de @ 9FelipeReyes y m\u00e1s preocupaci\u00f3n con la de @ 50Mejri http://planetacb.com/un-mes-de-baja-como-minimo-para-reyes-y-mas-preocupante-la-lesion-de-mejri/ \u2026pic.twitter.com/zqFbfoSShq",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Mejri..se curar\u00e1 a finsl de temporada....jaja...es de risa..nos las meten cuadradas..y dicen que ha sido aqu\u00ed....nos toman el pelo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.876,
        "pos": 0.124,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "Tardar\u00e1n y mucho",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pronta recuperacion! Mucho animo Salah! @ 50Mejri Te esperamos de vuelta en Madrid! https://twitter.com/RMBaloncesto/status/1188886437451554816 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "M\u00e1s minutos para Garuba.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No suena bien. Nada m\u00e1s fichar sin haber debutado? Pues vaya tela. Que se mejore",
      {
        "neg": 0.309,
        "neu": 0.691,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.7003
      }
    ],
    [
      "Dios o quien sea te oiga",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Queremos enviarle fuerza a nuestros jugadores @ 50Mejri y @ 9FelipeReyes en sus respectivos procesos de recuperaci\u00f3n. Os esperamos!!!!!pic.twitter.com/YTfw1LAZD9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Malas noticias para el @ RMBaloncesto y para @ 50Mejri. El Pivot tunecino tendr\u00e1 que esperar unas semanas m\u00e1s para poder volver a debutar con el equipo blanco. Ojal\u00e1 sea lo menos posible. pic.twitter.com/UEGTnq7PyB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "La lesi\u00f3n de @ 50Mejri es preocupante",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Se acabo la temporada",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# EuroLeague ekiplerinden @ RMBaloncesto'da yeni transfer @ 50Mejri, bu sezon ilk ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131kmak i\u00e7in bir s\u00fcre daha beklemek zorunda... Tak\u0131m\u0131n tecr\u00fcbeli ismi Felipe Reyes de ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 sakatl\u0131k nedeniyle sahalardan uzak kalacak: https://www.eurohoops.net/tr/euroleague-tr/956890/real-madride-reyes-ve-mejriden-kotu-haberler/?q \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Joder!! Vaya racha...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Duro rev\u00e9s para el juego interior del @ RMBaloncesto: @ 9FelipeReyes y @ 50Mejri, lesionados # baloncestoLD @ TreyThompkins, a punto de volverhttps://www.libertaddigital.com/deportes/baloncesto/2019-10-28/duro-reves-para-el-juego-interior-del-real-madrid-felipe-reyes-y-mejri-lesionados-1276647028/ \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Huele a jugador Swarowski",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Malas noticias para el @ RMBaloncesto, @ 50Mejri baja por estr\u00e9s del pie izquierdo, nuevo parte m\u00e9dico https://twitter.com/planetacb/status/1188888487833034753 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Mucha fuerza y \u00e1nimo @ 50Mejri . Te esperamos pronto en la cancha",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ojo con los partes m\u00e9dicos que ofrece el @ RMBaloncesto de @ 9FelipeReyes y de @ 50Mejri que dejan coja la pintura durante bastante tiempo # LigaEndesa # ACB # Baloncesto https://www.realmadrid.com/noticias/2019/10/28/parte-medico-de-reyes \u2026 yhttps://www.realmadrid.com/noticias/2019/10/28/parte-medico-de-mejri \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "La \u00faltima vez que coleccionamos lesionados acabamos siendo campeones de Europa. Ah\u00ed lo dejo.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El @ RMBaloncesto se empieza a parecer a la secci\u00f3n de f\u00fatbol. \u00a1Te deseamos una pronta recuperaci\u00f3n @ 50Mejri! https://twitter.com/RMBaloncesto/status/1188886437451554816 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que se acabe ya el lunes, porfa, \u00e1nimo @ 50Mejri https://twitter.com/planetacb/status/1188888487833034753 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "- @ 50Mejri : Tras las pruebas realizadas hoy se le ha diagnosticado una fractura de estr\u00e9s del hueso cuboides del pie izquierdo. Pendiente de evoluci\u00f3n. Mucho \u00e1nimo Salah, recup\u00e9rate pronto! pic.twitter.com/XEr1HsRiS6",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.912,
        "pos": 0.088,
        "compound": 0.4003
      }
    ],
    [
      "# \u00daLTIMAHORA | Siguen las malas noticias para el @ RMBaloncesto, Salah @ 50Mejri baja por estr\u00e9s del pie izquierdo, nuevo parte m\u00e9dico http://planetacb.com/siguen-las-malas-noticias-para-el-real-madrid-mejri-baja-por-estres-del-pie-izquierdo/ \u2026pic.twitter.com/gK63tpzzOa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00a1\u00c1nimo, @ 50Mejri! https://twitter.com/RMBaloncesto/status/1188886437451554816 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias por responder! Genial",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.492,
        "pos": 0.508,
        "compound": 0.4753
      }
    ],
    [
      "Si todo va seg\u00fan lo previsto, esta semana deber\u00eda tener minutos",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Q es de @ 50Mejri ? @ RMBaloncesto cu\u00e1ndo debuta? # basket @ csantosradio",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Lo feliz que me hace verte aqu\u00ed! Espero que cumplas lo que me has dicho # FavPlayer @ 50Mejri pic.twitter.com/XlPaquclt3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ELParacetamol @ Baby_Groot_ @ elparaguayo123 @ saborearte @ SexyFaldas @ 50Mejri @ elfocoadn40 @ Lapreviaok_ @ soyleoros @ DimeFredhttps://twitter.com/Chiquituitero/status/1188161093715267585 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Parang kay @ 50Mejri lang ehhh https://twitter.com/NBA/status/1187542455434002432 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hoy m\u00e1s que nunca a vuestro lado @ RMBaloncesto # VamosMadrid Os hab\u00e9is ganado nuestra confianza eterna. La temporada es muy larga. A seguir trabajando. @ 23Llull @ 50Mejri @ TreyThompkins @ FCauseur1 @ 23Llull @ pablolaso @ 9FelipeReyes @ rudy5fernandez @ JayceeCarroll @ waltertavares22",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Necesitamos activar a @ 50Mejri cuanto antes!....",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "jugamos fuera o dentro?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# RealMadrid | El @ RMBaloncesto viaja a Turqu\u00eda sin @ 50Mejri, @ TreyThompkins y @ 9FelipeReyes http://planetacb.com/el-real-madrid-viaja-a-turquia-sin-mejri-reyes-y-thompkins/ \u2026pic.twitter.com/tW8qk9gZFm",
      {
        "neg": 0.265,
        "neu": 0.735,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "El muro del @ RMBaloncesto se llama @ waltertavares22 y @ 50Mejri https://www.grada3.com/2019/10/23/el-muro-del-real-madrid-con-los-dos-gigantes-de-la-pintura/ \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00a1Seguimos trabajando de cara al partido del jueves frente al @ AnadoluEfesSK! @ 50Mejri @ FCauseur1 @ RMBaloncesto | # HalaMadridpic.twitter.com/jLrH2uOxn6",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Late but congrats my guy @ 50Mejri , HALA MADRID!!!!!!! https://twitter.com/RMBaloncesto/status/1182261739397795840 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.581,
        "pos": 0.419,
        "compound": 0.7762
      }
    ],
    [
      "# DiaMundialContraelCancerdeMama @ 50Mejri # RealMadrid # basketatodoritmopic.twitter.com/WXAcxqMsy4",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri hope to see you on Oct 30 in Munich for the @ EuroLeague Game @ fcb_basketball against @ RMBaloncesto. And i hope you have time for a pic with me # MFFL",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.812,
        "pos": 0.188,
        "compound": 0.7003
      }
    ],
    [
      "\u00a1Grande!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Suerte amigo!!! Vamos https://twitter.com/FireVoidGaming/status/1185100563417042945 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Salario NBA de la temporada 18-19= 531K USD. Para ser sinceros ya lo quisiera cualquiera para el mismo pero no creo que sea comparable a cualquier jugador de talla mundial",
      {
        "neg": 0.073,
        "neu": 0.927,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Pero este que viene de la NBA si que lo han fichado gratis y le van a pagar con gominolas no???",
      {
        "neg": 0.131,
        "neu": 0.812,
        "pos": 0.057,
        "compound": -0.3695
      }
    ],
    [
      "@ bczalgiris will play with full roster, while @ RMBaloncesto will not have @ 50Mejri and @ TreyThompkins # SalahMejri # TreyThompkins # Salah # Mejri # Thompinks # Trey # injuries # Zalgiris # RealMadrid # Real",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.906,
        "pos": 0.094,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "\"La apuesta curiosa por @ 50Mejri\". La opini\u00f3n de @ Sanchez__Jesus sobre el fichaje del tunecino https://www.marca.com/baloncesto/euroliga/opinion/2019/10/17/5da7077b22601d4b418b45e3.html \u2026pic.twitter.com/tOzSin7tLn",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Mirotic... suena mejor!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Malas noticias para @ 50Mejri, baja en el @ RMBaloncesto por un esguince de tobillohttps://twitter.com/planetacb/status/1184425913456480256 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El \"redebut\" de @ 50Mejri con la camiseta blanca deber\u00e1 esperar. El pivot tunecino ha sufrido un esguince de tobillo que le impedir\u00e1 participar en los pr\u00f3ximos encuentros. Habr\u00e1 que esperar para poder verle dobre el parqu\u00e9. # RealMadridpic.twitter.com/0Zhz6JWofz",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.938,
        "pos": 0.062,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      ". @ 50Mejri no podr\u00e1 hacer su reestreno con el @ RMBaloncesto ante el @ bczalgiris. https://www.marca.com/baloncesto/euroliga/2019/10/16/5da6fec546163fe50a8b457a.html \u2026pic.twitter.com/yjMkwSLmhH",
      {
        "neg": 0.145,
        "neu": 0.855,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "A recuperarse bien @ 50Mejri https://twitter.com/planetacb/status/1184425913456480256 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ULTIMAHORA # RealMadrid | Malas noticias para @ 50Mejri, baja en el @ RMBaloncesto por un esguince de tobillo http://planetacb.com/malas-noticias-para-el-real-madrid-esguince-de-tobillo-de-salah-mejri/ \u2026pic.twitter.com/w4ztSRkmzy",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# V\u00cdDEO | El @ RMBaloncesto prepara su partido ante @ bczalgiris con la \u00fanica ausencia de @ 50Mejri en el entrenamiento http://planetacb.com/el-real-madrid-prepara-su-partido-ante-zalgiris-con-la-unica-ausencia-de-mejri-en-el-entrenamiento/ \u2026pic.twitter.com/uey7I3mhDD",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pues @ waltertavares22 2,21 metros",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "siempre un jugador baloncesto pero entre @ waltertavares22 y @ 50Mejri cual de los dos es mas alto ?\u00bf",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El tito mand\u00f3 all\u00ed a Doncic de ojeador jajajaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri is a LEGIT rim protector While we wish Salah all the best with the Real Madrid Basketball, Check out his full block highlights on our official YouTube channel # THETERRIFIC12 # TERRIFICTOGETHER # EastAsiaSuperLeague # EASL # \u975e\u51e112 # \u4e00\u540c\u975e\u51e1 # \u6771\u4e9e\u8d85\u7d1a\u806f\u8cfd # \u6771\u8d85pic.twitter.com/6Pjw8ONnwC",
      {
        "neg": 0.068,
        "neu": 0.771,
        "pos": 0.161,
        "compound": 0.6124
      }
    ],
    [
      "Los 1x1 en los entrenamientos contra @ 50Mejri s\u00ed que va a ser una adversidad. \u00a1Os va a tocar currar de lo lindo!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Megafan de @ nicolapro7 y de Deck, del que confieso que me gusta hasta su peinado, aunque a\u00fan no estoy muy puesto en esto me imagino una pareja Tavares @ 50Mejri y me relamo.",
      {
        "neg": 0.071,
        "neu": 0.929,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "\u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u062f\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0644\u0642 @ 50Mejri \u0641\u064a \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 U r a legend",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ahorita mismo asi q no se enfade nadie!!!",
      {
        "neg": 0.339,
        "neu": 0.661,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4724
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri haz el favor de cambiarte ya la descripci\u00f3n de tu cuenta de Twitter... que los madridistas se van a enfadar!!! @ RMBasketFans",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.848,
        "pos": 0.152,
        "compound": 0.5538
      }
    ],
    [
      "El @ RMBaloncesto ya presume de fichaje y de cent\u00edmetros: @ 50Mejri ya luce en Madrid https://www.marca.com/baloncesto/acb/2019/10/13/5da30233e2704e2e0a8b460f.html \u2026pic.twitter.com/9GS6n3zNQo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri # LigaEndesa En directo por @ MovistarPluspic.twitter.com/4Bm1TCoYOW",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri # LigaEndesa En directo por @ MovistarPluspic.twitter.com/xVyoFJLuSa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bienvenido a casa @ 50Mejri pic.twitter.com/2cXr4YssAK",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ya listos para el derby. Se quedan fuera @ facucampazzo @ 50Mejri @ TreyThompkins y # Taylor. Entra x primera vez entre los 12 @ MarioNakic7 pic.twitter.com/Q2Tx7rYVBP",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El # RealMadrid que m\u00e1s respeto da de los \u00faltimos a\u00f1os. Y no s\u00f3lo estoy hablando de la secci\u00f3n de baloncesto.",
      {
        "neg": 0.109,
        "neu": 0.891,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hala Madrid!!!Go go Salah!! \u0634\u0631\u0641\u062a\u0646\u0627 \u0635\u0627\u0644\u062d \u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0631\u064a !! \u0628\u0627\u0644\u0648\u0641\u064a\u0642 \u0627\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0647",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Usen a Laprovittola co\u00f1o para que lo fichais",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RMBaloncesto prepara el partido vs @ BFuenlabrada. @ 50Mejri ya entrena con el equipo. | # HalaMadridpic.twitter.com/a8tMr7HIq2",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Invictos",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RMBaloncesto prepara el partido vs @ BFuenlabrada. @ 50Mejri ya entrena con el equipo. | # HalaMadridpic.twitter.com/Yn3bndPZGi",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bienvenido @ 50Mejri.; te deseamos lo mejor en t\u00fa nueva etapa en \u00e9l mejor equipo del mundo. Seguro qu\u00e9 contigo seguiremos creciendo. Saludos.., un seguidor merengue. # HalaMadridYNadaMas ..!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El mensaje de un ex # NBA a @ 50Mejri tras volver al Real Madrid: \"Cuidado con el Bar\u00e7a\" https://www.marca.com/baloncesto/acb/2019/10/12/5da196b146163ff71d8b4602.html \u2026pic.twitter.com/7rq9PJjRoq",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "!Bienvenido a nuestro club!,otra vez. Espero que nos puedas ayudar a ganar \"T\u00edtulos\" como lo llegastes a hacer la primera vez que estuviste hace unos a\u00f1os.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bienvenido!!!!!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Interesante, ahora veremos a un @ 50Mejri mucho m\u00e1s formado y muy trabajador desde el triple https://twitter.com/planetacb/status/1182760511617851392 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# RealMadrid | Las diferencias entre el @ 50Mejri que se fue del @ RMBaloncesto al que ha venido ahora, contado por \u00e9l mismo http://planetacb.com/las-diferencias-entre-el-mejri-que-se-fue-al-que-ha-venido-ahora/ \u2026pic.twitter.com/MDkC8qbokn",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.897,
        "pos": 0.103,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "# RealMadrid | Florentino P\u00e9rez llam\u00f3 a @ luka7doncic para informarle del fichaje de @ 50Mejri http://planetacb.com/florentino-perez-aviso-a-doncic-del-fichaje-de-mejri/ \u2026pic.twitter.com/AImbaeOsAK",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri es una jugadorazo. Gran fichaje del @ RMBaloncesto para luchar contra el equipo a batir de este a\u00f1o que es el @ FCBarcelona_es",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri hola bienvenido al real madrid.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Uno de los nuestros! @ 50Mejri https://twitter.com/RMBaloncesto/status/1182657106815700994 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "La \"j\"de Mejri se pronuncia como la \"j\" de Jordi en catal\u00e1n",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Salah @ 50Mejri: \"Hace unos d\u00edas, en Dallas, estuve con Doncic y Florentino le escribi\u00f3 para decirle que hab\u00eda fichado por el Real Madrid\" | Eurohoops https://www.eurohoops.net/es/euroleague-es/947300/salah-mejri-he-crecido-como-jugador-y-espero-demostrarlo/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570813522 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Welcome back @ 50Mejri ! Vaaaaamos Real! https://twitter.com/RMBaloncesto/status/1182657106815700994 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.582,
        "pos": 0.418,
        "compound": 0.555
      }
    ],
    [
      "Welcome back @ 50Mejri always hala madrid",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.625,
        "pos": 0.375,
        "compound": 0.4588
      }
    ],
    [
      "The Dallas Mavericks gave the homeless children of @ VogelAlcove a Christmas Party last year. This year, can you please vote and share the ReliantGives contest? We can win $100,000 for our onsite health clinic. @ timhardaway_jr @ 50Mejri @ jalenbrunson1 @ dallasmavs @ doefinney_10pic.twitter.com/BJAqYXdUNP",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.756,
        "pos": 0.244,
        "compound": 0.875
      }
    ],
    [
      "Con la llegada de Salah @ 50Mejri al @ RMBaloncesto \u00bfQui\u00e9n tiene mejor plantilla?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El primer pivot alto q encaj\u00f3 en el Lasystem. Welcome back crack.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.769,
        "pos": 0.231,
        "compound": 0.4588
      }
    ],
    [
      "Con @ 50Mejri y @ waltertavares22 \u00bfQui\u00e9n va a tener a entrar en la zona del @ RMBaloncesto ? GRAN FICHAJE ALBERTO HERREROS.https://twitter.com/RMBaloncesto/status/1182657106815700994 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Wellcome again. Players and fans will be fighting together to catch every trophe. This isnt NBA, here you must win all thre matches. This is @ RMBaloncesto . May the force will be you",
      {
        "neg": 0.069,
        "neu": 0.826,
        "pos": 0.105,
        "compound": 0.3182
      }
    ],
    [
      "Muy contentos con tu vuelta, Salah. Juego interior de esc\u00e1ndalo.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bienvenido de vuelta, @ 50Mejri https://twitter.com/RMBaloncesto/status/1182657106815700994 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Equipazo!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri: \u201cAgradezco al @ realmadrid que me haya dado la oportunidad de volver\u201d. # HalaMadrid | # RMBaloncestopic.twitter.com/7qrsRf0lof",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El p\u00edvot tunecino @ 50Mejri regresa al @ RMBaloncesto. @ ACBCOM # baloncesto @ EuroLeague http://www.basketme.com/noticias-acb/102314/salah-mejri-vuelve-al-real-madrid \u2026pic.twitter.com/e7iQAC8AIG",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Otros 15 jugadores que en su d\u00eda regresaron al Real Madrid igual que @ 50Mejri y quiz\u00e1s no recuerdes https://www.marca.com/baloncesto/acb/2019/10/11/5da06b3346163f3d098b45ed.html \u2026 v\u00eda @ AndresLarry7pic.twitter.com/gRVe3SFuuD",
      {
        "neg": 0.104,
        "neu": 0.896,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "He should still be on the team",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri thanks for the great 4 years. # TheMej",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.417,
        "pos": 0.583,
        "compound": 0.7906
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El @ RMBaloncesto anuncia el regreso de @ 50Mejri al equipo blanco para esta temporada. El tunecino viene para reformar el juego interior blanco y con la experiencia NBA. Lo presentamos en @ poblafmhttp://poblafm.com/baloncesto/real-madrid-baloncesto/vuelve-el-hijo-del-alcalde \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Salah Mejri ( @ 50Mejri) vuelve al @ RMBaloncesto # ACB https://www.realmadrid.com/noticias/2019/10/10/salah-mejri-vuelve-al-real-madrid \u2026pic.twitter.com/qnI6qTSY78",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Salah 50Mejri, contundencia e intimidaci\u00f3n. \u00a1Vuelven sus mates y tapones al RMBaloncesto! # LigaEndesa pic.twitter.com/uhruu9Caer # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Salah 50Mejri, Jugador Revelaci\u00f3n de la # LigaEndesa 2012-13 con el OBRADOIROCAB. \u00a1Ahora regresa a la competici\u00f3n! pic.twitter.com/drRxeYhVeJ # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\"Fueron dos a\u00f1os de ensue\u00f1o aqu\u00ed en el RMBaloncesto. Gan\u00e9 todo con este equipo\". \u00a150Mejri vuelve al club blanco! # LigaEndesa pic.twitter.com/iK113fpNq0 # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00a1Salah 50Mejri vuelve a la # LigaEndesa! El tunecino firma con el RMBaloncesto hasta final de temporada. # MercadoACB pic.twitter.com/1OOnMUXhmr # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u0625\u0633\u0645\u0647 \u0635\u0627\u0644\u062d \u0648 \u0644\u064a\u0633 \u0635\u0644\u0627\u062d \u0648\u0647\u0648 \u0641\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0642\u064a\u0642\u064a \u0644\u0623\u0646 \u0645\u0627 \u0641\u0639\u0644\u0647 \u0644\u0645 \u064a\u0642\u062f\u0631 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0623\u064a \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0642\u0628\u0644\u0647 @ 50Mejri",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "hay m\u00e1s y mejores medios y tambi\u00e9n la pr\u00e1ctica jajajaja. Ya era hora que llevas a\u00f1os sin actualizarla :P",
      {
        "neg": 0.169,
        "neu": 0.703,
        "pos": 0.128,
        "compound": -0.2185
      }
    ],
    [
      "Ya puedo actualizar mi fondo del perfil de twitter.Cada a\u00f1o te queda un poco mejor .",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RMBaloncesto : @ facucampazzo @ 23Llull @ gabriel_deck @ MarioNakic7 @ TreyThompkins @ JayceeCarroll @ TheARandolph @ destusman1 @ pablolaso @ waltertavares22 @ 9FelipeReyes @ nicolapro7 @ JefferyTaylor44 @ rudy5fernandez @ FCauseur1 @ Jmickey_02 y por supuesto @ 50Mejri ... Ya estamos todos pic.twitter.com/nn4Rxw4yRJ",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Welcome back @ 50Mejri ! # HalaMadrid @ RMBaloncesto",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.549,
        "pos": 0.451,
        "compound": 0.5093
      }
    ],
    [
      "I am really wondering why the Mavs opted to bring in Boban over Mejri. Seems like Mejri is a better fit.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.669,
        "pos": 0.331,
        "compound": 0.7845
      }
    ],
    [
      "Happy for you, @ 50Mejri! # TheMejhttps://twitter.com/RMBaloncesto/status/1182261739397795840 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.501,
        "pos": 0.499,
        "compound": 0.6114
      }
    ],
    [
      "Congrats my boy! @ 50Mejri https://twitter.com/RMBaloncesto/status/1182261739397795840 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.52,
        "pos": 0.48,
        "compound": 0.5707
      }
    ],
    [
      "Glad to see you back home bro....HALA! # TheMej",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.68,
        "pos": 0.32,
        "compound": 0.5093
      }
    ],
    [
      "Salah is a great dude and this is a big loss for the mavs, even though they never capitalized on his value/potential. He\u2019s going to do great things back in Europe.",
      {
        "neg": 0.063,
        "neu": 0.712,
        "pos": 0.225,
        "compound": 0.7845
      }
    ],
    [
      "Tunisian pride",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.294,
        "pos": 0.706,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "I\u2019m gonna miss seeing you in Dallas @ 50Mejri good luck in you future with Real Madrid.",
      {
        "neg": 0.078,
        "neu": 0.634,
        "pos": 0.288,
        "compound": 0.6486
      }
    ],
    [
      "Insta Sport update with leomessi # Sport # InstaNews # Leomessi # Marcelotwelve # Marcusrashford # Angeldimariajm # 50Mejri # Halamadrid # Mffl # Messicirque https://buff.ly/2M8gzcx pic.twitter.com/w6TgLiYDcg",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Thanks for everything @ 50Mejri !! Best of luck in Real Madrid! # TheMEJ # MFFLpic.twitter.com/dwCF1lSmqa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.477,
        "pos": 0.523,
        "compound": 0.8996
      }
    ],
    [
      "Would love to see him back sometime. Know he\u2019ll excel in Madrid.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.581,
        "pos": 0.419,
        "compound": 0.802
      }
    ],
    [
      "Ya est\u00e1 en casa! @ 50Mejri # SalahMejripic.twitter.com/KFEUE9Pmbh",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Me llamabas?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "M\u00e1s cent\u00edmetros para la pintura madridista. @ ACBCOM @ RMBaloncesto @ 50Mejri # RealMadrid # LigaEndesa # SalahMejrihttps://twitter.com/RMBaloncesto/status/1182261739397795840 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri bienvenido otra vez a la que vuelve a ser tu casa. # HalaMadridhttps://twitter.com/GradaRMCFOfi/status/1182277608874098688 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "MEJROTIC",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ahora faltas tu @ luka7doncic por volver a tu casa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "ME I RI..",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "De lo que pagan en la NBA a unnjugador que muchas veces es un m\u00ednimo ya que completa plantilla y alomejor es el 2 o 3 pivot y jugando pocos minutos pero aqui puede tener un rol de titular o suplente con bastantes minutos. Cobrar\u00e1 m\u00e1s. No lo hace por amor al arte.",
      {
        "neg": 0.044,
        "neu": 0.876,
        "pos": 0.08,
        "compound": 0.4215
      }
    ],
    [
      "Salah",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sadah mejri",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Mabrouk @ 50Mejri on compte sur toi cette saison.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Entonces, siento ser \"tiquismiquis\", pero no formar\u00e1n \"las Torres Gemelas\" Mejri y Tavares.",
      {
        "neg": 0.167,
        "neu": 0.833,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "La primera parte de Jordan ha sido bestial.....",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.745,
        "pos": 0.255,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "Porque no ser\u00e1 ni una cuarta parte de lo que cobra la rata",
      {
        "neg": 0.155,
        "neu": 0.845,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Entonces, cuanto cobra? Se sabe o no se sabe? Y por qu\u00e9 no se sabe?",
      {
        "neg": 0.31,
        "neu": 0.69,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.6046
      }
    ],
    [
      "Vaya pareja de pivots, @ waltertavares22 y @ 50Mejri !!! Tenemos los aros bien protegidos! # lasdostorreshttps://twitter.com/RMBaloncesto/status/1182282130400800768 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Yo con @ waltertavares22 @ 50Mejri y @ Jmickey_02 estoy muy tranquilo ... vaya tres fichajazos # HalaMadrid",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No creo. Pasar\u00e1 Mickey al 4",
      {
        "neg": 0.355,
        "neu": 0.645,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Mary",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "pic.twitter.com/kIPDq4J1DI",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfJugar\u00e1n juntos Mejri y Tavares?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gran equipo de basket vamos a tener este a\u00f1o. Hala Madrid \u00a1\u00a1\u00a1",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u0644\u062d\u0638\u0629 \u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a @ 50Mejri \u0641\u064a \u0642\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0648\u064a\u0632\u0646\u0643 \u0633\u0646\u062a\u0631 pic.twitter.com/QSQAlEyQKc",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# VIDEO | @ 50Mejri ya apoya al Real Madrid: as\u00ed fue su recibimiento como uno m\u00e1s en la presentaci\u00f3n # Euroleague http://planetacb.com/mejri-ya-apoya-al-real-madrid-asi-fue-su-recibimiento-como-uno-mas-en-la-presentacion/ \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Wish you nothing but the best @ 50Mejri ! https://twitter.com/MFollowill/status/1182303208695353344 \u2026",
      {
        "neg": 0.382,
        "neu": 0.473,
        "pos": 0.146,
        "compound": -0.6116
      }
    ],
    [
      "Equipazo el Real Madrid de baloncesto",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Es tan madridista que hasta el culo lo tiene blanco. Bienvenido @ 50Mejri",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RMbasket pota alti ihtiyaci olarak @ 50Mejri i aliyor bizse @ stimac15 i aliyoruz ve sonra basari bekliyoruz @ FBBasketbol. soyleyeceklerim bu kadar...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "GRANDE!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri ya est\u00e1 en el WiZink apoyando a sus compa\u00f1eros. # HalaMadrid | # RMBaloncestopic.twitter.com/8VzyKTro3h",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# mffl mejri! Sigue rompiendola!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri ya est\u00e1 en el WiZink apoyando a sus compa\u00f1eros. # HalaMadrid | # RMBaloncestopic.twitter.com/2Tvuzncwpy",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bienvenido de nuevo a tu casa, @ 50Mejri! pic.twitter.com/M49cICcGas",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bienvenue chez toi Salah @ 50Mejri https://twitter.com/RMBaloncesto/status/1182295971817934850 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Anda que t\u00fa, como para quejarte, si el puto bar\u00e7a es el que mas gasta con diferencia, y total, luego hac\u00e9is siempre el rid\u00edculo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Wishing The Mej all the best!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.385,
        "pos": 0.615,
        "compound": 0.75
      }
    ],
    [
      "No lo sabemos, pero dudo mucho que debute el domingo. A\u00fan as\u00ed, el club es quien tiene la \u00faltima palabra.",
      {
        "neg": 0.104,
        "neu": 0.896,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Bienvenido de vuelta @ 50Mejri",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Former Maverick @ 50Mejri announces he\u2019s signed with Real Madrid. Mejri played 204 games in four seasons with Dallas. The Mej made the locker room a better place and made the transition to NBA much easier for his buddy Luka. Good luck in Madrid, Salah. We\u2019ll miss you in Dallas! pic.twitter.com/VAW7vhCkHV",
      {
        "neg": 0.027,
        "neu": 0.73,
        "pos": 0.243,
        "compound": 0.9134
      }
    ],
    [
      "Aww man, I\u2019m going to miss this dude.",
      {
        "neg": 0.186,
        "neu": 0.814,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.1531
      }
    ],
    [
      "And I wish him nothing but the best back with Real Madrid. Thank you Salah!! @ 50Mejri",
      {
        "neg": 0.205,
        "neu": 0.54,
        "pos": 0.256,
        "compound": -0.2584
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri Cambia la bio, Salah!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri glad it all worked out for you!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.68,
        "pos": 0.32,
        "compound": 0.5093
      }
    ],
    [
      "@ 50Mejri @ joaquincrRM welcome bienvenido a tu casa.pic.twitter.com/XG3QEUr9Hn",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.625,
        "pos": 0.375,
        "compound": 0.4588
      }
    ],
    [
      "Espero que sepa y acepte el rol que le toque",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "CANASTAS | @ 50Mejri se ha convertido en el tercer fichaje del @ RMBaloncesto de @ pablolaso esta temporada. @ lopezinakhttp://poblafm.com/baloncesto/real-madrid-baloncesto/vuelve-el-hijo-del-alcalde \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.862,
        "pos": 0.138,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "OK. Vale perfecto",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.16,
        "pos": 0.84,
        "compound": 0.6408
      }
    ],
    [
      "Tunisia( MEJRI - Real Madrid)-Real Madrid (Liga Endesa-Spain) strengthened their roster with the Tunisian international center Salah Mejri Tunisie(MEJRI - Real Madrid)-Le Real Madrid (Liga Endesa-Esp) Boste son Effectif avec le Pivot international tunisien Salah Mejri @ 50Mejri pic.twitter.com/HuPqbSuLA8",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.926,
        "pos": 0.074,
        "compound": 0.4215
      }
    ],
    [
      "M e i r y",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Muesli",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfUno megri y el otro mej ri?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "We were just talking about that last night! Good for him!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.742,
        "pos": 0.258,
        "compound": 0.5399
      }
    ],
    [
      "El @ RMBaloncesto anuncia la vuelta de @ 50Mejri para esta temporada. El pivot tunecino de 2,18 m, formar\u00e1 parte de la nueva sociedad \u201cTorres Gemelas\u201d junto a @ waltertavares22 . Hablamos sobre \u00e9l, en @ poblafm http://poblafm.com/baloncesto/real-madrid-baloncesto/vuelve-el-hijo-del-alcalde \u2026pic.twitter.com/kYjiAT8Chv",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "SALAO",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00a1Vuelve @ 50Mejri! Entre 2013 y 2015, el p\u00edvot gan\u00f3 con el @ RMBaloncesto: 1 @ EuroLeague 1 Liga @ ACBCOM 2 Copas del Rey 2 Supercopas Un p\u00edvot taponador que ha incorporado el lanzamiento exterior a su arsenal ofensivo, como demostr\u00f3 en el Mundial. # WelcomeMejripic.twitter.com/gXin4L3PcS",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.929,
        "pos": 0.071,
        "compound": 0.4003
      }
    ],
    [
      "Imagino que uno lleva flema y el otro no.",
      {
        "neg": 0.239,
        "neu": 0.761,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Salah, y a tomar por culo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Otro gladiador",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Lolaso, \u00bfcu\u00e1l es la diferencia de pronunciaci\u00f3n entre meg-ri y mej-ri?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Como dir\u00eda tu amigo @ sirolopez \u201cANTETOCUBO\u201d",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ zaza27, de momento el # plantill\u00f3n @ FCBbasket es el que tiene que tener cuidado con el @ RMBaloncesto Bienvenido de nuevo @ 50Mejri # HalaMadrid # Baloncesto",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Welcome back BTW!!! @ 50Mejri",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.436,
        "pos": 0.564,
        "compound": 0.5962
      }
    ],
    [
      "MEIJ-RI",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00a1\u00a1welcome @ 50Mejri !! https://twitter.com/5ferred5/status/1182287726114197510 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "This is so sad but in sure his mins were decreased with Dwight Powell just excelling so quickly",
      {
        "neg": 0.099,
        "neu": 0.595,
        "pos": 0.306,
        "compound": 0.7355
      }
    ],
    [
      "Dej\u00e9moslo en Mej.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ _ShesLikeTexas_",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "He wasn\u2019t gonna get much PT with KP, Powell, Maxi and Boban filling those spots. At best the Meij would be 3rd on the depth chart and sitting 10-12 on the bench. He has improved so much and he should spread the floor well for RM. # HalaMadrid # MFFL",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.827,
        "pos": 0.173,
        "compound": 0.8555
      }
    ],
    2019,
    7
  ]
}