{
  "DairisBertans": [
    [
      "Gaur ospakizun eguna da, gure 500 partiduak. Gure MIB-ak parte hartu duten, @ Alexmumbru15 & @ DairisBertans pic.twitter.com/bIN0BbueMR",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ DairisBertans katr\u0101 puslaik\u0101 iemeta pa vienam t\u0101lmetienam, bet @ Janis_Timma sa\u0146\u0113ma piecas piez\u012bmes # Tr\u012bsZvaigzneshttp://ejuz.sc/RHqv7q",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ Janis_Timma un @ DairisBertans divat\u0101 \u012bs\u0101 laik\u0101 sameta 23 punktus # Tr\u012bsZvaigzneshttp://ejuz.sc/RHX0pZ",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Todo lo bueno que le pase a Dairis es poco. Un chaval encantador. Humilde y buen t\u00edo. Y como jugador a m\u00ed me encanta.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "12 puntos y 3 triplazos. Jimki 103-86",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ampl\u00eda info, tronco, que llevo tarde complicada y no he levantado cabeza del teclado hasta ahora!!!",
      {
        "neg": 0.18,
        "neu": 0.82,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4724
      }
    ],
    [
      ". @ Janis_Timma otraj\u0101 puslaik\u0101 sameta 13 punktus, @ DairisBertans vis\u0101 sp\u0113l\u0113 12 # Tr\u012bsZvaigzneshttp://ejuz.sc/RHCh5w",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Como anda el peque de los Bertans en el Jimki @ 7LARRA7 Jug\u00f3n!!! @ DairisBertans",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ Janis_Timma un @ DairisBertans jau pirmaj\u0101 puslaik\u0101 bav\u0101rie\u0161u groz\u0101 sameta 18 punktus # Tr\u012bsZvaigzneshttp://ejuz.sc/RGv9Qh",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Latvians in # EuroLeague tonight: 21:30- @ DairisBertans and @ janis_timma from Khimki play Bayern Munich away 22:00- @ Rolands_Smits Barcelona face Serbian side Crvena Zvezda # BAYKHI # FCBB # CZVFCB # FORCABARCA # kkcz # Tr\u012bsZvaigznes",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.918,
        "pos": 0.082,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "R\u016bjiena izaicina EP1 @ retv_lv @ DairisBertans @ DBertans_42 @ Resetins @ IngaSpringe @ RujienaLVhttps://youtu.be/vA8rWGiLqDk",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ DairisBertans un @ Janis_Timma uzvar\u0101 p\u0101r Astanu tr\u0101p\u012bja 4 no 25 metieniem no sp\u0113les # Tr\u012bsZvaigzneshttp://ejuz.sc/RGZnjr",
      {
        "neg": 0.286,
        "neu": 0.714,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5267
      }
    ],
    [
      ". @ Janis_Timma un @ DairisBertans divat\u0101 samet 23 punktus, ta\u010du uzvara tiek CSKA un Str\u0113lniekam # Tr\u012bsZvaigzneshttp://ejuz.sc/RGPy9r",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Doties ce\u013cojum\u0101 uz Maskavu vai Va\u0161ingtonu? Tas ir tikpat vienk\u0101r\u0161i k\u0101 atn\u0101kt uz @ VGVIA_basket sp\u0113li vardes kost\u012bm\u0101! Nofotograf\u0113jies, k\u013c\u016bsti par kr\u0101\u0161\u0146\u0101ko fanu un dodies kl\u0101tien\u0113 v\u0113rot @ DairisBertans un @ DBertans_42 sp\u0113li @ EuroLeague vai @ NBA !pic.twitter.com/YDut5OeA2f",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "2000 born NBA prospect Nikita Mikhailovski and @ AvtodorSaratov will take on @ DairisBertans and @ Khimkibasket in VTB League tonight. Tune in at 17.00 CET , should be a good one",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.831,
        "pos": 0.169,
        "compound": 0.6249
      }
    ],
    [
      "K\u0101da bauda skat\u012bties @ EuroLeague un @ janis_timma kop\u0101 ar @ DairisBertans !!! Lepnums par m\u016bsu sp\u0113l\u0113t\u0101ju kvalitat\u0113m!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "A\u00fapa @ dairisbertans tu que est\u00e1s en el kimki desde Bilbao te pedimos que le des ca\u00f1a al @ Baskonia esta tarde para que se cansen mucho pero mucho planta les cara cohete te lo pide @ Alexmumbru15 desde Bilbao q el domingo hay derby abrazo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u041d\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442 / DNP: @ jovicstefann, @ DairisBertans, @ SKgetbuckets, @ C_K_3, \u041c\u043e\u0437\u0433\u043e\u0432 / Mozgov, \u0412\u0430\u043b\u0438\u0435\u0432 / Valiev. Live: http://www.vtb-league.com/ # ENIKHI # \u0415\u043d\u0438\u0441\u0435\u0439\u0425\u0438\u043c\u043a\u0438pic.twitter.com/WdZHzuObV1",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ DairisBertans Sveiks! K\u0101p\u0113c neesi sast\u0101v\u0101 jau 2 sp\u0113les p\u0113c k\u0101rtas?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u041d\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442 / DNP: @ DairisBertans, @ SKgetbuckets, @ C_K_3, \u041c\u043e\u0437\u0433\u043e\u0432 / Mozgov, \u0412\u0430\u043b\u0438\u0435\u0432 / Valiev. Live: https://bit.ly/2LL2aTj # KHIMTA # \u0425\u0438\u043c\u043a\u0438\u041c\u0430\u043a\u043a\u0430\u0431\u0438pic.twitter.com/3Eq0zukBGN",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Latvijas ra\u0137ete - @ DairisBertans \u0161osezon sp\u0113l\u0113s ambiciozaj\u0101 @ Khimkibasket. Piedaloties \"Br\u0101\u013cu Bert\u0101nu kr\u0101\u0161\u0146\u0101k\u0101 fana konkurs\u0101\", Tev b\u016bs iesp\u0113ja doties uz Daira komandas ma\u010du Maskav\u0101. N\u0101c uz Valmieras basketbola sp\u0113l\u0113m un k\u013c\u016bsti par kr\u0101\u0161\u0146\u0101ko l\u012bdzjut\u0113ju! pic.twitter.com/RvQ0qT3GS3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Me va que Rafa va a ser un jugador que va a dejar huella como @ Rogergrimau Marco Banic,Hervelle @ DairisBertans Janis Blums etc. Es un ganador nato",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u041d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u0435\u043c / We go live at 16:00 Broadcast: http://www.vtb-league.com/ DNP: @ Shved23, \u041c\u043e\u0437\u0433\u043e\u0432 / Mozgov, \u0413\u0438\u043b\u043b / Gill, @ DairisBertans, @ C_K_3, \u0412\u0430\u043b\u0438\u0435\u0432 / Valiev. # KLVKHI # \u041a\u0430\u043b\u0435\u0432\u0425\u0438\u043c\u043a\u0438pic.twitter.com/WHQczUspXB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Unik\u0101ls metiens Vai atceries @ DairisBertans ? pic.twitter.com/QLxqMkiP4a",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "0/11 ar\u012b priec\u0113, jo tas noz\u012bm\u0113, ka visas tuk\u0161\u0101s patronas @ janis_timma ir iz\u0161\u0101vis sezonas pirmaj\u0101 sp\u0113l\u0113",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Var\u0113tu piemin\u0113t kuras, cit\u0101di \u013caudis var p\u0101rprast un dom\u0101t, ka tas ir sarkasms par 0/11",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Veiksm\u012bgs sezonas s\u0101kums @ Khimkibasket sast\u0101v\u0101 @ janis_timma un @ DairisBertans vair\u0101kas statistikas ail\u012btes priec\u0113",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ DairisBertans iemeta 3 no 4 tr\u012bspunktu metieniem # Tr\u012bsZvaigzneshttp://ejuz.sc/RDth5y",
      {
        "neg": 0.306,
        "neu": 0.694,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "'MIB' @ DairisBertans - @ Alexmumbru15 BETIKO.pic.twitter.com/ulQRzTItG3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "This is just WRONG!!",
      {
        "neg": 0.596,
        "neu": 0.404,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.6616
      }
    ],
    [
      "Ulan yener oynuyoruz yeniliyorsun, 100 say\u0131 atamaz diyoruz tam 100 tane at\u0131p b\u0131rak\u0131yorsun yenilir diyoruz yeniyorsun kuponlar\u0131m\u0131n katilisin be 6222",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u0422\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u00ab\u041a\u0430\u043b\u0435\u0432\u0430\u00bb / Friendly vs. Kalev/Cramo - 97:82. @ janis_timma - 13 pts, Gill / Yakushin - 12, @ DairisBertans / Volkhin - 10. pic.twitter.com/JKF9tJooxt",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.842,
        "pos": 0.158,
        "compound": 0.4939
      }
    ],
    [
      "Daudz laimes @ DairisBertans dzim\u0161anas dien\u0101 pic.twitter.com/ZRhukFbbk0",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u0421\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f 30 \u043b\u0435\u0442 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0438\u043a\u0443 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u044b @ DairisBertans, \u043f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u043c / Happy 30th birthday Dairis! pic.twitter.com/dNbdDCAtbc",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.765,
        "pos": 0.235,
        "compound": 0.6114
      }
    ],
    [
      "Let\u2019s go @ Khimkibasket https://twitter.com/EuroLeague/status/1161974746906542081 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "M\u0101j\u0101s pie TV...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Where is Latvia with @ kporzee @ DBertans_42 @ RODIONS1 @ DairisBertans @ janis_timma @ Rsmits95 @ zansons @ RihardsLomazs @ AnzejsP and J\u0101nis Strelnieks from @ cskabasket",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u0418\u043d\u0441\u0430\u0439\u0434\u044b \u0441 \u043c\u0435\u0434\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0430 @ janis_timma, @ DairisBertans \u0438 \u042d\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438 / A quick inside look at our medical tests https://youtu.be/8cDuxYerEjo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u0422\u0435\u0441\u0442\u044b, \u0442\u0435\u0441\u0442\u044b \u0438 \u0435\u0449\u0435 \u0440\u0430\u0437 \u0442\u0435\u0441\u0442\u044b / Let the medical tests begin! @ janis_timma @ DairisBertans pic.twitter.com/XlkvTOHtm4",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Not always, because better shooters always get more attention from defenders... For example, you can let Calates shoot 3p how many he wants, but @ JayceeCarroll or @ DairisBertans is much harder get opportunities!!",
      {
        "neg": 0.11,
        "neu": 0.797,
        "pos": 0.093,
        "compound": 0.3779
      }
    ],
    [
      "Viens no izlases l\u012bderiem @ DairisBertans savu lielisko auto uztic\u0113ja mums Liel\u0101kais gandar\u012bjums mums - klienta prieks par rezult\u0101tu :) # cars # polishing # rpc # pulesana # detailing # latviancars # cleaning # chemicalcleaning # nanolex # nanolexcarcare # riga # latviapic.twitter.com/8vfr2TtfSz",
      {
        "neg": 0.066,
        "neu": 0.843,
        "pos": 0.09,
        "compound": 0.2023
      }
    ],
    [
      "Diem\u017e\u0113l tie\u0161i \u0161ogad, kad starp # vtbleague tr\u012bs Eirol\u012bgas klubu sp\u0113l\u0113t\u0101jiem b\u016bs J\u0101nis Str\u0113lnieks, @ janis_timma @ DairisBertans, @ vefriga neb\u016bs. Bet, lai vai k\u0101, esam gandar\u012bti, ka bij\u0101m vieni no l\u012bgas veidot\u0101jiem, kop\u012bgiem sp\u0113kiem ir izdevies rad\u012bt konkur\u0113tsp\u0113j\u012bgu turn\u012bru.https://twitter.com/Sportacentrs/status/1150410144376692736 \u2026",
      {
        "neg": 0.059,
        "neu": 0.941,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# EuroLeague'de tak\u0131mlar\u0131n kesinle\u015fen kadrolar\u0131 Nico Laprovittola @ RMBaloncesto @ threekola @ FCBbasket Janis Strelnieks @ cskabasket @ petersalec @ AnadoluEfesSK @ MEasy_50 @ Baskonia @ DairisBertans @ Khimkibasket https://trendbasket.net/euroleaguede-takimlarin-kesinlesen-kadrolari/ \u2026pic.twitter.com/QPO39UlvWu",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Some SERIOUS shooting has arrived at Khimkibasket! DairisBertans signs on. http://bit.ly/2YBZL1c # GameON pic.twitter.com/xNevgpqiJ5 # EuroLeague",
      {
        "neg": 0.152,
        "neu": 0.848,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3237
      }
    ],
    [
      "The 3-point-shooting specialist didn't take long to land on a new team, even though his 12-game NBA stint didn't quite pan out. Just a day after @ DairisBertans was waived by the Pelicans, he's signed with Russian EuroLeague squad @ Khimkibaskethttps://www.nola.com/sports/pelicans/article_796b74a6-a1b9-11e9-bad7-7fa2c0b49ff2.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pretty sure the Strelnieks fiasco for @ paobcgr is gonna come back to bite them. A pristine fit next to Calathes. Regarding Fredette, I'd still take @ SergioRodriguez over him or @ DairisBertans. Unfortunately, @ Khimkibasket already got Dairis.",
      {
        "neg": 0.133,
        "neu": 0.679,
        "pos": 0.187,
        "compound": 0.3182
      }
    ],
    [
      "# EuroLeague'de resmi imzalar arka arkaya geliyor! @ Khimkibasket, g\u00fcn\u00fcn erken saatlerinde d\u00fc\u015fen dedikodunun ard\u0131ndan @ DairisBertans'a resmi imzay\u0131 att\u0131rd\u0131: https://www.eurohoops.net/tr/bet-tr/904451/resmi-khimki-moskova-dairis-bertans-transferini-acikladi/?q \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Some SERIOUS shooting has arrived at @ Khimkibasket! @ DairisBertans signs on. http://bit.ly/2YBZL1c # GameONpic.twitter.com/pi07S4oWRq",
      {
        "neg": 0.174,
        "neu": 0.826,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3237
      }
    ],
    [
      "Khimki have signed Dairis Bertans # DairisBertans # KhimkiMoscowhttps://www.talkbasket.net/46815-khimki-have-signed-dairis-bertans \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "In bocca al lupo, l'avrei rivisto volentieri da noi",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ora \u00e8 ufficiale: @ DairisBertans \u00e8 un nuovo giocatore del @ Khimkibasket con contratto biennalepic.twitter.com/bTKgxS3vC5",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ DairisBertans \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432 \u00ab\u0425\u0438\u043c\u043a\u0438\u00bb. \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u043d\u043e \u043d\u0430 2 \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u0430. / Dairis Bert\u0101ns joins Khimki on the two-year deal, welcome! # \u0425\u0438\u043c\u043a\u0438\u041c\u0435\u0436\u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u044c\u043519pic.twitter.com/J3ISUCNlKM",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.829,
        "pos": 0.171,
        "compound": 0.5093
      }
    ],
    [
      "Ge\u00e7en sezonun ortas\u0131nda # NBA yolcusu olarak basketbolseverleri \u015fa\u015f\u0131rtan @ DairisBertans, @ PelicansNBA taraf\u0131ndan serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131. \u0130ddialara g\u00f6re yeni tak\u0131m\u0131n\u0131 \u00e7oktan buldu ve o tak\u0131m yine bir # EuroLeague tak\u0131m\u0131:https://www.eurohoops.net/tr/nba-news-tr/904327/pelicans-dairis-bertansi-serbest-birakti-avrupadan-talip-var/?q \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Back to Bilbao basket!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ DairisBertans come back to @ OlimpiaMI1936. We anche coach President Messina are waiting for you!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sounds about right",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Yup",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Please @ DairisBertans come back to @ OlimpiaMI1936 https://twitter.com/ArtursKalnitis/status/1147916426633601025 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.723,
        "pos": 0.277,
        "compound": 0.3182
      }
    ],
    [
      "The New Orleans Pelicans reportedly waived Dairis Bertans # DairisBertans # NewOrleansPelicanshttps://www.talkbasket.net/46777-the-new-orleans-pelicans-reportedly-waived-dairis-bertans \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Lakers vajag sh\u016bterus",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Dairis Bertans has been waived by the New Orleans Pelicans. He will be announcing his next destination as soon as he clears the waivers. A nice big off the bucket list , @ DairisBertans pic.twitter.com/LGETRSCaPS",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.88,
        "pos": 0.12,
        "compound": 0.4767
      }
    ],
    [
      "R\u016bjiena \u2013 NBA \u2013 Valmiera https://bit.ly/2XLl9E2 @ DBertans_42 @ DairisBertans pic.twitter.com/hXXPTuYxVf",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ DairisBertans uz @ Lakers ! :)",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.477,
        "pos": 0.523,
        "compound": 0.5093
      }
    ],
    [
      "@ DairisBertans L\u016bdzu n\u0101c uz LAL vai DAL. Shooteri vajadz\u012bgi.!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "neb\u016bs",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "3. diena pilna ener\u0123ijas! Jaunie\u0161iem p\u0101rsteigumu sar\u012bkoja Dairis Bert\u0101ns ( @ dairisbertans), negaid\u012bti ierodoties Valmier\u0101 \u0101tr\u0101k nek\u0101 pl\u0101nots. Kop\u012bgs treni\u0146\u0161, 3-punktu konkurss, iedvesmojo\u0161s st\u0101ts un\u2026 https://www.instagram.com/p/BzSudxjA9ou/?igshid=ltfh09bz0u86 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Nu nez vai ar \u201cpiln\u0101m biks\u0113m\u201d b\u016btu \u0113rti tos tr\u012bn\u012b\u0161us mest.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Par drosmi sport\u0101, br\u012bd\u012b, kad pret\u012b st\u0101jas superzvaigznes @ Gulbis91 saka, ka @ DairisBertans pret\u012b var\u0113tu st\u0101v\u0113t ar\u012b l\u0101cis, vi\u0146\u0161 t\u0101pat mestu tr\u012bn\u012b\u0161us! M\u012bl\u012bgi... # festivalsLAMPA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PelicansNBA take notice of @ DairisBertans https://twitter.com/EuroLeague/status/1144636575029968898 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ MKuzminskas @ DairisBertans https://twitter.com/EuroLeague/status/1144636575029968898 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u0160oned\u0113\u013c basketbola nometne ar pui\u0161iem, kuri @ Valmiera_lv ierindoju\u0161i visvair\u0101k @ NBA p\u0101rst\u0101v\u0113to sp\u0113l\u0113t\u0101ju pils\u0113tu topa aug\u0161gal\u0101. Paldies @ DBertans_42 un @ DairisBertans par 85 jaunajiem basketbolistiem velt\u012bto laiku, uzman\u012bbu, sniegtaj\u0101m zin\u0101\u0161an\u0101m un padomiem! pic.twitter.com/RKMyqysJPA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ dairisbertans lieliski ieder\u0113tos tur ))",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ Lakers @ KingJames please take @ DairisBertans in your team! He is one of the best snipers. You know it!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.676,
        "pos": 0.324,
        "compound": 0.8257
      }
    ],
    [
      "Great start of the Bertans bros @ DBertans_42 @ DairisBertans @ vgvia_basket basketball camp. Awesome way to give back to Latvia, community, and inspire young people to dream big! Keep on learning the game @ KrissB27! # doha18erspic.twitter.com/2eRdrVeOT2",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.667,
        "pos": 0.333,
        "compound": 0.938
      }
    ],
    [
      "# ValmieraNation",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "First day of Bertans brothers camp in Valmiera. 90 kids, 12 coaches, 5 days. Guest speaker appearances by Latvian hockey legend Arturs Irbe, coach Ainars Bagatskis and more. @ DBertans_42 @ DairisBertans pic.twitter.com/0HZ6vppM9S",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ya puedes escuchar # NosGustaelBasket con @ csantosradio Final @ ACBCOM con @ RaulMarca y @ pacorabadan @ DairisBertans de los @ PelicansNBA Campeonato Espa\u00f1a Infantil con @ millangomez http://ivoox.com/37318527 pic.twitter.com/YHTwIoDcSx",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "[ESCLUSIVA] @ DairisBertans: un tiratore sui due lati dell\u2019Atlantico. Da @ Zionwilliamson all\u2019 @ OlimpiaMI1936https://www.basketinside.com/nba/news-mercato-e-focus/esclusiva-dairis-bertans-un-tiratore-sui-due-lati-dellatlantico-da-zion-williamson-allolimpia/ \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "It's hard not to love Pelicans already. I hope @ DairisBertans will stay, fingers crossed. Than I will definitely love this team!",
      {
        "neg": 0.301,
        "neu": 0.5,
        "pos": 0.2,
        "compound": -0.4268
      }
    ],
    [
      "Ya puedes escuchar # NosGustaelBasket con @ csantosradio Final @ ACBCOM con @ RaulMarca y @ pacorabadan @ DairisBertans de los @ PelicansNBA Campeonato Espa\u00f1a Infantil con @ millangomez http://ivoox.com/37318527 pic.twitter.com/HkZLgq3aVa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "R\u012btdien @ KasparsDv sol\u012bja public\u0113t. 2. da\u013ca b\u016bs pieejama vi\u0146a kan\u0101los:http://ej.uz/part2",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "ir links uz otro da\u013cu?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "K\u0101 es te st\u0101vu! Jaun\u0101kaj\u0101 podk\u0101sta epizod\u0113 ciemos @ PelicansNBA the one and only @ DairisBertans. YouTube: http://youtu.be/-AMcnsYlt9k Apple Podcasts: http://ej.uz/sauna-apple Spotify: http://ej.uz/sauna-spotify pic.twitter.com/GysaqVjWhi",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ya puedes escuchar # NosGustaelBasket con @ csantosradio Final @ ACBCOM con @ RaulMarca y @ pacorabadan @ DairisBertans de los @ PelicansNBA Campeonato Espa\u00f1a Infantil con @ millangomez http://ivoox.com/37318527 pic.twitter.com/9U4TnqbNeI",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ya puedes escuchar # NosGustaelBasket con @ csantosradio Final @ ACBCOM con @ RaulMarca y @ pacorabadan @ DairisBertans de los @ PelicansNBA Campeonato Espa\u00f1a Infantil con @ millangomez http://ivoox.com/37318527 pic.twitter.com/KrrAvbt9kS",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ya puedes escuchar # NosGustaelBasket con @ csantosradio Final @ ACBCOM con @ RaulMarca y @ pacorabadan @ DairisBertans de los @ PelicansNBA Campeonato Espa\u00f1a Infantil con @ millangomez http://ivoox.com/37318527 pic.twitter.com/WvVK9J5pjj",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ya puedes escuchar # NosGustaelBasket con @ csantosradio Final @ ACBCOM con @ RaulMarca y @ pacorabadan @ DairisBertans de los @ PelicansNBA Campeonato Espa\u00f1a Infantil con @ millangomez http://ivoox.com/37318527 pic.twitter.com/3ICLEZ5t6I",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ya puedes escuchar # NosGustaelBasket con @ csantosradio Final @ ACBCOM con @ RaulMarca y @ pacorabadan @ DairisBertans de los @ PelicansNBA Campeonato Espa\u00f1a Infantil con @ millangomez https://www.ivoox.com/37318527 pic.twitter.com/8V0tqno9GB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ DairisBertans \"Es una pena no poder jugar el # FIBAWC porque ahora mismo podemos juntar 12 jugadores en una plantilla incre\u00edble, podr\u00edamos luchar por medallas. Tengo muchas ganas de ver jugar juntos a Doncic y Porzingis\"pic.twitter.com/EA803emmSh",
      {
        "neg": 0.064,
        "neu": 0.936,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "@ DairisBertans \"He seguido mucho a Bilbao y me alegro mucho por ese billete para la ACB. Me alegro mucho por Mumbr\u00fa y les deseo mucha suerte\" pic.twitter.com/KasrcdX3iX",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ DairisBertans \"Todos hablaban y el tambi\u00e9n de que seguro que Anthony Davis se iba. Creo que los Pelicans han conseguido muy buenos jugadores por un jugador que no quer\u00eda estar all\u00ed. Cuando yo estaba, Anthony Davis jugaba al 30 por ciento, no hizo ning\u00fan esfuerzo pero es TOP\" pic.twitter.com/W2E8Mjl11a",
      {
        "neg": 0.085,
        "neu": 0.867,
        "pos": 0.049,
        "compound": -0.2185
      }
    ],
    [
      "Tiempo para hablar con @ DairisBertans de @ PelicansNBA \"He cumplido el sue\u00f1o de jugar en la NBA. Yo cre\u00eda que ganar\u00edan los Warriors, pero con las lesiones y el nivel de Kawhi Leonard, que es ahora mismo el mejor de la liga, ha ganado Toronto\"pic.twitter.com/h8hB98EYxl",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.946,
        "pos": 0.054,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "In Kristaps ve trust",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.476,
        "pos": 0.524,
        "compound": 0.5106
      }
    ],
    [
      "FOREVAH",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "evviva la \"sana\" provincia!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Starting 5 @ DairisBertans",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "You say suicida, we say Per Il Movimento",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "e niente, a me viene in menta @ DairisBertans e la gestione suicida de basket milano",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "aizmirsti, esi reaals",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Uzraiz pasaki, k\u0101 tas ietekm\u0113 @ DairisBertans poz\u012bcijas.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Can\u2019t wait the next @ NBA season to enjoy the Latviansuper-athletes @ kporzee @ dallasmavs @ RODIONS1 @ BrooklynNets @ DBertans_42 @ spurs @ DairisBertans @ PelicansNBA Lepojamies un ar nepaciet\u012bbu gaid\u0101m jauno sezonu!pic.twitter.com/rM5UKuc5YY",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.873,
        "pos": 0.127,
        "compound": 0.5411
      }
    ],
    [
      "Te falta est\u00e1 que es la que m\u00e1s mola !!!! @ DairisBertans MIB forever!! pic.twitter.com/WIzvz4a4lp",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "NBA un FIBA r\u012bkot\u0101 nometne \"Basketbols bez robe\u017e\u0101m\" - pirmo reizi Latvij\u0101! Tur satik\u0101m un aprun\u0101j\u0101mies ar\u012b ar @ kporzee, @ DBertans_42 un @ DairisBertans, k\u0101 ar\u012b @ RODIONS1!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gar\u0101s vasaras dienas @ bernuslimnica k\u013c\u016bst krietni \u012bs\u0101kas, ja ciemos ierodas tik gari cilv\u0113ki k\u0101 @ kporzee, @ RODIONS1, @ DairisBertans un @ DBertans_42. NBA zvaigznes \u0161odien tik\u0101s ar mazajiem pacientiem un pasniedza ar\u012b skaistu d\u0101vanu Vec\u0101ku m\u0101jai. https://www.lsm.lv/raksts/sports/basketbols/latvijas-nba-basketbolisti-iepriecina-bernu-slimnicas-mazos-pacientus.a322152/ \u2026pic.twitter.com/ic99ZCGhLX",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Cmon you know you\u2019re just agreeing on that nights restaurant.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.789,
        "pos": 0.211,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      ". @ bernuslimnica viesojas NBA sp\u0113l\u0113t\u0101ji, toskait @ kporzee, @ RODIONS1, @ DairisBertans un @ DBertans_42, lai iepriecin\u0101tu mazos pacientus, kuri vasaras br\u012bvlaik\u0101 nok\u013cuvu\u0161i slimn\u012bc\u0101. https://www.facebook.com/ltvzinas/videos/427452604761700/ \u2026pic.twitter.com/d4ecLs2D3p",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Tienes algo que hacer la temporada que viene??",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "First day of @ balticsportsag summer practices! We have moved to a better gym, three months of summer work starts today. Usual suspects checking in first - @ DairisBertans , @ DBertans_42 , @ vernis11 and Niki Atanasovs. Coach Martins Gulbis working with us in the month of June.pic.twitter.com/At5AcIMYNj \u2013 bei Olimpiskais sporta centrs",
      {
        "neg": 0.049,
        "neu": 0.885,
        "pos": 0.066,
        "compound": 0.2003
      }
    ],
    [
      "ERES ENORME # HombreDeNegro a ti tampoco te va mal en la NBA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Nuestros MIB son lo m\u00e1s. Los de ahora y los que no est\u00e1n pero siguen siendo MIB en nuestros corazones @ DairisBertans @ vaskos77 @ AxelHervelle @ psavovic76 @ Rogergrimau @ AaronfingJ @ basketvazquez @ Bigfredstyle y muchos m\u00e1s... Gracias",
      {
        "neg": 0.071,
        "neu": 0.929,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "TE QUIERO",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Grande",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Eskerrik asko!!! Que nos tengas presente es todo un honor. Te deseamos lo mejor. Un abrazo.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.786,
        "pos": 0.214,
        "compound": 0.6219
      }
    ],
    [
      "Gracias MIB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias cohete let\u00f3n y mucha suerte Cuando quieras vuelve a tu casa, MIB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias Dairis te echamos de menos",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Est\u00e1 en New Orleans un poco chungo !!!! Pero todo es posible !!! BB IS ACB !!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No estar\u00eda nada mal tenerle aqui",
      {
        "neg": 0.306,
        "neu": 0.694,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Jugadorazo...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Grande Rocket!!! Te debemos a\u00fan tu txapela MVP @ Deabruak_BB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Vuelve Dairis Gracias MIB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias Dairis!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enhorabuena @ CDBILBAOBASKET !! Todo vuelve a lo normal! Bilbao es ACB!! # EsHoraDeVolver",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "101-112 ... Sassari... partita buttata via ... nel cesso. Gi\u00e0 chiusa e buttata via. olimpiamilano1936 @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_\u2026 https://www.instagram.com/p/ByJBnYZoMwij0ebvzmZXlRioQo5vz4mggOxFz80/?igshid=v2requ9zl8qc \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "95 pari supplementari ... buttata via una partita gi\u00e0 vinta ... olimpiamilano1936 @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_ kalebtarczewski @ nedovic1624\u2026 https://www.instagram.com/p/ByJAHqmoruxp-Un9C3YEK844HMEld4eQubHJig0/?igshid=11qms1dysibtt \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "81-71 Milano. Avanti di triple e poco altro. Almeno siamo davanti. Forza e concentrazione ora. olimpiamilano1936 @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans\u2026 https://www.instagram.com/p/ByI8vGXISQkctFgFvzAxWPAvrsnAG40KYw1u3c0/?igshid=1g4tkthv6d0u6 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Game2 tutto pronto olimpiamilano1936 @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_ kalebtarczewski @ nedovic1624 @ mkuzminskas @ cincia20 @ allornunn21\u2026 https://www.instagram.com/p/ByIuaO0oOeR_ThVKIQJeGIbKLHUXI1zmaSe9zw0/?igshid=1n2m6vvpmtdtj \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "35-41 Sassari. Ancora meno gioco. Solo le triple (non costruite) ci tengono l\u00ec ... bello ...olimpiamilano1936 @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_\u2026 https://www.instagram.com/p/ByDutploWePG0grj6l1gtI667nR1kMIDPY_J7o0/?igshid=7fnpgya3ebzb \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "18-16 Milano ... poco gioco come sempre e molte individualit\u00e0 olimpiamilano1936 @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_ kalebtarczewski @ nedovic1624\u2026 https://www.instagram.com/p/ByDr7UyoFWwOtljYTQYuxRyVnDMvbnjN6Fp6h00/?igshid=179bh1fun8td7 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Semifinali playoff olimpiamilano1936 @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_ kalebtarczewski @ nedovic1624 @ mkuzminskas @ cincia20 @ allornunn21\u2026 https://www.instagram.com/p/ByDlkqHI55_XiI7FWD_fXWCwgh5XXAJKJe6XKw0/?igshid=9ydb99zzfh2g \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\" # HattrickLV ar Pu\u010di\" atgrie\u017eas kan\u0101l\u0101 360TV ierastaj\u0101 laik\u0101 - 21:00! \u0160ovakar skaties sarunu ar @ lhf_lv \u0123ener\u0101lsekret\u0101ru Viesturu Koziolu, NBA zvaigzni @ DairisBertans, basketbolisti Aneti \u0160teinbergu un uzzini, ko par sporta aizkulis\u0113m \u0161oned\u0113\u013c izdibin\u0101ju\u0161i Armis, Agneta un Raivis! pic.twitter.com/nl1Cj1NGb8",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No sufras Dairis! Vuelve, no te compliques.",
      {
        "neg": 0.484,
        "neu": 0.516,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5707
      }
    ],
    [
      "Gracias @ DairisBertans ! Siempre ser\u00e1s un MIB y bien recibido en Bilbao! https://twitter.com/DairisBertans/status/1131512068430061568 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ DairisBertans Hello I'm from Brazil. And my dream is to have a shirt from New Orleans Pelicans Only I can not afford to buy Here in Brazil it costs a lot",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.931,
        "pos": 0.069,
        "compound": 0.25
      }
    ],
    [
      "\u00c9sta siempre ser\u00e1 tu casa Dairis...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "ya sabes donde tienes tu casa!! missing you",
      {
        "neg": 0.285,
        "neu": 0.715,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4184
      }
    ],
    [
      "Y se lo pagamos con billetes del Monopoly ja ja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Vente contrato de 5 a\u00f1os ya !!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Eterno MIB!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Un MiB de pies a cabeza!!! Mucha suerte y espero q nunca te olvides de nosotros. Aqu\u00ed siempre ser\u00e1s respetado # unodelosnuestros # Mibforever",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Han pasado por aqu\u00ed grandes jugadores y adem\u00e1s mejores personas..tu uno de ellos!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ojal\u00e1 triunfes en la NBA, Rocket!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Eskerrik asko @ DairisBertans !!! https://twitter.com/DairisBertans/status/1131512068430061568 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Dairis siempre MIB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Siempre ser\u00e1s bienvenido en tu casa,siempre # MIB @ DairisBertans .Nosotros tambi\u00e9n te echamos en falta. https://twitter.com/DairisBertans/status/1131512068430061568 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y nosotros a ti Dairis",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Te queremos Dairis",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Echo de menos a este lugar incre\u00edble! Bilbao se merece todo y m\u00e1s!! Mucha suerte en la Final 4!! @ CDBILBAOBASKEThttps://twitter.com/Alexmumbru15/status/1131450546072764417 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Vi\u0146\u0161 nav pa vecu summer league?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "After attending every single talk show Latvia has to offer, @ DairisBertans is back in the gym preparing for the upcoming Las Vegas NBA summer league. @ PelicansNBApic.twitter.com/85fk4aEAup",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "76-61 Milano. Bene il risultato. Gioco inesistente. olimpiamilano1936 @ ScandoneBasket @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_ kalebtarczewski\u2026 https://www.instagram.com/p/BxsoqB_IwTeWVesLtXZ0_tOAM2bXDkRqV0N8Ms0/?igshid=10hxhirxicvy0 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "58-44 Milano. Bene ... ma nn \u00e8 una partita di basket questa ... olimpiamilano1936 @ ScandoneBasket @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_\u2026 https://www.instagram.com/p/BxslocHIBW2hqbixx_X0UE_TTKUODBcEANou800/?igshid=1jgbhkz1z9wuh \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gara 2 .. speriamo che decidano di scendere in campo olimpiamilano1936 @ ScandoneBasket @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_ kalebtarczewski\u2026 https://www.instagram.com/p/BxsXn2bI7w-jQuJG-aD_wGavICvfPPIQKAXPLc0/?igshid=kv1bpt545ege \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "kad labi p\u0101rzin visas soci\u0101l\u0101s grupas...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Secondo quarto pessimo zero dire zero difesa e zero gioco. 33-39 Avellino olimpiamilano1936 @ ScandoneBasket @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_\u2026 https://www.instagram.com/p/BxnNWkMIYu7VjvkAaXHbXBX5MIeTp6kUDMFjvw0/?igshid=7d4g9ofegx1p \u2026",
      {
        "neg": 0.136,
        "neu": 0.864,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4588
      }
    ],
    [
      "20-13 Milano idee poche ma siamo avanti olimpiamilano1936 @ ScandoneBasket @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_ kalebtarczewski @ nedovic1624\u2026 https://www.instagram.com/p/BxnK8EBI4BaMWu4tLgGwC1GHf-WIMO8-JuosXE0/?igshid=1lwyt8g95shlh \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Playoff time ... tutto pronto olimpiamilano1936 @ ScandoneBasket @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_ kalebtarczewski @ nedovic1624 @ mkuzminskas\u2026 https://www.instagram.com/p/BxnEtxvo9V5n447RK93CRUghuVbNUWV-_eP4ro0/?igshid=4mzbzecthvqp \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Be better than this",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.508,
        "pos": 0.492,
        "compound": 0.4404
      }
    ],
    [
      "R\u016bjiena power @ DBertans_42 @ DairisBertans pic.twitter.com/qwEg6Yl90k",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "To pa\u0161u nodom\u0101ju. B\u016btu jauda.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Tad izn\u0101k, ja @ RFeldmanis atkal Summer league str\u0101d\u0101s Pelik\u0101nos, tad str\u0101d\u0101s ar Zionu un @ DairisBertans b\u016bs kop\u0101 uz laukuma.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Varb\u016bt AD beig\u0101s netiek nemaz aizmain\u012bts no Pelicans, un Zion kop\u0101 ar Dairi @ DairisBertans un Deivisu b\u016bs j\u0101kap\u0101",
      {
        "neg": 0.115,
        "neu": 0.885,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Wow! Congratulations @ PelicansNBA and @ DairisBertans https://twitter.com/PelicansNBA/status/1128463819628527621 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.334,
        "pos": 0.666,
        "compound": 0.8398
      }
    ],
    [
      "93-88 vittoria Olimpia olimpiamilano1936 @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_ kalebtarczewski @ nedovic1624 @ mkuzminskas\u2026 https://www.instagram.com/p/BxYEZPeFxkynPIRV12IxzCiFiRHlyhXqpf8pLk0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pqwhd0i0q2t \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "67-65 Olimpia. Fortuna vuole che trieste sbagli ancora pi\u00f9 di noi olimpiamilano1936 @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans\u2026 https://www.instagram.com/p/BxYBOxlF9L5eSNBlIOhGy23UwvPSaNG0LNx75U0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ljjsgn7nxwpt \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "53-43 Olimpia olimpiamilano1936 @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_ kalebtarczewski @ nedovic1624 @ mkuzminskas @ cincia20\u2026 https://www.instagram.com/p/BxX9cwMlmnLGezwp-L6VeOQhUAPgfQ_HvaNFaU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9bn3w4ff4pyp \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "14-22 Trento. Per ora pessima partita da parte del l\u2019olimpia olimpiamilano1936 @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_\u2026 https://www.instagram.com/p/BxX6S-8FejcraiUv9eMW2OYX5nHVX_DTyEjkhQ0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lqurzfr4hf35 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Tutto Pronto olimpiamilano1936 @ amedv8 @ TheNatural_05 vladimir5micov @ GudaitisAG @ dairisbertans simofonte_ kalebtarczewski @ nedovic1624 @ mkuzminskas @ cincia20\u2026 https://www.instagram.com/p/BxX0qEbFW4sTYgT3jG5-BNdNq4LFSJpE_l08lw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ptp8eyl5rzre \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Grande Dairis",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Muchas gracias, siempre ser\u00e1s un MIB!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enorme!!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias tambi\u00e9n a nuestros MIB que tenemos por el mundo @ Bigfredstyle @ AxelHervelle @ DairisBertans @ markobanic @ basketvazquez por vuestros \u00e1nimos, se os quiere y recuerda en Bilbao. Alg\u00fan d\u00eda un partido con grandes MIB en nuestro infierno, un sue\u00f1o",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Muchas gracias MIB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Grande, Dairis!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Q grande. Men in black",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "DJ Tiesto kopija",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Grande Dairis!!!! Como se te echa de menos...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Nuestro # MIBForever @ DairisBertans tambi\u00e9n cree que ha llegado la hora # EsHoraDeVolverhttps://twitter.com/DairisBertans/status/1126856051553460226 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.806,
        "pos": 0.194,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "Vente a la F4 y haz una visita",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Un grande @ DairisBertans !!!! # MIBForeverhttps://twitter.com/DairisBertans/status/1126856051553460226 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que grande eres Dairis. Y que guapos est\u00e1is Bilbao te quiere",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Mucha suerte @ CDBILBAOBASKETpic.twitter.com/B8ZrAuaCfN",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ DairisBertans K\u0101 tad ir? R\u016bjiena vai Valmiera?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Jajajajaja. # UnaCervezaATuSalud",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y nunca tendr\u00e1n",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ey @ DairisBertans!!! Esto en la NBA todav\u00eda no lo tienen, no??? pic.twitter.com/celT71ujSs",
      {
        "neg": 0.368,
        "neu": 0.632,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.7018
      }
    ],
    [
      "' @ DairisBertans sarun\u0101 ar @ AndrejsSilins par savu notikumiem p\u0101rbag\u0101to sezonuhttp://ejuz.sc/R3Xd26",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "' @ DairisBertans atceras p\u0113d\u0113jo metienu pret Melnkalni: \"Iedod v\u0113l 10 t\u0101dus metienus - devi\u0146us iemet\u012b\u0161u!\" http://ejuz.sc/R3QBZY",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u013boti pozit\u012bvi",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "' @ DairisBertans par Eirol\u012bgas un NBA basketbolu: \"Tas nav sal\u012bdzin\u0101mi. Vien\u012bgais kop\u012bgais basketbola sp\u0113l\u0113 ir tr\u0101p\u012bt bumbu groz\u0101!\" Nepalaid gar\u0101m - sarunas turpin\u0101jumu skaties \u0161ovakar, 20:30 kan\u0101l\u0101 360TV, raid\u012bjum\u0101 \" # HattrickLV ar Pu\u010di\"!pic.twitter.com/h6tPxn1SLo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "' @ DairisBertans Dairis Bert\u0101ns no NBA laukuma pa taisno dosies uz \" # HattrickLV ar Pu\u010di\" studiju, Kri\u0161j\u0101nis R\u0113dlihs atkl\u0101s, k\u0101 gatavojas hokeja pavasarim, Vidzis apg\u016bs BMX, bet Armis m\u0113\u0123in\u0101s iek\u013c\u016bt bobsleja izlas\u0113! Skaties raid\u012bjumu \u0161ovakar, 20:30 kan\u0101l\u0101 360TV!pic.twitter.com/RuQ6CdT2eQ",
      {
        "neg": 0.074,
        "neu": 0.926,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4184
      }
    ],
    [
      "R\u012bt \" # HattrickLV ar Pu\u010di\" studij\u0101 viesosies @ DairisBertans! Izmanto iesp\u0113ju - uzdod savu jaut\u0101jumu basketbolistam @ DelfiLV, bet atbildes skaties r\u012bt, 20:30 kan\u0101l\u0101 360TV!https://www.delfi.lv/sports/news/3-puslaiks/dairis-bertans-viesojas-raidijuma-hattrick-ar-puci-uzdod-jautajumu-basketbolistam.d?id=50998977 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "10 # ComeGetSome!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Technically it's perfect, maybe the release is fast but not very very fast",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.836,
        "pos": 0.164,
        "compound": 0.3291
      }
    ],
    [
      "Why \u201calmost\u201d perfect... what\u2019s missing in your opinion?",
      {
        "neg": 0.239,
        "neu": 0.761,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "10",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    2019,
    22
  ]
}