{
  "Enes_Kanter": [
    [
      "Vatansiz tweet yapmis \u201cagain\u201d",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "How about quit tweeting and start playing basketball#stopbeingawuss",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.795,
        "pos": 0.205,
        "compound": 0.2023
      }
    ],
    [
      "Bu s\u00f6ylediklerinin alt\u0131na imzam\u0131 atar\u0131m hakl\u0131s\u0131n . Peki senin yapt\u0131\u011f\u0131n farkl\u0131m\u0131 t\u00fcrkiyede insanlar\u0131n bir kesimi erdo\u011fana tap\u0131yor. Sen orda amerikan\u0131n kuklal\u0131\u011f\u0131n\u0131 yapana tap\u0131yosun",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "broke: enes kanter dnp (knee) woke: enes kanter dnp (not actually good at basketball)",
      {
        "neg": 0.158,
        "neu": 0.678,
        "pos": 0.164,
        "compound": 0.0258
      }
    ],
    [
      "Do not give me a taste of this only to thrust Enes Kanter back into my life https://twitter.com/KellanOlson/status/1193304254833782784 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Looking for significant accomplishments for Memphis basketball since Cal left like......pic.twitter.com/fqhuCGPII9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.847,
        "pos": 0.153,
        "compound": 0.2023
      }
    ],
    [
      "In Syria we left behind cases of Coca-Cola at our bases...in Turkey our bases are home to 50 nukes!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ celtics center @ EnesKanter can't go home to Turkey. That means that the halal food spots he finds in Boston and on the road with the NBA are his taste of home. http://to.wgbh.org/60191M621",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Seni ve paph\u0131n\u0131 skieyim Pennsylvania\u2019da! Amk evlad\u0131",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "ald\u0131\u011f\u0131 talimatla terk etmi\u015ftir,Can d\u00fcndar'a enes kanter muamelesi yap\u0131lmas\u0131da vicdans\u0131zl\u0131kt\u0131r",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "La rotation Theis - Robert Williams fonctionne tr\u00e8s bien sur ces derniers matchs donc aucune raison pour Brad Stevens de venir perturber tout \u00e7a. Et le retour d\u2019Enes Kanter prochainement ne va rien am\u00e9liorer.",
      {
        "neg": 0.045,
        "neu": 0.955,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.128
      }
    ],
    [
      "Boston # Celtic Enes # Kanter, the outspoken # NBA center, has been labeled a \"terrorist\" by his \u00f7Turkey\u2019s government for his association with an exiled cleric https://on.wsj.com/2rk4t7Y @ EnesKanter",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "I can\u2019t stress enough how useless Enes Kanter is he has no place on this elite fun celtics team",
      {
        "neg": 0.311,
        "neu": 0.558,
        "pos": 0.131,
        "compound": -0.5423
      }
    ],
    [
      "It makes me so happy that your name is apple time",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.678,
        "pos": 0.322,
        "compound": 0.6948
      }
    ],
    [
      "Aaa d\u00f6t k\u0131llar\u0131...h\u00f6\u015f(t)gelmi\u015fsiniz",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sen bizim \u00e7ocuklar\u0131 b\u0131rak...kendi \u00e7ocuklar\u0131na dertlen...o s\u00fcper zekan\u0131 git d\u00f6t k\u0131llar\u0131na aktar.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes kanter uzunca bir s\u00fcredir sakat o y\u00fczden veriyorlar ma\u00e7\u0131",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "I didn\u2019t mean @ EnesKanter You don\u2019t have to go to college for free. You can stay home and work at Walmart or McDonalds. People who have been given an easy ride in life because of their athletic talent now wanting more. I\u2019m sure there is someone willing to take your place.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.799,
        "pos": 0.201,
        "compound": 0.8905
      }
    ],
    [
      "Free Potter",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.233,
        "pos": 0.767,
        "compound": 0.5106
      }
    ],
    [
      "Aynen ...\u00e7eviri yapabiliyorsunuz",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Boston a\u00fan no puede contar en @ MovistarNBA con Enes Kanter, cuyo conflicto con el gobierno de su pa\u00eds afecta a su hermano Kerem en la Eurocup (problemas con el visado...), aunque este confiaba en lo contrario. Bendita inocencia de pretemporada. # NBASaturdayshttps://twitter.com/MovistarBasket/status/1190567222646693888 \u2026",
      {
        "neg": 0.053,
        "neu": 0.947,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "@ EnesKanter Enes abi d\u00f6n bir \u00f6nce bak sen yokken ma\u00e7lar\u0131n\u0131 yay\u0131nl\u0131yorlar olmuyor b\u00f6yle. Biz bunlar\u0131n senin korkundan ma\u00e7 yay\u0131nlayamama hallerini sevdik",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "He can\u2019t play defense.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.339,
        "pos": 0.661,
        "compound": 0.4404
      }
    ],
    [
      "Enes Bey \u201c\u00d6k\u00fcze tapan\u201d yanl\u0131\u015f anla\u015f\u0131lmaya a\u00e7\u0131k olmu\u015f. Bir inanc\u0131 tahfif etmek gibi olmu\u015f, bence d\u00fczeltseniz iyi olur.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "False. Enes Kanter.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Good story!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.239,
        "pos": 0.761,
        "compound": 0.4926
      }
    ],
    [
      "He isn\u2019t playing. That\u2019s why the Celtics are winning.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.574,
        "pos": 0.426,
        "compound": 0.6369
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter remains sidelined for matchup with Spurs http://dlvr.it/RHyw3Q",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Celtics can trade Kanter next month. I can\u2019t wait.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Amerika pkk ypg ye tir tir silah yard\u0131m\u0131 ederken sessiz kal",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "More likepic.twitter.com/nHJkmFr2Pe",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ayn\u0131 Trump gibisin zoru g\u00f6r\u00fcnce d\u00f6rt donuyon",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sizi de g\u00f6rd\u00fck hizmet hizmet dediniz milletin maa\u015f\u0131n\u0131n \u00e7o\u011funu yediniz",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "I mean tyranny is tyranny",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# disbanNCAA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "rte dini",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Seguimos sin @ EnesKanter",
      {
        "neg": 0.643,
        "neu": 0.357,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "Yeah...rules are hard to follow...",
      {
        "neg": 0.259,
        "neu": 0.741,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.1027
      }
    ],
    [
      "# NBA Steven Adams a los # Celtics cuadra demasiado. Le caer\u00eda como a anillo al dedo a Brad Stevens y sobretodo a Enes Kanter.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter out again Saturday.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u201cI\u2019m trying to use my story to tell their story,\u201d says Boston Celtics player Enes Kanter of those suffering back in his native Turkey. https://www.wsj.com/articles/boston-celtic-enes-kanter-calls-foul-on-repression-in-turkey-11573234693 \u2026 via @ WSJ",
      {
        "neg": 0.107,
        "neu": 0.893,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4767
      }
    ],
    [
      "NEW: Enes Kanter is Sitting Out on Saturday https://www.rotoballer.com/player-news/enes-kanter-is-sitting-out-on-saturday/689521?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# FREEENES",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "It is interesting that Enes Kanter was declared a terrorist by only the Turks. This is government - sponsored fascist media hypnosis on Turkey. Very intense propaganda for 4 years.",
      {
        "neg": 0.287,
        "neu": 0.597,
        "pos": 0.116,
        "compound": -0.8066
      }
    ],
    [
      "Pr\u00e9-jogo rolando, qual a sua expectativa para a partida de logo mais? O Boston Celtics encara o San Antonio Spurs, fora de casa, \u00e0s 19h00, sem Enes Kanter.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter is Sitting Out on Saturday More: http://LineStarApp.com/News/Sport/NBA/Story/21664 \u2026 # DFS # NBA # News # BOS",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Fuck enes kanter",
      {
        "neg": 0.636,
        "neu": 0.364,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5423
      }
    ],
    [
      "@ EnesKanter keep speaking up. You are being heard",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Yeah just like enes kanter, genius",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.46,
        "pos": 0.54,
        "compound": 0.5719
      }
    ],
    [
      "Boston Celtic Enes Kanter Calls Foul on Repression in Turkey https://www.wsj.com/articles/boston-celtic-enes-kanter-calls-foul-on-repression-in-turkey-11573234693 \u2026 by @ ElizWinkler",
      {
        "neg": 0.178,
        "neu": 0.822,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3818
      }
    ],
    [
      "Can't wait to have you back, Enes Kanter! # CUsRise # Celticspic.twitter.com/Pt3Fk5ecZ2",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "The @ okcthunder haven't had a love story like this since @ RealStevenAdams & @ EnesKanter . https://twitter.com/DefPenSports/status/1193197703074856960 \u2026",
      {
        "neg": 0.212,
        "neu": 0.63,
        "pos": 0.158,
        "compound": -0.2187
      }
    ],
    [
      "What\u2019s the Turkish restaurant in Boston that is good? Check out Byblos in Miami when you are down there",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.861,
        "pos": 0.139,
        "compound": 0.4404
      }
    ],
    [
      "Which value Do you talk about in past 40 years Turkey has gotten world wide help from you to eradicate kurds . Bec if you thousand of our villages displaced & our youth be killed .still u help them to eradicate us in Syria & they bring other as they did in turkey to talk home",
      {
        "neg": 0.075,
        "neu": 0.796,
        "pos": 0.129,
        "compound": 0.3182
      }
    ],
    [
      "Pi\u00f9 sostieni i diritti umani, pi\u00f9 i regimi ti chiamano terrorista. Evviva @ EnesKanter e la sua battaglia contro il regime di # Erdogan.https://twitter.com/EnesKanter/status/1192863604015546368 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "dont fear usa always supports who kills our people.",
      {
        "neg": 0.239,
        "neu": 0.41,
        "pos": 0.351,
        "compound": 0.1601
      }
    ],
    [
      "ENES IS A BASTARD OF FETO GULEN WHO LIVES IN PENSILVANIA USA STILL AND HE IS 72 YEARS OLD...ENES US STEP-SON OF THIS CLERIC (TERORIST MAN)",
      {
        "neg": 0.15,
        "neu": 0.85,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.6408
      }
    ],
    [
      "IT is trues that he is a terrorist. He belongs to Fethullah Gulen radical Islam group. It means that Gulen is an another version of Bagdadi for Turkey. It doesn't mean he plays basketball",
      {
        "neg": 0.172,
        "neu": 0.828,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.7536
      }
    ],
    [
      "@ EnesKanter speaks truth https://twitter.com/WSJ/status/1192996514441957377 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.566,
        "pos": 0.434,
        "compound": 0.3182
      }
    ],
    [
      "I fear for his family Enes - we believe you, don't stop",
      {
        "neg": 0.244,
        "neu": 0.611,
        "pos": 0.144,
        "compound": -0.3208
      }
    ],
    [
      "Horford is also averaging 16 as our fourth scoring option (@33 like you mentioned) which is exactly the same as your boy Jaylen (10 years younger paying him more) so idk what youre trying to prove. Enes Kanter is a good replacement for Horford though",
      {
        "neg": 0.039,
        "neu": 0.849,
        "pos": 0.112,
        "compound": 0.5475
      }
    ],
    [
      "Bence Spurs kazanacak. @ EnesKanter insallah bir an \u00f6nce d\u00f6ner parkeye. Tak\u0131ma b\u00fcy\u00fck katk\u0131 sa\u011flayaca\u011f\u0131ndan eminim.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ HalitEsendir2 @ EnesKanter @ FztGlsh @ huni_ruhumda @ TutukluHastalar @ aktif_haber @ Hucredekiler @ HasanCucuk @ MrIronArcher @NyKungAvSverige @ cezaeviihlaller @avdocberna0 @ cihangirislam @ ihd_genelmerkez @ ismailMSezgin @ KHKLI_Platformu @ KronosHaber @ haluklevent @ LokmanAlpsoy",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# celtics # NEBHInjuryReport Enes Kanter scrimmaged yesterday with some coaches and players and felt good, but is still not ready to play in a game, per Brad Stevens.",
      {
        "neg": 0.173,
        "neu": 0.762,
        "pos": 0.065,
        "compound": -0.5055
      }
    ],
    [
      "BBN!!! You sitting cost (us) UK a NCAA championship!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.632,
        "pos": 0.368,
        "compound": 0.6209
      }
    ],
    [
      "Enes. Love you bro but this was a CLEAR case of cheating. Don\u2019t lump this in with the other NCAA BS. # BBN",
      {
        "neg": 0.163,
        "neu": 0.6,
        "pos": 0.237,
        "compound": 0.2958
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter remains sidelined for matchup with Spurs http://dlvr.it/RHyw3Q pic.twitter.com/N3Z84eJBIq",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "pic.twitter.com/wRDD4Exxsn",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ CPStarns I know what happened to him at Kentucky. My point is comparing crimes against humanity to not being allowed to play a game...diminishes the suffering of the people of Turkey, including his family.",
      {
        "neg": 0.087,
        "neu": 0.845,
        "pos": 0.068,
        "compound": -0.1779
      }
    ],
    [
      "Enes kanter u\u011fur boral zafer biryol bekir irteg\u00fcn daha say\u0131y\u0131m m\u0131 ?fenerden",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes, please allow me to introduce you to a man named Brian Bosworthpic.twitter.com/mSEReUAJfj",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.704,
        "pos": 0.296,
        "compound": 0.4939
      }
    ],
    [
      "Coach Brad Stevens said Enes Kanter is not ready to play today against the Spurs but is feeling better after tweaking a knee injury in the season opener",
      {
        "neg": 0.197,
        "neu": 0.64,
        "pos": 0.163,
        "compound": -0.0446
      }
    ],
    [
      "You don\u2019t have to play. That simple.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.714,
        "pos": 0.286,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "# NEBHInjuryReport Enes Kanter scrimmaged yesterday with some coaches and players and felt good, but is still not ready to play in a game, per Brad Stevens.",
      {
        "neg": 0.179,
        "neu": 0.754,
        "pos": 0.067,
        "compound": -0.5055
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter (knee) will not play on Saturday http://www.fantasypros.com/nba/news/236440/enes-kanter-knee-will-not-play-on-saturday.php \u2026 via @ seanfitz2323 # fantasybasketball",
      {
        "neg": 0.156,
        "neu": 0.844,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.2584
      }
    ],
    [
      "Enes, why do you follow Trump? Do you agree with his policies? also we miss you in Portland! ;|",
      {
        "neg": 0.074,
        "neu": 0.782,
        "pos": 0.145,
        "compound": 0.372
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter olacakt\u0131",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "He can compare it to himself. The NCAA did the same to him. # freeEnis",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "And you\u2019re clown enough to not understand the situation",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "So Kentucky players don\u2019t have to abide by the rules? John Wall didn\u2019t have to pay back money and sit out? Enes Kanter wasn\u2019t told he was eligible to play and then after he moved he was tiled he couldn\u2019t? Derrick Rose was told he was eligible and he was good to go remember?",
      {
        "neg": 0.024,
        "neu": 0.869,
        "pos": 0.107,
        "compound": 0.7059
      }
    ],
    [
      "# Celtics @ EnesKanter blasts # NCAA on Twitter for \"stealing people's dream\" with its James Wiseman ruling https://www.nbcsports.com/boston/celtics/celtics-enes-kanter-blasts-ncaa-twitter-stealing-peoples-dream-james-wiseman-ruling \u2026pic.twitter.com/3Z9CNBiQX9",
      {
        "neg": 0.179,
        "neu": 0.725,
        "pos": 0.097,
        "compound": -0.4019
      }
    ],
    [
      "Erdo\u011fan k\u00fcrtlerle sava\u015fmaz. T\u00fcrk ile k\u00fcrt karde\u015ftir, Akrabad\u0131r. Erdo\u011fan'\u0131n e\u015fi Emine Erdo\u011fan da k\u00fcrtt\u00fcr. Bunu biliyor olman\u0131z gerekir. Sizler ise petrol i\u00e7in m\u00fcsl\u00fcman topraklar\u0131n\u0131 kana bulayan d\u00fcnyan\u0131n en \u015feytan \u00fclkesisiniz. O @ EnesKanter de bir haindir k\u00f6pektir.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Celtics C Enes Kanter (knee) did not play Thursday, out for today's game.",
      {
        "neg": 0.156,
        "neu": 0.844,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.2584
      }
    ],
    [
      "That simply not true....",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Yeah, @ EnesKanter would like to have a word with you.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.598,
        "pos": 0.402,
        "compound": 0.5719
      }
    ],
    [
      "Dude...the coach literally paid 12K to move his family to Memphis. Not all ineligible issues are the same.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "pic.twitter.com/admZFeCmSD",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Whatever dude!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Wish you can specifically speak about Hongkong and China, China is also running by a dictatory government.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.847,
        "pos": 0.153,
        "compound": 0.4019
      }
    ],
    [
      "I love your passion @ EnesKanter but how can you possibly compare the horrors of Erdogan to someone not being allowed to play a game?",
      {
        "neg": 0.164,
        "neu": 0.585,
        "pos": 0.25,
        "compound": 0.1655
      }
    ],
    [
      "*you're *Grant",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "He didn't know about the money fucktard",
      {
        "neg": 0.406,
        "neu": 0.594,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.6249
      }
    ],
    [
      "Then explain why he is now ineligible? They didn\u2019t just decide...ah, we don\u2019t really like Penny. The same shit happen to Enes Kanter at Kentucky years ago. It sucks, but rules are rules whether BS or not.",
      {
        "neg": 0.101,
        "neu": 0.851,
        "pos": 0.047,
        "compound": -0.2854
      }
    ],
    [
      "@ EnesKanter Hepiniz O.\u00c7.sunuz https://twitter.com/FetoGercekleri/status/1193113501646098432 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "He took $11,000+ in benefits...not smart.pic.twitter.com/1BNHsB4W3E",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Size bunu \u00f6\u011fretiyorlar de\u011fil mi? \u0130nsanlar\u0131 a\u015f\u015fa\u011f\u0131la hakaret et ve ondan sonra da islam\u0131 en iyi biz biliyoruzu oyna , bar\u0131\u015ftan bahset. Allah size pi\u015fman olmay\u0131 nasip eylesin.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ever heard of Enes Kanter? My god, the NCAA and Cal have an incredibly strained relationship...this is just the worst take ever",
      {
        "neg": 0.252,
        "neu": 0.674,
        "pos": 0.074,
        "compound": -0.7178
      }
    ],
    [
      "\u201cI\u2019m trying to use my story to tell their story,\u201d says Boston Celtics player Enes Kanter of those suffering back in his native Turkey. https://www.wsj.com/articles/boston-celtic-enes-kanter-calls-foul-on-repression-in-turkey-11573234693?shareToken=st180b5a7d843a44519be95d730a713ebe \u2026 via @ WSJ",
      {
        "neg": 0.107,
        "neu": 0.893,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4767
      }
    ],
    [
      "Of course he doesn\u2019t have the Saudi kill a Turkish Citizen and see what happens",
      {
        "neg": 0.266,
        "neu": 0.734,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.6908
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter.. played overseas and was cleared to play at Kentucky and moved hear and then after he was cleared was told no. You know what Kentucky did? They didn\u2019t play him",
      {
        "neg": 0.058,
        "neu": 0.681,
        "pos": 0.262,
        "compound": 0.7003
      }
    ],
    [
      "@ SenRubioPress @ EnesKanter @ RandPaul @ SenateDems @ SenateGOP @ Senators @ SenatorDurbin @ SenTedCruz @ SenateFloor @ senatemajldr @ SenatorCollins Human Rights have been violated in Turkey for almost seven years!!!",
      {
        "neg": 0.169,
        "neu": 0.831,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.6458
      }
    ],
    [
      "Speak the truth!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.436,
        "pos": 0.564,
        "compound": 0.3802
      }
    ],
    [
      "@ cevheriguven @ arzuyldzz @ AltanSan @ 30ARTITV @ ademyarslan @ gergerliogluof @ TutsakBebekler @ Tr724 @ EnesKanter @ EmreUslu @ hakansukur @ Verda_Hanzade_ @YavuzAlp15346",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ SenateDems @ SenateGOP @ senatemajldr @ RandPaul @ MasseyForSenate @ silencedturkey @ gergerliogluof @ TutsakBebekler @ EnesKanter @ EmreUslu @ SenatorDurbin @ SenatorCollins @ SenatePress @ SenatorTimScott @ SenTedCruz",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sohbet iki ki\u015fi aras\u0131nda m\u0131 oluyormu\u015f? Zekandan \u015f\u00fcphe etmemem i\u00e7in ne yapmam gerekiyor? Sana iyilik olsun, anlamad\u0131\u011f\u0131n hangi c\u00fcmleyi a\u00e7\u0131klamam\u0131 istersin?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Speak on it Enes!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u201cI\u2019m trying to use my story to tell their story,\u201d says Boston Celtics player Enes Kanter of those suffering back in his native Turkey. https://www.wsj.com/articles/boston-celtic-enes-kanter-calls-foul-on-repression-in-turkey-11573234693 \u2026 via @ WSJ",
      {
        "neg": 0.107,
        "neu": 0.893,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4767
      }
    ],
    [
      "Love ya brother but your not correct on this issue! Get educated on it! Has its issues no doubt but your extreme wording is not correct. They are getting it fixed as well. Ask team mate Grand Williams what he experienced at University of Tennessee. Bet he may disagree with you!",
      {
        "neg": 0.16,
        "neu": 0.697,
        "pos": 0.143,
        "compound": -0.2677
      }
    ],
    [
      "pic.twitter.com/ZpaLAgjcZv",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Did you really just compare the NCAA with Turkey?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "U r Feto gulen bastard , he lives in pensilvenia",
      {
        "neg": 0.368,
        "neu": 0.632,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5423
      }
    ],
    [
      "Hey Enes !!! @ EnesKanter pic.twitter.com/Qzyg5IEt23",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Don\u2019t like it don\u2019t watch simple as that. Rules are rules!!! You break them you get in trouble. Come on now you\u2019re old enough to know that.",
      {
        "neg": 0.115,
        "neu": 0.804,
        "pos": 0.08,
        "compound": -0.2677
      }
    ],
    [
      "Yeah man no fair these colleges make billions a year while some of there key athletes are struggling on campus. Dont even help with books or dorming. Hope this world changes and stop being so greedy",
      {
        "neg": 0.259,
        "neu": 0.581,
        "pos": 0.159,
        "compound": -0.5648
      }
    ],
    [
      "Should been playing that year for BBN",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.769,
        "pos": 0.231,
        "compound": 0.2023
      }
    ],
    [
      "But what are your thoughts on China?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Opinion on turkey invasion and genocide with the kurds",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes can\u2019t stop speaking facts",
      {
        "neg": 0.355,
        "neu": 0.645,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "It\u2019s just crazy how @ NCAA stealing people\u2019s dream. All they want is a monopoly and to take advantage of these kids. I thought Turkey was bad. Same Run like a Dictatorship! # StandWithWiseman",
      {
        "neg": 0.249,
        "neu": 0.554,
        "pos": 0.197,
        "compound": -0.6239
      }
    ],
    [
      "@ EnesKanter",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter will miss his seventh straight game as the Celtics visit the Spurs: http://bit.ly/36NTJz9",
      {
        "neg": 0.097,
        "neu": 0.788,
        "pos": 0.115,
        "compound": 0.0772
      }
    ],
    [
      "You just said a lie. Ask NATO.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Boston Celtic Enes Kanter Calls Foul on Repression in Turkey https://www.wsj.com/articles/boston-celtic-enes-kanter-calls-foul-on-repression-in-turkey-11573234693 \u2026 \u201cRight now, 17,000 innocent women are in jail\u2014with babies,\u201d Mr. Kanter says. \u201cTurkey is putting more journalists in jail than any other country.",
      {
        "neg": 0.07,
        "neu": 0.865,
        "pos": 0.065,
        "compound": -0.0516
      }
    ],
    [
      "The NCAA never let Enes Kanter play. Wiseman is good enough to not play and still get drafted highly.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.675,
        "pos": 0.325,
        "compound": 0.7717
      }
    ],
    [
      "Sizin i\u00e7in zaten hep nicelik \u00f6nemli.sekilcisiniz.Sen de biliyorsun ki hizmet dediginiz terrorist organizasyon , masum insanlari kandirdi, ihanet etti.kafan\u0131zda feto ile alakali sormaya korktugunuz bir s\u00fcr\u00fc cevapsiz soru var. ozgur oldugunu sanan ba\u011fnaz.",
      {
        "neg": 0.132,
        "neu": 0.868,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.6908
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter would like to have a word with you.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.762,
        "pos": 0.238,
        "compound": 0.3612
      }
    ],
    [
      "Vatan sevgisi boyda olsa Enes Kanter gibiler \u00e7\u0131kmazd\u0131. Vatan\u0131n\u0131 sevenler gen\u00e7lere f\u0131rsat verin @ suleymansoylu @ EmniyetGM @ TC_icisleri # polisal\u0131m\u0131boy\u015fart\u0131d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcls\u00fcn",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sohbet mi? Sohbetin manasini biliyor musun? Sohbet 2 kisi arasinda olur. Burda sadece bir ruh hastasinin koyun g\u00fcd\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc izliyoruz. Adam resmen oyuncu. konusma sekli yuzundeki acaip ifade. yayinla da ogrenelim o zaman devam\u0131n\u0131.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter is a brave champion for freedom. Enes Kanter \u00f6zg\u00fcrl\u00fck i\u00e7in cesur bir \u015fampiyondur. https://twitter.com/EnesKanter/status/1184210668997824512?s=19 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.511,
        "pos": 0.489,
        "compound": 0.91
      }
    ],
    [
      "\u201cI\u2019m trying to use my story to tell their story,\u201d says Boston Celtics player Enes Kanter of those suffering back in his native Turkey. https://www.wsj.com/articles/boston-celtic-enes-kanter-calls-foul-on-repression-in-turkey-11573234693?shareToken=st4538feb1c8be47748d3e3345b0abeb52 \u2026 via @ WSJ",
      {
        "neg": 0.107,
        "neu": 0.893,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4767
      }
    ],
    [
      "Sohbetin tamam\u0131n\u0131 neden yay\u0131nlam\u0131yorsun? Ger\u00e7eklerden bu kadar neden korkuyorsun?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Twitter has selective memory has easier forgets things like Enes Kanter sitting out the whole season.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.725,
        "pos": 0.275,
        "compound": 0.6486
      }
    ],
    [
      "I stand with you always Enes. I love you.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.588,
        "pos": 0.412,
        "compound": 0.6369
      }
    ],
    [
      "Fa\u015fizmi yazamadan ne oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcnen zavall\u0131 \u00e7ocuk. T\u00fcrk\u00e7e ile aran pek iyi de\u011fil herhalde. Yalaka medyafan ald\u0131\u011f\u0131 yalan haberleri ger\u00e7ekmi\u015f gibi alg\u0131kayan zavall\u0131. Cahillik zor...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter is better than Tristan Thompson",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.674,
        "pos": 0.326,
        "compound": 0.4404
      }
    ],
    [
      "Nazl\u0131 Il\u0131cak,Mehmet Altan,Ahmet Altan serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131,Cem Uzanda 2 aya kadar T\u00fcrkiyeye d\u00f6n\u00fcyormu\u015f. Valla yak\u0131nda Enes Kanter,Hakan \u015e\u00fck\u00fcr,Emre Uslu,Can D\u00fcndarda torlan\u0131p toplan\u0131p d\u00f6ner.T\u00fcrk\u00e7e olimpiyatlar\u0131da yak\u0131nda ba\u015flar. Benden demesi.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ EnesKanter Bro I drafted you in fantasy 2 straight years because I believed in you but now you don\u2019t wanna play ... smhhh",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.798,
        "pos": 0.202,
        "compound": 0.5499
      }
    ],
    [
      "AKP mezhebi, sap\u0131k bir mezhep. Buna tayyibanizm de diyebiliriz.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Have an amazing day in San Antonio @ KembaWalker @ jaytatum0 @ gordonhayward @ smart_MS3 @ FCHWPO @ Cboogie_3 @ rob_williamsIII @ 2Xtremebounce @ Grant2Will @ viinze_17P @ EnesKanter @ semi @ dtheis10 @ phillybul_22!! We believe in you guys!! Keep it going tonight!Y'all are the best!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.772,
        "pos": 0.228,
        "compound": 0.8798
      }
    ],
    [
      "\u0130slam bu mu \u015fimdi. Herif hasta ruh hastas\u0131.https://twitter.com/kayraberksoy/status/1192581504288866304?s=21 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sizin k\u0131l\u0131f haz\u0131r.beyinler y\u0131kanm\u0131\u015f.terrorist ba\u015f\u0131n\u0131 putla\u015ft\u0131rm\u0131\u015f, onun yar\u0131m \u00e7ay\u0131n\u0131 i\u00e7ip , donunu koklay\u0131p,ondan ba\u015fka do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcp ona biat etmi\u015f ki\u015filer olarak \u00f6zg\u00fcrl\u00fckten bar\u0131\u015ftan bahsetmek ancak sizin gibi ba\u011fnaz fa\u015fistlere yak\u0131\u015f\u0131r.yaz\u0131k sizin \u00e7o\u00e7uklar\u0131n\u0131za.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ KembaWalker @ gordonhayward @ jaytatum0 @ FCHWPO @ EnesKanter @ tackofall99 @ dtheis10",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ Tr724 @ asim_yildirim @ EnesKanter @ ArvasSacit @ shaber_com @ MedyaBoldhttps://twitter.com/cibalikarakolu1/status/1193014536812544002 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Moris panteri Enes kanter diye okudum tam s\u00f6vecektim",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "This you can blame on your President Obama as he worked on making Turkey an enemy. Just remember that Turkey fought along side us in the Korean War and did send troops to Afghanistan.",
      {
        "neg": 0.287,
        "neu": 0.713,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.9022
      }
    ],
    [
      "The sarcasm in this post is hilarious. Cal OBVIOUSLY has the best relationship with the @ NCAA. See the @ EnesKanter situation for full proof of his amazing control over the \u201cgood ole boy network\u201d. pic.twitter.com/9IvVzCKvZi",
      {
        "neg": 0.045,
        "neu": 0.704,
        "pos": 0.251,
        "compound": 0.8689
      }
    ],
    [
      "Thank you for having some guts there is hope for the NBA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.649,
        "pos": 0.351,
        "compound": 0.6597
      }
    ],
    [
      "Why everyone always takes up for the person who\u2019s screws up and make them the victim anymore is beyond me. Enes Kanter was a victim, Wiseman isn\u2019t.",
      {
        "neg": 0.212,
        "neu": 0.788,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.6369
      }
    ],
    [
      "boston celtic enes kanter",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Like the video and history behind it but not @ EnesKanter he\u2019s a fetocu https://twitter.com/thisisinsider/status/1192985155561934850 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.873,
        "pos": 0.127,
        "compound": 0.1901
      }
    ],
    [
      "AKP ve yardak\u00e7\u0131lar\u0131njn bir kimseyi veya grubu hain ilan etmesi \u015fahs\u0131 hain yapmaz. Bir kimse daha fazla \u00f6zg\u00fcr ve bar\u0131\u015f\u00e7\u0131l olmay\u0131 savunuyor diye onu d\u0131\u015flayamazs\u0131n. \u0130slam dini bar\u0131\u015f\u0131 ve karde\u015fli\u011fi \u00f6\u011f\u00fctler. Sana gelince; Hangi y\u00fczle siyasal \u0130sl\u00e2m\u2019\u0131 destekliyorsun?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# EnesKanter https://twitter.com/Blutman27/status/1192937559233421312 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Birader fenaaa dalm\u0131\u015fs\u0131n",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u201cI\u2019m trying to use my story to tell their story,\u201d says Boston Celtics player Enes Kanter of those suffering back in his native Turkey. https://www.wsj.com/articles/boston-celtic-enes-kanter-calls-foul-on-repression-in-turkey-11573234693 \u2026 # NBA",
      {
        "neg": 0.11,
        "neu": 0.89,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4767
      }
    ],
    [
      "You always saw Jokic in the playoffs handling Enes Kanter and Lamrcus Aldridge",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ EnesKanter doesn\u2019t represent Turkey. He\u2019s a traitor who helped killed/injured over 2000 people KANTER is a MURDERER/TRAITOR",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Real face of Marxist pkkypg. Bravest Syrian little boy trying to save his mom.https://youtu.be/DfM9fJ0hFtE",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.649,
        "pos": 0.351,
        "compound": 0.7579
      }
    ],
    [
      "# FreeEnes",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "10 years later we are still saying # freeenes",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Recep Erdo\u011fan \u00e7alm\u0131yor ki humus al\u0131yor.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sabit bir inan\u00e7lar\u0131 yok. Kisiye, duruma ve de en \u00f6nemlisi \u00e7\u0131karlar\u0131na g\u00f6re de\u011fi\u015fen bir \u015feye tapiniyorlar.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hey @ JalenRose free @ EnesKanter .... nice selective enforcement",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.496,
        "pos": 0.504,
        "compound": 0.7269
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter never got to play for UK just 4 years ago. Ruled ineligible .",
      {
        "neg": 0.145,
        "neu": 0.855,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.2584
      }
    ],
    [
      "Celtics' Enes Kanter ruled out for Saturday vs. Spurs # Celtics # NBAhttps://www.nbcsports.com/boston/celtics/celtics-enes-kanter-ruled-out-saturday-vs-spurs \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes 1000 ki\u015filik hizmet ediyor belki 10000 Ma\u015fallah karde\u015fime Ne zaman Hakan \u015e\u00fck\u00fcr akl\u0131ma gelse diyorum ki bug\u00fcn bayrak Enes' te...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ EnesKanter talk to him @ JalenRosehttps://twitter.com/SuduUpadhyay/status/1193055134613430278 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "O h\u0131rs\u0131zl\u0131\u011f\u0131n hic bir dinde olmadigini yazdi.Ben de vatan hainligininin hangi dinde oldugunu sordum.benim butun bunlara isyan etme hakkim yok mu? Illaki sizin isyan ettiklerinize mi isyan etmeliyim. Bu yuzden samimi degilsiniz. Sozlerinizle amelleriniz hep ters.Fascist hain kafa!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Idiot my mother side is also Kurd. You can select, selected can be prime minister anything any rights we have. In Iran, Syria u have no rights. Stop betraying your lands and making ethnic cleansing to Arabs other minorities.",
      {
        "neg": 0.248,
        "neu": 0.752,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.8807
      }
    ],
    [
      "Enes kanter mesela dimi harun abi",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ben oynadigi futbola bakarim bana siyaset gorusunden uye oldugu destekledigi cemaatten hakan sukur feto uyesi olmasa akp milletvekili olabilirmiydi ? Bizim futbolculara soluyorsun ama fetodan yakalan cogu sporcu fenerbahcede oynamis en buyugude enes kanter",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "This is the absolute truth!!! The same applies to labelling every Muslim a terrorist. Turkey undermines counterterrorism by calling @ EnesKanter a terrorist for differing with Erdogan, while Turkey\u2019s offensive has made it likely that actual ISIS terrorists will escape https://twitter.com/daniboy104/status/1192711608549675008 \u2026",
      {
        "neg": 0.361,
        "neu": 0.566,
        "pos": 0.073,
        "compound": -0.957
      }
    ],
    [
      "Even I watched this kids video and someone behind him \u201ccry cry\u201d. U can\u2019t show regular burn as a chemical. Look at his face eyes and breath! Those who betray their countries even if my father go to jail. Those mayors have connections to PKK terrorists recognized by USA and Eupic.twitter.com/p60S3iFzrv",
      {
        "neg": 0.157,
        "neu": 0.843,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.8622
      }
    ],
    [
      "@ EnesKanter sen Orospu \u00e7ocu\u011fusun",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "It was Enes Kanter who did a job! But now he's on the Celtics as well - just missing some firepower is Portland. It will be tough for them out West, a lot of offense in that conference",
      {
        "neg": 0.179,
        "neu": 0.756,
        "pos": 0.065,
        "compound": -0.5707
      }
    ],
    [
      "And You helped Kurds in Turkey by Putting thousands of them in jail and ignoring their votes by replacing their mayors!! And flattening their town and cities",
      {
        "neg": 0.112,
        "neu": 0.888,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.508
      }
    ],
    [
      "Of course you helped KURDS in Syria by ethnically cleansing them and Bombing the with white phosphorus! pic.twitter.com/R2N2B2Gowx",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Onlar T\u00fcrk-\u0130slam dinine ba\u011fl\u0131.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "And you know what else? If he wasn\u2019t a booster, or whatever you want to call him. JW would still have been ineligible to play anywhere because of this. Once his family took that money, he was done. Bad rule, but still a rule. Talk to Enes Kanter and Brian Bowen",
      {
        "neg": 0.043,
        "neu": 0.861,
        "pos": 0.096,
        "compound": 0.1941
      }
    ],
    [
      "Cevirme ozelligi var ! Isteyen ceviriyor!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ya bi kes olm artik ya bos yapma. Madem o kadar hakimsin konuya gel gir siyasete otup durma ordan",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Nokta at\u0131\u015f\u0131 karde\u015fim, tebrikler",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter: When will you condemn this defamation? One million Arabs are not worth a Jewish fingernail - Rabbi Yaacov Perrin, at the funeral of Baruch Goldstein, who killed more than 50 Muslims in a mosque at Hebron https://preview.tinyurl.com/y42mhmxz https://twitter.com/EnesKanter/status/1188552860172247046 \u2026",
      {
        "neg": 0.255,
        "neu": 0.745,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.8825
      }
    ],
    [
      "Really! ? Being there doesn't mean it was Not staged! Answer 1 Question! Do You Accept You have KURDS in Turkey? Btw ! You didn't helped Kurds ! Your border guards beaten all the Kurdish refugee escaping from Saddam! Look on Ytube you find it!",
      {
        "neg": 0.061,
        "neu": 0.824,
        "pos": 0.116,
        "compound": 0.367
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter: When will you condemn this defamation? One million Arabs are not worth a Jewish fingernail - Rabbi Yaacov Perrin, at the funeral of Baruch Goldstein, who killed more than 50 Muslims in a mosque at Hebron https://preview.tinyurl.com/y42mhmxz",
      {
        "neg": 0.26,
        "neu": 0.74,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.8825
      }
    ],
    [
      "# KurdishGenocide # EthnicCleansing @ senatemajldr @ SenatorShaheen @ SenatorLeahy @ JSchanzer @ joncoopertweets @ RepAdamSchiff @ RepKinzinger @ EnesKanter @ MeghanMcCain @ JoeBidenhttps://twitter.com/MHJournalist/status/1193188611342159872 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enes Kanter: When do you plan to condemn Israel for repression of the Palestinians and Saudi Arabia for its repression of Yemen?",
      {
        "neg": 0.291,
        "neu": 0.709,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.7783
      }
    ],
    [
      "Disagree...Enes Kanter missed the entire season for far less money involved.",
      {
        "neg": 0.18,
        "neu": 0.82,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Stop",
      {
        "neg": 1.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Staged? I was there dude. We do not have problems with our Kurds brothers. Problem is Marxist Leninist pkkypg terrorist. We helped Kurds brothers from Saddam, Assad, Isis(kobani).",
      {
        "neg": 0.22,
        "neu": 0.713,
        "pos": 0.067,
        "compound": -0.7304
      }
    ],
    [
      "S\u0131nav sorular\u0131n\u0131 \u00e7almak kul hakk\u0131 say\u0131lm\u0131yor mu?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Dude !! It was staged!! Every one knows!! That's what all Dictators do!! You first sort out your facisit behaviour towards Kurds in your country than try to help others! Turkey is DOOMED as long as you have Erdogan and Racist Turkish nationalism destroying it!! Good luck!pic.twitter.com/FwLU9h01rj",
      {
        "neg": 0.224,
        "neu": 0.685,
        "pos": 0.091,
        "compound": -0.8779
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bunlar m\u0131 bozguncu? Bunlar m\u0131 haramzade?pic.twitter.com/024nPO6VKu",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Looks back at Enes Kanter pic.twitter.com/Ox6q4bzoWJ",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    2019,
    19
  ]
}