{
  "ianmahinmi": [
    [
      "j'attends les r\u00e9sultats avec impatience",
      {
        "neg": 0.412,
        "neu": 0.588,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4215
      }
    ],
    [
      "Derni\u00e8re chance pour gagner un t-shirt d\u00e9dicac\u00e9 par @ rudygobert27 et @ ianmahinmi et passer une soir\u00e9e avec @ PixieLott au @ HRCParishttps://twitter.com/REVERSEMAGAZINE/status/793848033758814210 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.9,
        "pos": 0.1,
        "compound": 0.25
      }
    ],
    [
      "tu sais qu'il est fran\u00e7ais ?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "G. Hill joueur de la semN, \u00e7a va fR plaisir \u00e0 son meilleur pote @ ianmahinmi cc @ Basket_Infos @ PacersFrance @ UtahJazz_France @Wizards_France",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Soir\u00e9e d'anniversaire entre proches avec en guest star l'artiste Avant, un r\u00e9gal! Merci et encore joyeux anniversaire @ ianmahinmi ! pic.twitter.com/VMurqEiNmX",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "cala tua de boca suja filho da puta",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Happy # birthday @ ianmahinmi. Here's to an always smiling, genuinely great guy, family man and an\u2026 https://www.instagram.com/p/BMdARVxA27n/",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.546,
        "pos": 0.454,
        "compound": 0.8957
      }
    ],
    [
      "When is @ ianmahinmi back",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Happy Birthday @ ianmahinmi pic.twitter.com/h8DRByZddJ",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.448,
        "pos": 0.552,
        "compound": 0.5719
      }
    ],
    [
      "Happy Birthday. Hope you have a great day.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.272,
        "pos": 0.728,
        "compound": 0.8934
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi tuff pic.twitter.com/33Y0Rx0VrA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ CelebsinParis @ HRCParis @ PixieLott @ rudygobert27 @ ianmahinmi j'suis une Gobert il me faut le t-shirt mdrrrr",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "joyeux anniversaire frero! Mais il m'pousse ahahahhaha!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "merci capt'aine bokoko",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Get well soon. We really need you",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.741,
        "pos": 0.259,
        "compound": 0.2732
      }
    ],
    [
      "merci les Hoard!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Merci Nando!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "happy bday miss you in Indy",
      {
        "neg": 0.172,
        "neu": 0.43,
        "pos": 0.398,
        "compound": 0.4767
      }
    ],
    [
      "@ NBA @ WashWizards merci Nico!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Joyeux anniversaire @ ianmahinmi bises de la Hoard family! pic.twitter.com/lyniuJPaFf",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi happy birthday! Hope it's a good one. # pacerfam",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.338,
        "pos": 0.662,
        "compound": 0.8687
      }
    ],
    [
      "@ NBA @ ianmahinmi @ WashWizards happy birthday Ian. Don't go to Baltimore. Ever.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.73,
        "pos": 0.27,
        "compound": 0.5719
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi bon anniversaire",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Happy 30th, @ ianmahinmi! Hope all is well with you & the family in DC. Enjoy!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.445,
        "pos": 0.555,
        "compound": 0.9097
      }
    ],
    [
      "Bon Anniversaire @ ianmahinmi @ NolaCircus",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "happy b day",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.213,
        "pos": 0.787,
        "compound": 0.5719
      }
    ],
    [
      "Pray for Ian Mahinmi ( @ WashWizards): blessings on your birthday @ ianmahinmi! Hope you get well soon. # NBAPrayerspic.twitter.com/WDOF5vioEQ",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.52,
        "pos": 0.48,
        "compound": 0.8777
      }
    ],
    [
      "Joyeux anniversaire!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Joyeux anniversaire vieil homme @ ianmahinmi https://twitter.com/nba/status/794872274537082880 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "AMOUR.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bon anniversaire @ ianmahinmi, en esp\u00e9rant te revoir vite sur les parquets !",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi bon anniversaire!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "C'est l'anniversaire du plus grand des grands. F\u00eates \u00e7a bien mon gars @ ianmahinmi !!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.784,
        "pos": 0.216,
        "compound": 0.555
      }
    ],
    [
      "Feliz cumplea\u00f1os @ ianmahinmi !! https://twitter.com/washwizards/status/794917188071256064 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "HAPPY BIRTHDAY @ ianmahinmi # NBABDAYpic.twitter.com/TQ1ALbnfjY",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.404,
        "pos": 0.596,
        "compound": 0.6633
      }
    ],
    [
      "Happy Birthday @ ianmahinmi! Miss you in Indy! https://twitter.com/washwizards/status/794917188071256064 \u2026",
      {
        "neg": 0.135,
        "neu": 0.505,
        "pos": 0.36,
        "compound": 0.5696
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi Happy 30th birthday, Ian!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.483,
        "pos": 0.517,
        "compound": 0.6467
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi We miss you in Indy, Happy Birthday!!!",
      {
        "neg": 0.131,
        "neu": 0.493,
        "pos": 0.376,
        "compound": 0.6093
      }
    ],
    [
      "bless\u00e9.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi \u2508\u2508\u2508\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606\u2508\u2508\u2508 \u2508\u2508\u256d\u253b\u253b\u253b\u253b\u253b\u253b\u253b\u253b\u253b\u256e\u2508\u2508 \u2508\u2508\u2503\u2571\u2572\u2571\u2572\u2571\u2572\u2571\u2572\u2571\u2503\u2508\u2508 \u2508\u256d\u253b\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u253b\u256e\u2508 \u2508\u2503\u2571\u2572\u2571\u2572\u2571\u2572\u2571\u2572\u2571\u2572\u2571\u2503\u2508 \u2508\u2517\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u251b\u2508 HAPPY BIRTHDAY from JAPAN!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.679,
        "pos": 0.321,
        "compound": 0.6932
      }
    ],
    [
      "Happy birthday, @ ianmahinmi! RT to help us wish him well! pic.twitter.com/AnQIdooBnT",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.373,
        "pos": 0.627,
        "compound": 0.8953
      }
    ],
    [
      "Happy birthday wishes from Canada Ian.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.43,
        "pos": 0.57,
        "compound": 0.6486
      }
    ],
    [
      "J'avais dit que @ ianmahinmi prendrait la place de Gortat dans le cinq. Vous verrez \u00e7a avant la fin de saison.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Happy birthday to the man who was fouled @ ianmahinmi pic.twitter.com/3kuXfX65p1",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.709,
        "pos": 0.291,
        "compound": 0.5719
      }
    ],
    [
      "@ 44down Happy birthday",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.351,
        "pos": 0.649,
        "compound": 0.5719
      }
    ],
    [
      "Happy Birthday @ ianmahinmi !!! # FrenchDeal # Paris # NBAplayer # Birthday @ WashWizardspic.twitter.com/fuBkDHLa2i",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.636,
        "pos": 0.364,
        "compound": 0.6784
      }
    ],
    [
      "Toute l'agence te souhaite un joyeux anniversaire @ ianmahinmi !! 30 ans et 13 ans de collaboration! # ComsportFamily",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# HappyBirthday! # IanMahinmi - # BasketballPlayer from # France, Birth sign # Scorpio http://celebirthdays.net/profile/ian-mahinmi \u2026pic.twitter.com/lhxf6TqFRU",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Join us in wishing ianmahinmi of the WashWizards a HAPPY 30th BIRTHDAY! # NBABDAY pic.twitter.com/KmNXLHRh1D # NBA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.555,
        "pos": 0.445,
        "compound": 0.8327
      }
    ],
    [
      "@ NBA @ ianmahinmi @ WashWizards our huge FA signing....what can we expect when he's back?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.839,
        "pos": 0.161,
        "compound": 0.3182
      }
    ],
    [
      "Hoy cumple 30 a\u00f1os nuestro p\u00edvot franc\u00e9s, @ ianmahinmi, el cual todav\u00eda no ha podido debutar esta temporada. \u00a1Muchas felicidades! pic.twitter.com/zYJHxgPhyt",
      {
        "neg": 0.096,
        "neu": 0.786,
        "pos": 0.118,
        "compound": 0.126
      }
    ],
    [
      "Join us in wishing ianmahinmi of the WashWizards a HAPPY 30th BIRTHDAY! # NBABDAY pic.twitter.com/g2xAtYp7oC \u2014 NBA (NBA) November 5, 2016",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.63,
        "pos": 0.37,
        "compound": 0.8327
      }
    ],
    [
      "Et enfin Bon anniversaire \u00e0 @ ianmahinmi qui f\u00eate ces 30 ans aujourd'hui, On esp\u00e8re te voir jouer bient\u00f4t ! pic.twitter.com/Whsm0CgUyA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Happy Birthday @ ianmahinmi !!!!! https://twitter.com/nba/status/794872274537082880 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.451,
        "pos": 0.549,
        "compound": 0.7067
      }
    ],
    [
      "NBA: Join us in wishing ianmahinmi of the WashWizards a HAPPY 30th BIRTHDAY! # NBABDAYpic.twitter.com/Mp4BwOx66a",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.531,
        "pos": 0.469,
        "compound": 0.8327
      }
    ],
    [
      "happy birthday gentleman. Got a gift for you all the way in Kenya",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.602,
        "pos": 0.398,
        "compound": 0.765
      }
    ],
    [
      "happy birthday",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.213,
        "pos": 0.787,
        "compound": 0.5719
      }
    ],
    [
      "Join us in wishing @ ianmahinmi of the @ WashWizards a HAPPY 30th BIRTHDAY! # NBABDAYpic.twitter.com/5RShtbeDjB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.505,
        "pos": 0.495,
        "compound": 0.8327
      }
    ],
    [
      "Bon anniv. @ ianmahinmi! pic.twitter.com/HUmwmwv9Nr",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ ianmahinmi hurry back, plz.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.698,
        "pos": 0.302,
        "compound": 0.0772
      }
    ],
    [
      "Get well soon @ ianmahinmi",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.588,
        "pos": 0.412,
        "compound": 0.2732
      }
    ],
    [
      "Le doc au montage, coulisses de ces belles histoires tr\u00e8s vite @ Boundiaye @ JMedjana @ rudygobert27 @ nicolas88batum @ EvanFourmizz @ ianmahinmi pic.twitter.com/bc0Va1skjR",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Le doc est au montage, les coulisses de ces belles histoires tr\u00e8s vite # Comsport # RudyGobert # NicolasBatum # EvanFournier # IanMahinmi pic.twitter.com/ulh3p9XR6L",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "S'agit il de 3x2 places \u00e0 gagner ou 6x2 places ou 6 places singuli\u00e8res?Thx",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "il faut simplement RT ce tweet et follow qui ?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# IanMahinmi keeps pace during recovery from knee surgery http://www.csnmidatlantic.com/washington-wizards/ian-mahinmi-keeps-pace-during-recovery-knee-surgery \u2026pic.twitter.com/hC04FgpeQO",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "c'est bon j'ai fait virer @ ArnoLecomte on cherchait la bonne occase",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "il faut que des tetes tombent !",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Dans le top10 des contrats French NBA de @ lequipe ce matin gros oubli: @ ianmahinmi, 5e \u00e0 16M$ de moyenne. Nos excuses \u00e0 l'int\u00e9ress\u00e9. pic.twitter.com/lVplracf7W",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "RT @ ianmahinmi: F\u00e9licitations @ rudygobert27 !!! Un contrat bien m\u00e9rit\u00e9!! Bravo mon grand!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.725,
        "pos": 0.275,
        "compound": 0.6331
      }
    ],
    [
      "RT @ ianmahinmi: F\u00e9licitations @ rudygobert27 !!! Un contrat bien m\u00e9rit\u00e9!! Bravo mon grand!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.725,
        "pos": 0.275,
        "compound": 0.6331
      }
    ],
    [
      "F\u00e9licitations @ rudygobert27 !!! Un contrat bien m\u00e9rit\u00e9!! Bravo mon grand!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.683,
        "pos": 0.317,
        "compound": 0.6331
      }
    ],
    [
      "I miss @ ianmahinmi # pacers",
      {
        "neg": 0.444,
        "neu": 0.556,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.1531
      }
    ],
    [
      ". @ ianmahinmi @ OfficialMT23 Head Coach Scott Brooks taking tour of Lorraine Motel. Site of Dr. Kings assassination. # dcfamily # WizardsTalkpic.twitter.com/57nJUqbR9Z",
      {
        "neg": 0.187,
        "neu": 0.813,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5994
      }
    ],
    [
      "A wonderful heartfelt day at @ StJudeResearch with @ WashWizards with @ ianmahinmi we have great guys on our team @ MonSportsNet # dcfamily # nbapic.twitter.com/fe9FXPlRgS",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.586,
        "pos": 0.414,
        "compound": 0.9062
      }
    ],
    [
      "You having any upcoming Halloween parties?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.649,
        "pos": 0.351,
        "compound": 0.4019
      }
    ],
    [
      "et pour Pau Ribas aussi !!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "une pens\u00e9e pour @ ianmahinmi qui ne peut d\u00e9buter la saison ce soir ! reviens vite et bien # NBAEXTRA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Still miss George Hill and @ ianmahinmi",
      {
        "neg": 0.242,
        "neu": 0.758,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.1531
      }
    ],
    [
      "Bon d\u00e9but de saison # NBA @ kevin_seraphin @ EvanFourmizz @ nicolas88batum @ rudygobert27 @ ianmahinmi # ComsportFamily",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hey @ leighellis, who would you rather manage at @ McDonalds, @ ianmahinmi or @ drose? # TheStarters",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Also wish my bros @ KyrieIrving and @ ianmahinmi a great # NBA season",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.541,
        "pos": 0.459,
        "compound": 0.7783
      }
    ],
    [
      "Good luck to our Comsport NBA guys starting their season! Ball out @ EvanFourmizz @ rudygobert27 @ ianmahinmi @ nicolas88batum @ kevin_seraphin",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.708,
        "pos": 0.292,
        "compound": 0.7345
      }
    ],
    [
      "11 fran\u00e7ais en # nba cette saison : @ tonyparker @ theborisdiaw @ timcabs @ 1JOLOLO @ rudygobert27 @ kevin_seraphin @ ianmahinmi @ EvanFourmizz",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi J'ai lanc\u00e9 l'id\u00e9e que tu int\u00e8gres le 5 des Wizards avant la fin de la saison. # BonneSaison # BeatTheHammer",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Jour J ! Bonne saison \u00e0 tous nos NBAers fran\u00e7ais @ EvanFourmizz @ rudygobert27 @ kevin_seraphin @ ianmahinmi # NBAisBackpic.twitter.com/fRuX0bYwPP",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Et @ ianmahinmi aux @ WashWizards on l'a oubli\u00e9 les copains de @ nbaextra # NBAextra",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "RealGM com 2k16 trade rumor: @ IamAmirJohnson @ ianmahinmi @ gordonhayward @ realgm # MockGMRealGM http://paspn.net/PT.aspx?l=5984&s=60 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "RealGM com 2k16 trade rumor: @ IamAmirJohnson @ ianmahinmi @ CapelaClint @ realgm # MockGMRealGM http://paspn.net/PT.aspx?l=5984&s=60 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# WashingtonWizard # IanMahinmi buys completely redone house in # NorthClevelandPark. Not much privacy (is on corner of Reno Road and Upton).https://twitter.com/curbeddc/status/789526674857680896 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi Bonjour je suis journaliste \u00e0 DC et j'aimerais vous interviewer pour http://frenchmorning.com ... Pouvez-vous me contacter en MP ?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Get well soon! Pacer Love!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.295,
        "pos": 0.705,
        "compound": 0.8007
      }
    ],
    [
      "# NBANotes: @ ianmahinmi had surgery to repair a partially torn medial meniscus in left knee, + will be sidelined 4-6 wks @ WashWizards",
      {
        "neg": 0.1,
        "neu": 0.9,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.25
      }
    ],
    [
      "# NBANotes: @ ianmahinmi had surgery to repair a partially torn medial meniscus in left knee, + will be sidelined 4-6 wks @ WashWizards",
      {
        "neg": 0.1,
        "neu": 0.9,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.25
      }
    ],
    [
      "# NBANotes: @ ianmahinmi had surgery to repair a partially torn medial meniscus in left knee, + will be sidelined 4-6 wks @ WashWizards",
      {
        "neg": 0.1,
        "neu": 0.9,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.25
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ lockedonMavs lol come on guys it's 2016 @ ianmahinmi isn't on the Pacers anymore!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.795,
        "pos": 0.205,
        "compound": 0.4753
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# WashingtonWizards: # IanMahinmi\u2019s Injury Increases Johnny O\u2019Bryant\u2019s Chances Of Making Team http://wizofawes.com/2016/10/16/washington-wizards-ian-mahinmi-injury-increases-johnny-obryant-chances-making-team/ \u2026pic.twitter.com/Z8XuKNFgni",
      {
        "neg": 0.192,
        "neu": 0.685,
        "pos": 0.123,
        "compound": -0.25
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi Bon r\u00e9tablissement Ian, reviens vite et en forme pour dominer des raquettes!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# WashingtonWizards: # IanMahinmi Injury Increases # JohnnyOBryants Chances Of Making Team http://www.foxsports.com/nba/story/washington-wizards-ian-mahinmi-s-injury-increases-johnny-o-bryant-s-chances-of-making-team-101616?cmpid=feed:-sports-CQ-RSS-Feed \u2026pic.twitter.com/MQneZeZY3C",
      {
        "neg": 0.206,
        "neu": 0.662,
        "pos": 0.132,
        "compound": -0.25
      }
    ],
    [
      "Wizards center Ian Mahinmi out 4-6 weeks after knee surgery, http://ow.ly/cypk305dZXb # washingtonwizards # ianmahinmi pic.twitter.com/VJ4KiYTELL",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# IanMahinmi has surgery for partially torn knee meniscus, will miss 4 to 6 weeks https://www.washingtonpost.com/news/wizards-insider/wp/2016/10/15/ian-mahinmi-has-surgery-for-partially-torn-knee-meniscus-will-miss-4-to-6-weeks/ \u2026pic.twitter.com/OkLuGE7Ymx",
      {
        "neg": 0.231,
        "neu": 0.769,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3818
      }
    ],
    [
      "Wizards # IanMahinmi has surgery to repair knee injury http://www.csnmidatlantic.com/washington-wizards/wizards-ian-mahinmi-has-surgery-repair-knee-injury \u2026pic.twitter.com/5lMXH3Z859",
      {
        "neg": 0.237,
        "neu": 0.763,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4215
      }
    ],
    [
      "Brutto stop per @ ianmahinmi dei @ WashWizards . Atteso uno stop dalle 3 alle 6 settimane. Leggi qui: http://bit.ly/2dF0BTt pic.twitter.com/L9OAlXXUSE",
      {
        "neg": 0.239,
        "neu": 0.761,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5267
      }
    ],
    [
      "Wizards\u2019 # IanMahinmi undergoes left knee surgery https://goo.gl/NUmj3m pic.twitter.com/Gzp1R9yttI",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# IanMahinmi expected to miss 4-6 weeks after meniscus surgery http://www.bulletsforever.com/2016/10/15/13294232/ian-mahinmi-meniscus-knee-surgery-washington-wizards-injuries \u2026pic.twitter.com/hGO3jlbg8c",
      {
        "neg": 0.138,
        "neu": 0.862,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.1531
      }
    ],
    [
      "Washington pierde a Ian Mahinmi para el principio de campa\u00f1a # Noticias # DanielOchefu # IanMahinmi # JohnnyObryant \u2026 https://social.youinsport.com/!CarlosAnaya/post/3381077 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Big man @ ianmahinmi will have to wait to make his @ WashWizards debut after undergoing surgery on Saturday. http://bit.ly/2drQC65 pic.twitter.com/ZypLUKdfLa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "hope a quick recovery... keep the faith bra' @ ianmahinmi",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.513,
        "pos": 0.487,
        "compound": 0.6908
      }
    ],
    [
      "# IanMahinmi Injury: Updates on Wizards Centers Recovery from Knee Surgery http://bleacherreport.com/articles/2669768-ian-mahinmi-injury-updates-on-wizards-centers-recovery-from-knee-surgery \u2026pic.twitter.com/i4E7dvXTj2",
      {
        "neg": 0.203,
        "neu": 0.797,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4215
      }
    ],
    [
      "Big man @ ianmahinmi will have to wait to make his @ WashWizards debut after undergoing surgery. http://bit.ly/2drQC65 pic.twitter.com/s7DoIsKGhz",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Wizards losing @ ianmahinmi for 4-6 weeks to injury is a big blow to the Wizards! # WizardsTalk # dcRising",
      {
        "neg": 0.289,
        "neu": 0.711,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.69
      }
    ],
    [
      "Pour etre plus precis, d\u00e9chirure du m\u00e9nisque ! J'esp\u00e8re que sa blessure se soignera vite !",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "La mauvaise nouvelle du jour est tomb\u00e9 @ ianmahinmi, c'est bl\u00e9ss\u00e9 (d\u00e9chirure du genou) absence estim\u00e9 \u00e0 4-6 semaine ! Reviens plus fort !",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "BREAKING: Ian Mahinmi expected to miss 4-6 weeks with partially torn meniscus in left knee \udbb8\udf46 # IanMahinmi... http://fb.me/2zYqh05mg",
      {
        "neg": 0.194,
        "neu": 0.806,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3818
      }
    ],
    [
      "Pray for Ian Mahinmi ( @ WashWizards): recovering from knee surgery for partially torn medial meniscus. Get well soon @ ianmahinmi! # NBAPrayerspic.twitter.com/ZHyPZ7ksZb",
      {
        "neg": 0.088,
        "neu": 0.705,
        "pos": 0.207,
        "compound": 0.4003
      }
    ],
    [
      "Wizards # IanMahinmi knee surgery out 4-6 weeks, signing remains head-scratching http://www.cbssports.com/nba/news/wizards-ian-mahinmi-knee-surgery-out-4-6-weeks-signing-remains-curious/ \u2026pic.twitter.com/dfOds5dLEl",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Get well soon, @ ianmahinmi! From # PacerNation.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.676,
        "pos": 0.324,
        "compound": 0.3382
      }
    ],
    [
      "WASHINGTON - # WashingtonWizards center # IanMahinmi is expected to miss four to six weeks after undergoing knee http://wpo.st/2RM62",
      {
        "neg": 0.096,
        "neu": 0.904,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.1531
      }
    ],
    [
      "Tiens, arthroscopie du m\u00e9nisque. \u00c7a me parle \u00e7a... good luck @ ianmahinmi # nbaextrahttps://twitter.com/espnsteinline/status/787319774862729217 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.629,
        "pos": 0.371,
        "compound": 0.7096
      }
    ],
    [
      "# NBA @ ianmahinmi degli Washington # Wizards fuori per 4-6 settimane dopo l'operazione al menisco mediale del ginocchio sinistropic.twitter.com/VNg81lQc1E",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "get well soon Bro @ ianmahinmi https://twitter.com/ESPNSteinLine/status/787319774862729217 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.704,
        "pos": 0.296,
        "compound": 0.2732
      }
    ],
    [
      "Ian Mahinmi tears Meniscus, out 4-6 Weeks # IanMahinmi # Wizards https://www.google.com/amp/washington.cbslocal.com/2016/10/15/ian-mahinmi-tears-meniscus/amp/?client=safari \u2026",
      {
        "neg": 0.174,
        "neu": 0.826,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.2263
      }
    ],
    [
      "Courage @ ianmahinmi, remets toi rapidement de ta blessure au m\u00e9nisque !! La est derri\u00e8re toi",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.787,
        "pos": 0.213,
        "compound": 0.5837
      }
    ],
    [
      "Mauvaise nouvelle pour @ ianmahinmi \"Wizards Center Ian Mahinmi (Knee) Out\" via @ BleacherReport App: \u2026http://wizardstoday.monumentalsportsnetwork.com/2016/10/15/wizards-injury-update \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi rest up big fella! # dcRISING",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi Tu reviendras plus fort ! Bon courage.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.632,
        "pos": 0.368,
        "compound": 0.5411
      }
    ],
    [
      "# NBA # Wizards Ian Mahinmi will be out 4-6 weeks with a partially torn meniscus in his left knee. @ ianmahinmi",
      {
        "neg": 0.105,
        "neu": 0.895,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.25
      }
    ],
    [
      "@ WashWizards vs @ Sixers - Wiz guard @ RealDealBeal23 & @ ianmahinmi getting pre game work in # WizSixerspic.twitter.com/SepQpB2RtD",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hope @ ianmahinmi has a great season with @ WashWizards -Already miss the fella.",
      {
        "neg": 0.096,
        "neu": 0.482,
        "pos": 0.422,
        "compound": 0.7506
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi God bless you, sir.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.38,
        "pos": 0.62,
        "compound": 0.5994
      }
    ],
    [
      "il peut int\u00e9grer le 5, depuis 2 saisons @ ianmahinmi progresse, fait de super belles choses. Mec hyper utile.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.804,
        "pos": 0.196,
        "compound": 0.5994
      }
    ],
    [
      "Si vous avez manqu\u00e9 l'interview de @ ianmahinmi par @ Arthur__Ash https://www.youtube.com/watch?v=8_W6d5BaNkQ \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ WashWizards @ ianmahinmi Liberal application of the phrase \" throwing down\".",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "We're back on the floor tomorrow in New York. In the meantime, here's @ ianmahinmi throwing DOWN. pic.twitter.com/pqs5MwADYx",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "valla m\u0131 lan",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "abin 2k17 oynad\u0131 d\u00fcn gsw \u00f6l\u00fcm makinas\u0131 gibi aq hele durant shamahaka",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "g\u00f6nl\u00fcm hep seni ar\u0131yor neredesin sen fjjffjfj",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "mahinmi beee sjsksjsks bizdende gitti zaten shakanam",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "olum benim tak\u0131m zaten boktan bok bakm\u0131yorm art\u0131k asl\u0131nda mahinmi bize gelse her \u015fey \u00e7\u00f6z\u00fclecek @ ianmahinmi",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# IanMahinmi got his first points as a Wizards by posterizing # JoelEmbiid http://www.bulletsforever.com/2016/10/6/13193878/ian-mahinmi-joel-embiid-dunk-washington-wizards-philadelphia-76ers \u2026pic.twitter.com/zdxn5Wblxy",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "On reviendra avec plaisir, j'ai fait le John Wall poste 5",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hey salut les Wizards de France (cc @ ianmahinmi) https://twitter.com/wizards_france/status/784447029858668545 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi censur\u00e9 : Embid posteriz\u00e9 c'est trop choquant pour l'instant. https://twitter.com/HornetsFR/status/784387688417853440 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi hello IAN mon fils f\u00eate ses 14 ans today un petit msg serait un beau cadeau tks Rgds from Chatou",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Coucou @ JoelEmbiid. Lui c'est @ ianmahinmi. https://vine.co/v/5ghnQH5plvF",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi Mon gars s\u00fbr. https://twitter.com/NBALEAD/status/784215771979231232 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi d\u00e9sol\u00e9 @ JoelEmbiid https://twitter.com/washwizards/status/784179118153662464 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ian Mahinmi ( @ ianmahinmi) is a Wizard now ! pic.twitter.com/onQDI4SUf4",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# TBT to a recent shoot with @ washwizards @ ianmahinmi in DC. As we were walking out they started\u2026 https://www.instagram.com/p/BLPFsSBgPZ5/",
      {
        "neg": 0.13,
        "neu": 0.87,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.34
      }
    ],
    [
      "Minor ailments hold back # IanMahinmi debut with Wizards http://www.csnmidatlantic.com/washington-wizards/minor-ailments-hold-back-ian-mahinmis-debut-wizards \u2026pic.twitter.com/srVwiGIETZ",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "PreSeason: RT @ WashWizards: Injury Update: @ ianmahinmi (lower back soreness) OUT tonight vs. Miami # WizHeat",
      {
        "neg": 0.177,
        "neu": 0.823,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4215
      }
    ],
    [
      "PreSeason: RT @ WashWizards: Injury Update: @ ianmahinmi (lower back soreness) OUT tonight vs. Miami # WizHeat",
      {
        "neg": 0.177,
        "neu": 0.823,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4215
      }
    ],
    [
      "Scott Brooks says @ ianmahinmi makes winning basketball plays, not a stat guy, a defensive stopper @ WashWizards @ NBA # RadioParty # NBA",
      {
        "neg": 0.052,
        "neu": 0.684,
        "pos": 0.264,
        "compound": 0.6515
      }
    ],
    [
      "HoopsHype Dynasty Year 9 trade rumor: @ farouq1 @ ianmahinmi @ hoopshype # MockGMHH http://paspn.net/PT.aspx?l=5812&s=60 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "HoopsHype Dynasty Year 9 trade rumor: @ ianmahinmi @ farouq1 @ hoopshype # MockGMHH http://paspn.net/PT.aspx?l=5812&s=60 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Wizards' Ian Mahinmi: Skips scrimmage Saturday http://pline.co/r/frP9usa # IanMahinmi # FantasyBasketball",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ nicolas88batum @ theborisdiaw @ NandoDeColo @ Ronny_Turiaf @ lucabalo @ ianmahinmi @ AjincaAlexis42https://twitter.com/gil2chill/status/782197192312299521 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Et pourquoi pas @ ianmahinmi @ JoakimNoah @ tonyparker @ theborisdiaw @ 1JOLOLO pour monter une team Frenchies ? Pn vous attend les garshttps://twitter.com/allaroundnbafr/status/781817744115261441 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "#28 @ ianmahinmi RT @ WashWizards: 28 days from RIGHT NOW. # WizCountdownpic.twitter.com/KGv166WK82",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "#28 @ ianmahinmi RT @ WashWizards: 28 days from RIGHT NOW. # WizCountdownpic.twitter.com/sj36hzT8Nc",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "RT @ WashWizards: The full gallery from Day 2 of # WizCamp is with @ ianmahinmi >> https://www.monumentalsportsnetwork.com/photos/wizcamp-day-2-photos-9-28-16 \u2026pic.twitter.com/GLCA9PbfTx",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "RT @ WashWizards: The full gallery from Day 2 of # WizCamp is with @ ianmahinmi >> https://www.monumentalsportsnetwork.com/photos/wizcamp-day-2-photos-9-28-16 \u2026pic.twitter.com/0Q2CMHnuj0",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "NICE! @ ianmahinmi will be thrilled!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.299,
        "pos": 0.701,
        "compound": 0.7916
      }
    ],
    [
      "La com\u00e9die d\u00e9jant\u00e9e que je produis sort aujourd'hui au cin\u00e9ma. Toutes les s\u00e9ances sur http://bit.ly/seances-Nola ... http://fb.me/7EYHHF96R",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Good luck to you in Washington you'll be missed in Indiana",
      {
        "neg": 0.137,
        "neu": 0.497,
        "pos": 0.366,
        "compound": 0.5719
      }
    ],
    [
      "RT @ ianmahinmi: # WizMediaDay was a lot of fun! # DCRising",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.661,
        "pos": 0.339,
        "compound": 0.5562
      }
    ],
    [
      "RT @ ianmahinmi: # WizMediaDay was a lot of fun! # DCRising",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.661,
        "pos": 0.339,
        "compound": 0.5562
      }
    ],
    [
      "But you will miss the Snickerdoodles in Indy",
      {
        "neg": 0.213,
        "neu": 0.787,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.2263
      }
    ],
    [
      "See more photos of @ ianmahinmi at # Media Day @ WashWizards yesterday. Check out on his # FB page http://ow.ly/EQ1C304CyTm",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "See more photos of @ ianmahinmi at # Media Day @ WashWizards yesterday. Check out on his # FB page http://ow.ly/EQ1C304CyTm",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "See more photos of @ ianmahinmi at # Media Day @ WashWizards yesterday. Check out on his # FB page http://ow.ly/EQ1C304CyTm",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "une grande fiert\u00e9 et tr\u00e8s heureux de te voir int\u00e9grer la Wiz Family # DCRising Bienvenue Ian ! Je te souhaite une belle saison",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# WizMediaDay was a lot of fun! # DCRising",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.582,
        "pos": 0.418,
        "compound": 0.5562
      }
    ],
    [
      "@ washwizards # IanMahinmi Adds Different Dynamic To Washington http://hoopshabit.com/2016/09/26/washington-wizards-ian-mahinmi-dynamic/ \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.729,
        "pos": 0.271,
        "compound": 0.3818
      }
    ],
    [
      "# WizMediaDay RT @ WashWizards: . @ con32husk15 @ ianmahinmi loving DC # WizMediaDaypic.twitter.com/3gGfurCMPr",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.642,
        "pos": 0.358,
        "compound": 0.5994
      }
    ],
    [
      "# WizMediaDay RT @ WashWizards: . @ con32husk15 @ ianmahinmi loving DC # WizMediaDaypic.twitter.com/i0hTQcGk4T",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.642,
        "pos": 0.358,
        "compound": 0.5994
      }
    ],
    [
      "At @ WashWizards Media Day @ MGortat @ ianmahinmi some of the bigs # WizMediaDay # Wizards # NBAMediaDay # NBA # RadioPartypic.twitter.com/fJRSJEyzNn",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# WIZMediaDay w/ @ ianmahinmi RT @ WashWizards: Flexin' with the bigs. # WizMediaDaypic.twitter.com/fXYeKOmfSz",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# WIZMediaDay w/ @ ianmahinmi RT @ WashWizards: Flexin' with the bigs. # WizMediaDaypic.twitter.com/PKPWswNeuv",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# WizMediaDay w/ @ ianmahinmi RT @ WashWizards: Some of our favorite from # WizMediaDay https://www.monumentalsportsnetwork.com/photos/2016-wizards-media-day-photos \u2026pic.twitter.com/m7yGdyPyl3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.8,
        "pos": 0.2,
        "compound": 0.4588
      }
    ],
    [
      "# WizMediaDay w/ @ ianmahinmi RT @ WashWizards: Some of our favorite from # WizMediaDay https://www.monumentalsportsnetwork.com/photos/2016-wizards-media-day-photos \u2026pic.twitter.com/YoTs8IaRrG",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.8,
        "pos": 0.2,
        "compound": 0.4588
      }
    ],
    [
      "La raquette des @ WashWizards a de la gueule avec notre frenchie @ ianmahinmi ! # NBA # WizardsMediaDaypic.twitter.com/vJ7w64jNip",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi Peace Ian I'm Marcus Williams a Barber in Richmond VA and I would like to extend my services to you 8047284660 Thanks",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.616,
        "pos": 0.384,
        "compound": 0.8625
      }
    ],
    [
      "Nuestros centers! @ MGortat y @ ianmahinmi, mucho m\u00fasculo en la pintura! # WizMediaDaypic.twitter.com/tZ6D9XytYN",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ con32husk15 @ ianmahinmi loving DC # WizMediaDaypic.twitter.com/xtxRIKmLPn",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.506,
        "pos": 0.494,
        "compound": 0.5994
      }
    ],
    [
      "DAD",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "It's been a privilege to play against Kevin Garnett. Amazing competitor and forever a champion. # ThankYouKG",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.442,
        "pos": 0.558,
        "compound": 0.9118
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi welcome to the city, your family will love living in Cleveland Park, great neighborhood",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.515,
        "pos": 0.485,
        "compound": 0.9062
      }
    ],
    [
      "Ian Mahinmi @ ianmahinmi offered a 3-yr $04.71M deal 2 play 4 a NorthWest team @ paspn # MockGM # paspnofficial http://paspn.net/SH.aspx?l=6521&s=60&p=539 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.844,
        "pos": 0.156,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "@ NolaCircus, un film produit par @ JohanDjourou @ NandoDeColo @cianimichael @ Sagnaofficial @ ianmahinmi @ MaximeMermoz1https://youtu.be/nXmhaL7j7go?list=PLQ7dFULBCU_bN32U1qK-Z8ZM3VSWCIpFy \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Squad! @ KELLYOUBREJR () @ satoransky @ ianmahinmi & @ J_Ed31 in @ CityCenterDC last night for the opening shoot!pic.twitter.com/u03pZ6M5uD",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "SQUAD!!!!!! # wizkids",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ ianmahinmi puts down $2.65M for Cleveland Park home http://bizj.us/1oaicc",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "don't take the loss too hard",
      {
        "neg": 0.19,
        "neu": 0.543,
        "pos": 0.267,
        "compound": 0.1436
      }
    ],
    [
      "@ ianmahinmi cc @ FirstDownFR",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ HPbasketball @ ianmahinmi @ Redskins definitely got the tickets for free",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.538,
        "pos": 0.462,
        "compound": 0.7184
      }
    ],
    2016,
    11
  ]
}