{
  "patitogarino": [
    [
      "# GoSpursGo @ manuginobili @ nicolapro7 @ patitogarino # ARGhttps://twitter.com/spurs/status/796347863819165697 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "looking forward to see you @ patitogarino !!!! :D",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.574,
        "pos": 0.426,
        "compound": 0.7352
      }
    ],
    [
      "So... @ patitogarino is on the Austin Spurs now. Buying season tickets now.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "La oportunidad de @ patitogarino ??",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# basquet @ manuginobili @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "An\u00e1lisis bien argento de @ nicolapro7 @ manuginobili @ patitogarino @ juampiiivaulet y J.I.S\u00e1nchez sobre el momento @ NBA https://www.youtube.com/watch?v=Ou8DqgfNRXI \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino Hola ! Me gustaria saber si existe la posiblidad de un foto en el partido contra Orlando el 15/02/207. Existe posibilidad ?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "soy estudiante de Per. deportivo,me encantar\u00eda poder hacerte una entrevista para el TP final de televisi\u00f3n,por favor,por favor",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.863,
        "pos": 0.137,
        "compound": 0.4019
      }
    ],
    [
      "buenisima!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino come back please",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.566,
        "pos": 0.434,
        "compound": 0.3182
      }
    ],
    [
      "sos un capo Pato. Por favor juga en @ bocabasquet je. Ojala llegues a la NBA. Suerte!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.784,
        "pos": 0.216,
        "compound": 0.5951
      }
    ],
    [
      "Este tipo de partidos son los que te hacen pensar en jugadores como @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino me tengo que encargar de eso??",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "de hecho a las ni\u00f1o que entreno le muestro videos donde realizas el triangulo y el tiro de codos",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "que grande. Dijo que si ?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "si, crack @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino De La Garma!!!!! Se me cae un lagrim\u00f3n Tresarroyense... :-)",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.743,
        "pos": 0.257,
        "compound": 0.5374
      }
    ],
    [
      "C\u00e1llate vos gil",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "no te va a contestar por feo",
      {
        "neg": 0.306,
        "neu": 0.694,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      ", siempre me los pieeerdo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "sos grosso Patito...exitosss",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial @ patitogarino c\u00f3mo llegaste a la NBA?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino decidi\u00f3 que jugar\u00e1 esta temporada en Austin Spurs, seg\u00fan lo confirm\u00f3 hace minutos @ AlvaroNBAMartin https://twitter.com/AlvaroNBAMartin/status/793553335764840449 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Lo mejor para lo que se viene y todos los \u00e9xitos! @ patitogarino te lo merec\u00e9s m\u00e1s que nadie",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias crack!!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino # PatoResponde Pato Garino responde a trav\u00e9s de la CABB eligiendo al GRIEGO.pic.twitter.com/eMGIIbrjip",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "te queremos Pato!!! Mucha merde en la D-league, voy a seguirla para verte, obvio!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que graande @ patitogarino , nunca pueden fallar esos temas en el vestuario jajaa https://twitter.com/cabboficial/status/793505532585926657 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "quien es tu dos titular??",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Grande Patoooo!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Perd\u00f3n, tuve que RT todas las respuestas de @ patitogarino porque estaban una mejor que la otra.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "la barba re garpa!! Patito crack",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# unionesfederal @ patitogarino a quien cortamos ?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ nicolapro7 @ patitogarino que nivel alto de respuesta jajajaj",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Invitadisimaaaaaa!!! Salimos ma\u00f1ana 22 hs",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino jajajajaj que capo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "grande patito! !!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Saludos desde De la Garma Pato!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Daleeee te tomamos la palabra !! Alla vamoos !!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "y si traemos la fiestita con el cordero para aca ?? :)))",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "capo pato!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Se termin\u00f3 todo tipo de chicana barata. @ patitogarino est\u00e1 de nuestro lado en esta, jaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "jajaja ambos :p",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.5,
        "pos": 0.5,
        "compound": 0.25
      }
    ],
    [
      "la barba de lapro esta de moda?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias a @ cabboficial y a todos por la buena onda !!pic.twitter.com/FV1VayUCIg",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Fue una promesa mia o de los pibes ? https://twitter.com/Valenburgos/status/793507137896972288 \u2026",
      {
        "neg": 0.239,
        "neu": 0.761,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "capo @ patitogarino @ cabboficial",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No se me ocurri\u00f3 ni una pregunta, pero fue muy entretenido saber de la vida de un crack! Te banco @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.111,
        "neu": 0.889,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3595
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde @ patitogarino @ cabboficialhttps://twitter.com/ignacionallar/status/793506677307895808 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde @ cabboficial @ patitogarino https://twitter.com/ignacionallar/status/793506511888711680 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "3,2,1 ... muero de amor @ patitogarino <3 https://twitter.com/cabboficial/status/793505532585926657 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.465,
        "pos": 0.535,
        "compound": 0.7845
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial @ patitogarino Te acordas de ese Hexagonal en su cancha? Que bestia eras ya! Felicitaciones",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial @ patitogarino Nunca voy a olvidar el baile que nos pego en el Hexagonal Final de Liga Argentina de Cadetes en Mardel..",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial @ patitogarino mexico 2015 o Rio 2016? # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino cu\u00e1l es tu jugada preferida en la cancha? LeBron o KD? # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde @ patitogarino \u00bfKiwi sonr\u00ede en los entrenamientos ?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino me alegro que te hayan bienvenido tan bien, la vas a romper en Austin!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ facucampazzo @ patitogarino jaja genial!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.492,
        "pos": 0.508,
        "compound": 0.4753
      }
    ],
    [
      "Vamoooos @ patitogarino !!!https://twitter.com/cabboficial/status/793494715698073600 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Este que menciona @ patitogarino es el mismo Burgos que jug\u00f3 en @ HuracanTrelew? No es un dato menor.https://twitter.com/cabboficial/status/793503733825011714 \u2026",
      {
        "neg": 0.121,
        "neu": 0.879,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Entendiste todo @ patitogarino!!! https://twitter.com/cabboficial/status/793502811380129793 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Jajajaj, @ patitogarino entendi\u00f3 todo https://twitter.com/cabboficial/status/793502811380129793 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial @ patitogarino Canci\u00f3n o grupo favorito que escuchas antes de salir a la cancha? # PatoResponde :*",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.788,
        "pos": 0.212,
        "compound": 0.5423
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial @ patitogarino como te recibieron los jugadores de san Antonio en los entrenamientos? # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino \u00bfC\u00f3mo es tener de l\u00edder y capit\u00e1n a @ LScola4 en la selecci\u00f3n nacional? # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Atento @ alleniverson! Pavada de \u00eddolo elegi\u00f3 @ patitogarino https://twitter.com/cabboficial/status/793501742260482048 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde, algunos consejos r\u00e1pidos?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde aparte de San Antonio, en que otro equipo de la NBA te gustar\u00eda jugar? @ cabboficial @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial. @ patitogarino # Patoresponde \u00bfEl mejor en tu puesto hay en d\u00eda??",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Me encanta que @ patitogarino y @ GiustozziDiego le respondan a los interesados! Bien la iniciativa de prensa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Te amo @ patitogarino https://twitter.com/cabboficial/status/793500845149130753 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde @ patitogarino @ cabboficial. En SA te despertabas por la ma\u00f1ana y entrenabas? Tiros? Cuantos? .",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino no vale decir @ salvagiletto jaja",
      {
        "neg": 0.306,
        "neu": 0.694,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "el jueves es el cumple de tu papi , hay corderito al asador venis ???",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "H\u00e1blame de personas crack @ patitogarino sos un genio pic.twitter.com/8vOXkAIKNf",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde @ cabboficial que te dejaron esos d\u00edas de pretemporada en los Spurs? Con quien te entend\u00edas? @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino @ cabboficial El 1 de SS defensa y nada +. Vos tiro, mejor defensa. Hay proximas chances?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.886,
        "pos": 0.114,
        "compound": 0.2023
      }
    ],
    [
      "Felicitaciones por tu juego @ patitogarino y a seguir con todo que ten\u00e9s mucho futuro. Arg est\u00e1 con vos. @ cabboficial # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial @ patitogarino # PatoREsponde los mejores deseos. Te quedas en USA? Quien gana la NBA 17? Avisa si andas x Chicago. Saluds",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# patoresponde @ patitogarino . Como es el nivel de esa liga que vas a jugar y si crees que esto te servir\u00e1 para intentar quedar en la NBA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial @ patitogarino te quedas en san antonio para jugar en austin, te juntas con nico para vivir ? # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino Pero un disfraz de @ nicolapro7 no asusta, al contrario!",
      {
        "neg": 0.217,
        "neu": 0.783,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3595
      }
    ],
    [
      "Hola Pato los Spurs te dan un plan de entrenamiento o solamente la gente de Austin? # PatoResponde @ cabboficial @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino # PatoResponde El Mejor jugador de la NBA actualmente? A quien preferis a LeBron o a Curry?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Cual fue la mejor cancha que jugaste en inferiores con Union? Y un partido que recuerdes @ patitogarino # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino gracias por responder.!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial cual es tu dia a dia en estos momentos? # patoresponde p.s. sos un genio",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Como ves, siendo parte, el recambio en la selecci\u00f3n? @ patitogarino @ cabboficial # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@PanchitoZyla @ patitogarino ya gan\u00f3 jajaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "En futbol, Boca o River ? @ patitogarino @ cabboficial # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial De tu paso por la preparacion que significa Manu para los spurs y la hinchada texana?? @ patitogarino # PatitoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# patoresponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que se siente estar en el ambiente \"nba\"? # PatoResponde @ patitogarino @ cabboficial",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial @ patitogarino # PatoResponde estas en la D-League? como sigue tu vida basketbolistica? idolo y futuro de # ElAlma",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial @ patitogarino te gustaria ir otra vez a texas y probarte de nuevi en SA?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde te vamos a ver en la nba Pato? Te vi en el 3 naciones en vivo, sos increible!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que crees que le falt\u00f3 a tu juego para quedar en el roster definitivo de 15 jugadores? # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Habr\u00e1 link para ver alguno de tus partidos? # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "que pensas que le falta mejorar a tu juego Pato? Saludos desde Concordia, Entre R\u00edos! # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde En que liga de Europa jugarias ? @ patitogarino @ cabboficial",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "no tengo pregunta, as\u00ed que aguanten los @ spurs # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.216,
        "neu": 0.784,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "\u00bfPensas quedarte en D-League o est\u00e1s viendo otras ofertas? # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde @ cabboficial @ patitogarino Como que jugador te gustar\u00eda ser de aqu\u00ed a un par de a\u00f1os?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino # PatoResponde hola pato.! Si apareciera una oferta de Europa lo considerarias posible o te enfocas solo en la NBA? Saludos.!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde anda a Europa pato.. Seguro triunfas",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde Maximo sue\u00f1o con la seleccion? Equipo de futbolargentino?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde como viste los debuts de Laprovittola y Brussino?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde vas por D-League? Descartado Europa?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde @ patitogarino @ cabboficial. En SA te despertabas por la ma\u00f1ana y entrenabas? Tiros? Cuantos?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Retweeted CABB ( @ cabboficial): \u00a1ATENCI\u00d3N! A las 13.30, @ patitogarino tomar\u00e1 la cuenta de CABB para interactuar... http://fb.me/2VTL5WLWE",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Los espero en un ratito para pasar el rato ! # PatoRespondehttps://twitter.com/cabboficial/status/793483507423145985 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# PatoResponde Pe\u00f1arol o Quilmes ??",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "xq no estas fichado en @ celtics Pato!?!?!?!",
      {
        "neg": 0.394,
        "neu": 0.606,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.6004
      }
    ],
    [
      "# patoresponde hola @ patitogarino como sentiste tu paso por los Spurs? Que fue lo que m\u00e1s te gust\u00f3? @ cabboficial",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfQu\u00e9 cambios notaste en la transici\u00f3n de la @ NCAA a la @ NBA? # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00a1ATENCI\u00d3N! A las 13.30, @ patitogarino tomar\u00e1 la cuenta de CABB para interactuar con los seguidores y responder preguntas. HT # PatoResponde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ", go Pato go.....",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Desde el domingo 23 (d\u00eda despues de haber sido cortado por SAS), @ patitogarino est\u00e1 entrenando s\u00f3lo con los entrenadores de @ austin_spurs.pic.twitter.com/fk8VURpAGE",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino pato soy Ruben Ferretti, tengo que conseguir una silla de ruedas para un jugador de basquet\u00bften\u00e9s el mail del Lobito Fern\u00e1ndez",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "grande pato!!! Como no verlo",
      {
        "neg": 0.435,
        "neu": 0.565,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4724
      }
    ],
    [
      "Uy la facha del que esta sosteniendo la pared ah\u00ed...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "gracias por el saludito tambien :)",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.625,
        "pos": 0.375,
        "compound": 0.4588
      }
    ],
    [
      "obvio papaaaaa # Soyde9y14pic.twitter.com/cgpqeDvGMm",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Estar\u00e1 @ patitogarino siguiendo desde USA a su @ clubunionmdp en el @ basquetfederal ??",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "suavemente y sin apuro",
      {
        "neg": 0.643,
        "neu": 0.357,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "Mucha suerte para los dos!!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "ya pronto estaras y disfrutaremos con tu maravilloso basquet!!!!!!!!!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pato!!! Pronto estar\u00e1s ah\u00ed. Cari\u00f1os",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@DomeLaviOK",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". Q groso @ nicolapro7 los primeros de un tsunami de puntos",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ InfoPatoGarino xq no te llevamos a @ celtics PATOOOOOO!!",
      {
        "neg": 0.317,
        "neu": 0.683,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4184
      }
    ],
    [
      "NBALatam: RT patitogarino: Primeros puntos de nicolapro7 en la # NBA felicitaciones amigo!! Por muchos mas!!pic.twitter.com/RCeBfLnO56",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pato ss el mejor ..",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "pronto van a llegar los tuyos Patito.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Primeros puntos de @ nicolapro7 en la # NBA felicitaciones amigo!! Por muchos mas!!pic.twitter.com/kTJGkXTN8D",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "From your first game as a collegian, to your first game as a pro...vamos, Pato!pic.twitter.com/lQpg7PEuls",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "(\u25d5^^\u25d5) @ patitogarino # When you need a friend...i'm ready! TFB # Profit # HEALTHY profit 27/10/2016 21:27:53 6150https://twitter.com/patitogarino/status/789598682303696896 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.454,
        "pos": 0.546,
        "compound": 0.9006
      }
    ],
    [
      "Hay alguien que extra\u00f1a tu compa\u00f1\u00eda @ nicolapro7 @ patitogarino pic.twitter.com/JuuyTDbuMS",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "vamos muchachos. Los felicito . muy buena temporada .",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Me quer\u00eda cortar las bolas, yo quer\u00eda ver a @ patitogarino , @ nicolapro7 y a @ manuginobili!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "La historia de @ patitogarino es lo mejor que me pudo pasar pic.twitter.com/s8mVN5bjk2",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias @ patitogarino https://twitter.com/DanyKorach/status/790888891381415936 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "hermosa nota! Felicidades Pato! A seguir creciendo..seguro tendr\u00e1s tu recompensa! @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "[BASQUET] Se confirm\u00f3 que @ nicolapro7 formar\u00e1 parte del plantel de @ spurs. @ patitogarino jugar\u00e1 en la D-League para los Austin Spurs.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Las historias de IG de @ patitogarino extra\u00f1ando a @ nicolapro7",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Las fotos que subi\u00f3 @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No se si re\u00edrme o apiadarme de @ patitogarino. Crack. pic.twitter.com/yAYET53CF0",
      {
        "neg": 0.216,
        "neu": 0.784,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "No s\u00e9 si re\u00edrme o llorar con los instamoments de @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.196,
        "neu": 0.804,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "fue por el bien de todos jajaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "porque de pintos se caga de hambre pobre jajajaj",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "menos mal se dedica al basquet ahre",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "sigo tentada con la cara",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "jajaja los amo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "no me hab\u00eda dado cuenta de eso pobre lapro",
      {
        "neg": 0.216,
        "neu": 0.784,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "medio tuerto ese Nicol\u00e1s jajaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "la carita del dibujo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Jajajaja que buena onda @ patitogarino , tranquilo que tu chance en la NBA ya la vas a tener # NBA # GoSpursGopic.twitter.com/W22xzCVXnp",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.895,
        "pos": 0.105,
        "compound": 0.25
      }
    ],
    [
      "Sabor amargo sin @ patitogarino y @ PPrigioni9 en esta temporada de la @ NBA Por ahora Garino espera oferta de otro equipo NBA o va a la D-L",
      {
        "neg": 0.141,
        "neu": 0.859,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "Vieron la historia de Instagram de @ patitogarino con el dibujo de Lapro? Jajajaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Basquet | @ patitogarino jugar\u00e1 en los Austin Spurs, equipo de los @ spurs en la liga de desarrollo. Futuro de # nba \u2192 http://442.perfil.com/2016-10-24-486393-garino-buscara-un-futuro-de-nba-en-estados-unidos/ \u2026pic.twitter.com/2CTx24L50M",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Este equipo texano ser\u00eda la franquicia reserva de los @ spurs. Una buena temporada de @ patitogarino en la D-League le abrir\u00eda muchas puertas.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Volta pro mengaoooooo!!!muita sorte pra vc nessa temporada NBA,crack!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "la suerte no tiene nada q ver en esto!! Me extra\u00f1a ara\u00f1a",
      {
        "neg": 0.218,
        "neu": 0.782,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4184
      }
    ],
    [
      "Anderson tuvo contrato garantizado, por ser 1era ronda del draft, Pato no tiene, pero no esta atado a los Spurs.",
      {
        "neg": 0.206,
        "neu": 0.794,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5267
      }
    ],
    [
      "Parece que Garino va a los Austin Spurs (El equipo de la D-League de SA) a la espera de ofertas de la NBA, mucha suerta para @ patitogarino.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Triste por el corte de Prigioni: no lo merece y ojal\u00e1 pueda volver a la NBA. Para endulzar el trago, @ patitogarino jugar\u00e1 D-League en Spurs",
      {
        "neg": 0.091,
        "neu": 0.909,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Nota a @ patitogarino en @ todored: \"Gin\u00f3bili se port\u00f3 como nuestro Dios\u201d. Muy buena nota con sus reflexiones sobre la # NBA y su experiencia.https://twitter.com/ucuweb/status/790612026259279872 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "inexplicable ! @ patitogarino no te sientas mal ahora",
      {
        "neg": 0.293,
        "neu": 0.707,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3595
      }
    ],
    [
      "Cont\u00f3 @ patitogarino a @ todored que aceptar\u00e1 oferta para ir a la @ nbadleague con @ austin_spurs, filial de San Antonio. Buscar\u00e1 el sue\u00f1o # NBA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino todo lo mejor Pato!!! Se que ser\u00e1s un NBA muy pronto!!! Cari\u00f1os",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino dijo que jugar\u00e1 en los Austin Spurs, la franquicia de la Liga de Desarrollo de San Antonio. Esperar\u00e1 a ser llamado a la NBA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "GM's / Teams that sign players like @ twalkup23 and @ patitogarino see more than just \"measurables\". They see grit, toughness, intelligence. https://twitter.com/twalkup23/status/790615082182905856 \u2026",
      {
        "neg": 0.05,
        "neu": 0.714,
        "pos": 0.235,
        "compound": 0.6597
      }
    ],
    [
      "En palabras de @ patitogarino , en\u00e9simo motivo para sentirse orgulloso de @ manuginobili .pic.twitter.com/fjNvyfH37P",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino continuara cerca de los @ spurs continuara su carrera en la 'cantera' de San Antonio # Austin",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Inform\u00f3 @ patitogarino a @ todored que aceptar\u00e1 la oferta para ir a la @ nbadleague con # AustinSpurs. Quiere seguir cerca de la # NBA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial # LaproResponde @ patitogarino va a Tardar mucho en quedar en un roster NBA?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ cabboficial @ nicolapro7 # LaproResponde Falta q llegue @ facucampazzo a la # NBA y q @ patitogarino se forme un poco m\u00e1s! Este reci\u00e9n empieza",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfQu\u00e9 le dijiste a @ patitogarino que en esta oportunidad no fue seleccionado? @ cabboficial @ nicolapro7 # LaproResponde",
      {
        "neg": 0.145,
        "neu": 0.855,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino no qued\u00f3 en el roster de @ spurs Podr\u00eda jugar la Liga de Desarrollo para el equipo, Europa o la propia @ NBA Se sabr\u00e1 prontopic.twitter.com/J8mWvVWiuf",
      {
        "neg": 0.087,
        "neu": 0.913,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Repasamos las notas con @ nicolapro7 y @ patitogarino en # UcURadio!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Repasamos las notas con @ nicolapro7 y @ patitogarino en # UcURadio!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "que grande sos Manu!!!! Lo mejor para ambos en esta temporada!!! Y a no caerse @ patitogarino que ya se dara!!!",
      {
        "neg": 0.165,
        "neu": 0.835,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5216
      }
    ],
    [
      "qu\u00e9 d\u00eda comienza la NBA?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00eddolos!!! Aguanten los spurs!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Lindo programa de @ todored anoche con @ recontravale5 @ abelumartinez y @ MagistrisF con notas a @ nicolapro7 y @ patitogarino.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "cuando las suben ?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "m\u00e9rito tuyo,exprimir dos intelectos portentosos, conscientes de los andariveles del desaf\u00edo @ spurs!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Nico era la memoria emotiva, absorbiendo \"la\" felicidad. Pato narr\u00f3 su traves\u00eda como un soci\u00f3logo!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "suerte patito , sos joven y tenes mucho por delante. Sos crack y vas a tener ofertas de NBA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Confirmado por @ patitogarino d no surgir nada con otro equipo d NBA, se va a quedar en Austin, San Antonio, q es el equipo d la D-League.",
      {
        "neg": 0.095,
        "neu": 0.905,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Recuerden las notas de @ patitogarino y @ nicolapro7 van a poder escucharlas y leerlas en @ ucuweb",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias @ nicolapro7 @ patitogarino ,por su tiempo y buena onda!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gran programa el de hoy!! Un lujo las notas a @ nicolapro7 y @ patitogarino Un placer ser parte de @ todored!! Gracias @ recontravale5",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gran nota de @ recontravale5 a @ patitogarino en @ todored \u00daltimos minutos del programa de hoy en @ AM950Belgrano",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino vas a llegar animal!!! Si sos un crack, metele para adelante",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pas\u00f3 la palabra de @ patitogarino por los micr\u00f3fonos de @ AM950Belgrano con @ recontravale5",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Seguimos en @ todored por AM 950 Belgrano charlando con @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ recontravale5, programa NBA, con intelectos, estructuras de pensamiento y baqueanos en bascular emociones impares, Lapro y @ patitogarino..",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ todored @ patitogarino nos tira para ma\u00f1ana los numeros para la quiniela, compite con @ recontravale5 q le preguntan todo x TW jaja EL BRUJO!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    2016,
    31
  ]
}