{
  "patitogarino": [
    [
      "# ACB . @ patitogarino : '' No supimos responder al sistema que plante\u00f3 @ PPrigioni9 '' ; http://basquetplus.com/articulo/garino-no-supimos-responder-al-sistema-que-plante\u00f3-prigioni \u2026pic.twitter.com/KfHVQHtHMM",
      {
        "neg": 0.145,
        "neu": 0.855,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "# ARGENTINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A @ LucioRedivo @ patitogarino @ LucaVildoza @ cabezadelfino @ nico_rchtt @ facucampazzo @ fedevanlacke @ Juampiswiting @ aleBortolussi @ juanyjasen @ DiegoFox12 @lucreymarcelo @franco98acostapic.twitter.com/jKLVKlzfGU",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Increible victoria!! K capacidad mental tienen estos jugadores, de aguantar el encuentro jugando mal la 1part, para luego ganarles",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino .. https://twitter.com/pablitolescano/status/926666649276764160 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ay beb\u00e9 parece el bigote de hitler @ patitogarino https://twitter.com/InfoPatoGarino/status/927274721066004481 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ARGENTINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A @ ACBCOM BASKONIA 73-72 Unicaja M\u00e1laga @ patitogarino 0/1dob en 7'27'' @ LucaVildoza no ingres\u00f3",
      {
        "neg": 0.145,
        "neu": 0.855,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Heil @ patitogarino ya no estamos en Halloween",
      {
        "neg": 0.268,
        "neu": 0.732,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "# UNIBKN | Starting five! / \u00a1 @ ImqEuskadi te ofrece el de hoy! @ jaygranger11 # Beaubois @ patitogarino @ TokoShengelia23 @ viinze_17P",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias seba.. lo mismo para vos!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Feliz cumple, suerte en lo que viene",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "En la high school compartio equipo en su \u00e9poca universitaria jugo para George Washington si no me equivoco",
      {
        "neg": 0.115,
        "neu": 0.885,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "El dato del d\u00eda: en su carrera universitaria, el crack de @ patitogarino fue compa\u00f1ero de @ Dloading y Joel Embiid en los Montverde Eagles.pic.twitter.com/g8J9ZQpBOz",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Se me cayo un idolo al piso ... Desbarrancooo !!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfPodes creer q entre los 3 gustos favoritos de helado de @ patitogarino esta la \u201ccrema del cielo\u201d? Si, lo dijo https://www.youtube.com/watch?v=10FtB8Nv9r0 \u2026https://twitter.com/leomargo/status/926597704930775040 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "En el @ Falta_tecnica de este viernes pas\u00f3 @ patitogarino! Baskonia, Selecci\u00f3n y hasta la Play de @ nicolapro7, ac\u00e1 https://youtu.be/10FtB8Nv9r0",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.856,
        "pos": 0.144,
        "compound": 0.4003
      }
    ],
    [
      "# FaltaT\u00e9cnica # Volumen8 Ya estamos con @ patitogarino en vivo desde Vitoria pic.twitter.com/9w7Kffu75u",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y ya se viene @ patitogarino en vivo desde Vitoria!! https://twitter.com/falta_tecnica/status/926576479705686019 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Paulieeeee miss you bro!",
      {
        "neg": 0.387,
        "neu": 0.613,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.2244
      }
    ],
    [
      "VAMONOS!! ! @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Euroleague FECHA 5 @ Baskonia (1-4) 85-84 @ paobcgr (2-3) B: Granger 20pts(6/7trip)-4reb-3as, Beaubis 15pts, Shengelia 15pts @ patitogarino jug\u00f3 10' y @ LucaVildoza no ingres\u00f3 P: Pappas 22pts, Gist 16pts, Singleton 15pts, Calathes 14pts-14as",
      {
        "neg": 0.073,
        "neu": 0.927,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Si bebee @ patitogarino https://twitter.com/Baskonia/status/926191143410429952 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Euroleague FECHA 5 FIN 2Q @ Baskonia (0-4) 47-45 @ paobcgr (2-2) @ patitogarino jug\u00f3 10' y @ LucaVildoza no ingres\u00f3",
      {
        "neg": 0.136,
        "neu": 0.864,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "@ EuroLeague @ Baskonia vs @ paobcgr Vamos @ LucaVildoza @ patitogarino pic.twitter.com/fLSClVSAIG",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# GameOn | @ patitogarino is on fire!! / Garino calentando la mu\u00f1eca antes del # GameOfTheWeek @ EuroLeague! Come on!pic.twitter.com/UW0pJBNTdM",
      {
        "neg": 0.203,
        "neu": 0.797,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5526
      }
    ],
    [
      "# LATINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A-ITALIA @ patitogarino @ LucaVildoza @ jaygranger11 @ fedevanlacke @ ecbaez13 @ nico_rchtt @ pakocruz9 @ Gregory8Vargas @ AyonGustavo @ facucampazzo @ LucioRedivo @ RicardoFischer @vitorbenite @ sadielrojas @ BrunoFitipaldo @ BrunoCerella @ PabloBertone25pic.twitter.com/Q0hjSsajNe",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ARGENTINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A @ LucioRedivo @ patitogarino @ LucaVildoza @ cabezadelfino @ nico_rchtt @ facucampazzo @ fedevanlacke @ Juampiswiting @ aleBortolussi @ juanyjasen @ DiegoFox12 @lucreymarcelo @franco98acostapic.twitter.com/mDBHZSOG2o",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ TokoShengelia23 @ Huertas09 @ JordyMac52 @ jaygranger11 @ viinze_17P @ eliimane @ LucaVildoza @ JTii6 @ pedroma2014 @ patitogarino @ Baskoniapic.twitter.com/dAxDeaCkR3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ TokoShengelia23 @ Huertas09 @ JordyMac52 @ jaygranger11 @ viinze_17P @ eliimane @ LucaVildoza @ JTii6 @ pedroma2014 @ patitogarino WE are @ Baskonia",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# LATINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A @ ACBCOM @ Baskonia 73-78 Tecnyconta Zaragoza Marcelinho Huertas 4pts(2/4dob-0/3trip)-2reb-7as en 22'32'' @ jaygranger11 11pts(2/6dob-1/4trip-4/6lib)-2reb-4as-2rec en 30'32''",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ARGENTINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A @ ACBCOM @ Baskonia 73-78 Tecnyconta Zaragoza @ patitogarino 2pts(1/2dob-0/1trip) en 9'45'' @ LucaVildoza 0/1dob-0/1trip-1reb-1as en 3'24''",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# BKNBKZ | \u00a1Buena recuperaci\u00f3n de @ eliimane! \u00a1Y anota @ patitogarino penetrando hasta la cocina! 23-17 7:35 2Q # GoazenBaskonia",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ CASLABasquet @ cuervotinelli @ gabriel_deck @ penkaguirre7 @ patitogarino @ SanLorenzo @ MatiasLammens los chicos de basquet B en # MardelPlatapic.twitter.com/Mh2UrnpTbb",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No puede ser tan boludo jajajajajajaja aprovechala gordo @ patitogarino https://twitter.com/falta_tecnica/status/924285877140054016 \u2026",
      {
        "neg": 0.196,
        "neu": 0.804,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Hagamos una colecta para q @ patitogarino se pueda comprar una play !",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.77,
        "pos": 0.23,
        "compound": 0.4003
      }
    ],
    [
      "Me parece que te hablan, @ patitogarino... https://twitter.com/falta_tecnica/status/924285877140054016 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Tel\u00e9fono o carta-documento para @ patitogarino!! https://twitter.com/falta_tecnica/status/924285877140054016 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino en un rato llego a Vitoria, alguna recomendaci\u00f3n?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Euroleague LATINOS EN ACCI\u00d3N @ patitogarino @ LucaVildoza @ jaygranger11 @ AyonGustavo @ facucampazzo @ KiNGJF4pic.twitter.com/W4tRoHvfIg",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Euroleague JORNADA 4 @ BroseBamberg 78-72 @ Baskonia BB: Wright 13pts-5reb, Steiger 12pts(4/7trip), Radosevic 12pts B: Granger 17pts(3/5trip)-6as, Beaubois 14pts, Huertas 12pts-5reb @ patitogarino 0/2trip-1reb en 1'11'' @ LucaVildoza no ingres\u00f3",
      {
        "neg": 0.081,
        "neu": 0.919,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "# Euroleague JORNADA 4 FIN 2Q @ BroseBamberg 35-32 @ Baskonia BB: Steiger 9pts(3/4trip), Radosevic 8pts B: Beaubois 8pts, Shengelia 6pts-5reb @ LucaVildoza no ingres\u00f3 @ patitogarino 0/2trip-1reb en 1'11''",
      {
        "neg": 0.087,
        "neu": 0.913,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "# Euroliga J4. Entretiempo,en el Brose Arena @ BroseBamberg 35-32 @ Baskonia @ LucaVildoza a\u00fan sin acci\u00f3n @ patitogarino 0pts 1 rebote,en 1'11''",
      {
        "neg": 0.184,
        "neu": 0.816,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "Tarde de Basquet!!! Tarde de @ EuroLeague @ Baskonia @ LucaVildoza @ patitogarino pic.twitter.com/KeJDCy9exf",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bobo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Una buena polla 4you",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Muy buena nota !!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# B\u00e1squet @ patitogarino tambi\u00e9n debut\u00f3 en la @ EuroLeague, pero se qued\u00f3 sin DT: renunci\u00f3 @ PPrigioni9 http://quedigital.com.ar/deportes/garino-tambien-debuto-en-la-euroliga-pero-se-quedo-sin-dt/ \u2026",
      {
        "neg": 0.205,
        "neu": 0.795,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "# Euroleague LATINOS EN ACCI\u00d3N @ patitogarino @ LucaVildoza @ jaygranger11 @ AyonGustavo @ facucampazzo @ KiNGJF4pic.twitter.com/wzNj2VRadR",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Uf. Que mala noticia para el b\u00e1squet argentino. Escenario m\u00e1s dificil para @ LucaVildoza @ patitogarino @ cabezadelfinohttps://twitter.com/ACBCOM/status/923288327838674945 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ LucaVildoza 7pts(1/2dob-1/2trip-2/2lib)-2reb-1rec en 10'04'' @ patitogarino 0/1trip-1rec en 9'35'' pic.twitter.com/gjof2w9kdN",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Salta a la canchaaaa!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ahora @ LucaVildoza y @ patitogarino jugando juntos Euroliga. De Mardel pa'l mundo.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "X donde lo pasan?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y Delfino?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# LatinosEnLaNBA Interesant\u00edsima charla entre @ CabezaDelfino @ JayGranger11 @ PatitoGarino y @ LucaVildoza https://canchalatina.com/2017/10/25/de-asados-y-mates/ \u2026pic.twitter.com/bevbC2vQZC",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bueno estaba el q le lleve yo A @ patitogarino el d\u00eda de su presentaci\u00f3n, para la pr\u00f3xima \u00bfhacemos un asado? Eso s\u00ed lo hago yo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.909,
        "pos": 0.091,
        "compound": 0.296
      }
    ],
    [
      "Son unos cracks!!! @ cabezadelfino @ patitogarino @ jaygranger11 @ LucaVildoza",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# LATINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A-ITALIA @ patitogarino @ LucaVildoza @ cabezadelfino @ jaygranger11 @ fedevanlacke @ ecbaez13 @ nico_rchtt @ pakocruz9 @ Gregory8Vargas @ AyonGustavo @ facucampazzo @ LucioRedivo @ RicardoFischer @vitorbenite @ sadielrojas @ BrunoFitipaldo @ BrunoCerella @ PabloBertone25pic.twitter.com/qqmPxKi9lQ",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ARGENTINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A @ LucioRedivo @ patitogarino @ LucaVildoza @ cabezadelfino @ nico_rchtt @ facucampazzo @ fedevanlacke @ Juampiswiting @ aleBortolussi @ juanyjasen @ DiegoFox12 @lucreymarcelo @franco98acostapic.twitter.com/4IKdCeVFsD",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\"Hay asado en Uruguay?\" Jajajajajajajajajajaja te amo @ patitogarino https://twitter.com/crossoverok/status/922579613250936832 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# B\u00e1squet @ patitogarino debut\u00f3 en @ Baskonia http://quedigital.com.ar/deportes/patricio-garino-debuto-en-baskonia/ \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\"Asado baskonista\", geniales @ jaygranger11 @ cabezadelfino @ patitogarino y @ lucavildoza con empanadas, vino y carnes https://youtu.be/GWa6cfGSI8I",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "jajajaja... Muy bueno!!! @ patitogarino, te voy a pedir alguna recomendaci\u00f3n de donde ir a comer el finde en Vitoria.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Granger un genio q se los bancaaa!! Muy buenooo !!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No es mala idea.",
      {
        "neg": 0.423,
        "neu": 0.577,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Pues te vamos a llevar a la tierra de @ patitogarino, que si no te gusta la carne hay buen pescado y marisco.",
      {
        "neg": 0.109,
        "neu": 0.891,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "# LatinosEnLaACB La 5\u00aa victoria de @ BFuenlabrada, debut de @ PatitoGarino y partidazo sin premio para @VitorBenite https://canchalatina.com/2017/10/23/latinos-en-la-acb-la-quinta-del-fuenla-debut-de-patricio-garino-y-un-partidazo-sin-premio-de-vitor-benite/ \u2026pic.twitter.com/dtBBfLwJSJ",
      {
        "neg": 0.194,
        "neu": 0.806,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "# LATINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A- @ ACBCOM @ jaygranger11 10pts(3/5dob-1/3trip-1/2lib)-5reb-5as en 26'12'' Marcelinho Huertas 2pts(1/1dob-0/6trip)-2reb-4as-2rec en 20'53''",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ARGENTINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A- @ ACBCOM @ Baskonia 88-86 Gipuzkoa Basket @ patitogarino 2pts(1/1dob-0/1trip)-1reb-1rec en 14'27'' @ LucaVildoza 3pts(1/2trip)-2as en 5'53'' @ fedevanlacke 3pts(0/2dob-1/1trip)-1reb-1as en 17'09''pic.twitter.com/ZduQSW5XQL",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Buena victoria del @ Baskonia de @ PPrigioni9 88 - 86 ante Gipuzkoa! Perdia por 17 pts y Beaubois le dio la victoria en el final. @ LucaVildoza anot\u00f3 3 pts (1-2t3) en casi 6 min m\u00e1s 2 asist. Debut\u00f3 @ patitogarino que aport\u00f3 2 pts, 1 reb y 1 rec en 15 min. pic.twitter.com/DMINQBveHm",
      {
        "neg": 0.066,
        "neu": 0.934,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4389
      }
    ],
    [
      "Hoy debut\u00f3 @ patitogarino y no lo pude ver",
      {
        "neg": 0.268,
        "neu": 0.732,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "+10 Valoraci\u00f3n",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino , Cippolleta, De La Presa, Giletto, Mateo, Moro, Lima, Navaza y Rigueiro. Al Gallego y a Zeque @ clubunionmdp Recuerdo p/ todos",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfQu\u00e9 le estar\u00e1 contando @ patitogarino a @ fullmuntion? Os lo contamos en @ radio_vitoria. # GoazenBaskoniapic.twitter.com/Sb1h3WBOpv",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y me permito hacer una salvedad: en la semana escuch\u00e9 y le\u00ed en varios medios que Uni\u00f3n buscaba el t\u00edtulo, como aquel equipo de @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Garino @ patitogarino 2 puntos 1 rebote 1 p\u00e9rdida 1 recuperaci\u00f3n -1 de valoraci\u00f3n # Baskonia # BKNGBC",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El @ Baskonia de @ PPrigioni9 se recupera de -14 y vuelve a la victoria en la @ ACBCOM con @ patitogarino y @ LucaVildoza. # B\u00e1squetbolhttps://twitter.com/acbcom/status/922077108167430144 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# BKNGBC | \u00a1Buena recuperaci\u00f3n de @ patitogarino emn media pista! \u00a1Aprovecha @ TokoShengelia23 y saca FP! \u00a1Anota 2TL! 53-61 3:10 3Q",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# BKNGBC | \u00a1Grande @ eliimane para recuperar! \u00a1 @ patitogarino corre la pista...2! Robamos...\u00a1 @ TokoShengelia23, 2! TM en pista 51-61 3:56 3Q",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino entrando en el @ Baskonia vamos carajo!!!pic.twitter.com/kwi6JxFHXB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# BKNGBC | \u00a1 @ patitogarino debuta como azulgrana! 11-20 1:37 1Q # GoazenBaskonia",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Vamos UNI\u00d3N!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias , ma\u00f1ana estar\u00e9 prendido para ver el partido y a @ patitogarino y @ LucaVildoza desde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Eliminatorias: @ LucaVildoza, Mata y @ patitogarino, la lista \u201cd buena fe\u201d d la Selecci\u00f3n Argentina- @ BasketArgentina- http://www.mdpya.com.ar/vildoza-mata-y-garino-en-la-lista-de-buena-fe-de-la-seleccion-argentina/ \u2026pic.twitter.com/6J7xtlKB8L",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino vamos pato q ya comienza lo bueno para vos y espero se el despertar del gigante q es baskonia, ma\u00f1ana alentando desde tempran",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que lindo d\u00eda para ser del @ clubunionmdp !! # vamoslospibes # ylosviejitostambien",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El \u00fanico alero internacional, lo amoo @ patitogarino pic.twitter.com/MnlWjMdq2P",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Mas que un revulsivo; creo que es la pieza perfecta para qu\u00e9 la gente vea lo gran entrenador qu\u00e9 va a ser Prigioni. Aupa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.902,
        "pos": 0.098,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "Tambi\u00e9n al marplatense @ patitogarino jugador del @ Baskonia!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# basquet Con la convocatoria de los marplatenses @ LucaVildoza @ patitogarino y Marcos Mata. El jugador de @ clubquilmesmdp @ Ericflor y los jugadores que han vestido los colores de los equipos de la ciudad @ TayaGallizzi @ facucampazzo @ AcuaRoberto @ fng24https://twitter.com/cabboficial/status/921446612303597569 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Selecci\u00f3n Argentina # Preselecci\u00f3n @ patitogarino - @ Baskonia - Aleropic.twitter.com/OjSIxALC2Q",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Seleccion 3 marplatenses citados por @ ssergioh para la clasificacion al # Mundial Eric Flor @ patitogarino Luca... http://fb.me/2gQsKPcZx",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Seleccion 3 marplatenses citados x @ ssergioh para la clasificacion al Mundial @ Ericflor @ patitogarino @ LucaVildoza http://marcadeportiva.com/basquet/20/10/2017/hernandez-dio-la-lista-para-eliminatorias-con-3-marplatenses/ \u2026pic.twitter.com/8PFESci2yC",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Seleccion 3 marplatenses citados x @ ssergioh para la clasificacion al Mundial @ Ericflor @ patitogarino @ LucaVildoza http://marcadeportiva.com/basquet/20/10/2017/hernandez-dio-la-lista-para-eliminatorias-con-3-marplatenses/ \u2026pic.twitter.com/NhxfzPFpVR",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Euroleague LATINOS EN ACCI\u00d3N @ patitogarino @ LucaVildoza @ cabezadelfino @ jaygranger11 @ AyonGustavo @ facucampazzo @ KiNGJF4pic.twitter.com/aeXLlBfzVO",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Tres marplatenses en la lista preliminar de la selecci\u00f3n argentina rumbo al Mundial de China 2019: @ patitogarino @ LucaVildoza y # MarcosMatahttps://twitter.com/LibrExpresionOK/status/921452265311014912 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Vamos @ patitogarino ! https://twitter.com/ACBCOM/status/921439444187734017 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Me pone muy feliz esto, llego el momento de romperla gordo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino, alta en @ ACBCOM en lugar de Delfino. Disponible para el derbi: \"Espero traer esa bocanada de aire fresco al equipo\"pic.twitter.com/v4iJM6XkW6",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El @ Baskonia conf\u00eda en la inminente recuperaci\u00f3n del ex # NBA @ PatitoGarino http://www.marca.com/baloncesto/acb/2017/10/20/59e9c118268e3e033d8b4660.html \u2026pic.twitter.com/wH1GVct8rg",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Vamos los pibes!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El Baskonia necesita como el agua un tipo que defienda y contagie. Te falta mucho @ patitogarino?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Para alegr\u00eda de @ patitogarino https://twitter.com/ResultadosCABB/status/921009191027867648 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Orgullo del basket, abrazo desde Uruguay!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que le nombren persona no grata en el Fernando Mart\u00edn # PagaPuerta",
      {
        "neg": 0.18,
        "neu": 0.82,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "grande @ patitogarino!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Muchas gracias!!! Si gano, te negocio la camiseta firmada",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Listo pato pero quiero que me firmes mi camiseta",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "N\u00e9stor es nba..",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El b\u00e1squet nacional exportado al mundo. Felicitaciones",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El marplatense @ patitogarino volvi\u00f3 a los entrenamientos en @ Baskonia tras recuperarse de la lesi\u00f3n muscular http://quedigital.com.ar/deportes/patricio-garino-volvio-los-entrenamientos-en-baskonia/ \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que pague la puerta el hooligan de prigioni.",
      {
        "neg": 0.263,
        "neu": 0.737,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3612
      }
    ],
    [
      "Cuidado con las puertas !!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que emociooon ! Falta menooos !!! Vamos por todo Patito !!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Feliz cumple crack!! que la pases joya",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias pato! Ya espero tu vuelta a las canchas con ansiedad",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# LatinosEnLaACB @ PatitoGarino ya se entrena y su debut en ACB est\u00e1 m\u00e1s cerca https://canchalatina.com/2017/10/18/patricio-garino-ya-se-entrena-y-su-debut-en-acb-esta-mas-cerca/ \u2026pic.twitter.com/ZkXoDZ0JWb",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino hola pato! Hoy es mi cumplea\u00f1os y me encantar\u00eda que me saludes! Un abrazo crack",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Genio pato,ojala puedas jugar las Eliminatorias, saludos desde r\u00edo negro Argentina",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Foton",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "| The countdown is ON! @ patitogarino is back in action! / \u00a1Contando los d\u00edas para verte en acci\u00f3n! http://ow.ly/ewoN30fXVUH pic.twitter.com/2ZwvgZKhNU",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Grande Pato! Que buena onda!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Feliz cumple!! Que pases un lindo d\u00eda",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Seria como mucho pedir que @ patitogarino me salude por mi cumple? Creo que si",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "La nueva generaci\u00f3n, en la l\u00ednea intelectual de la generaci\u00f3n dorada. Entrevista @patitogarino@canaldeportv https://www.facebook.com/daniel.arcucci",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Tremenda placa ! Siempre rodeado de cracks.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que lindo es volver a verlos y compartir un rato juntos! Los admiro y quiero mucho! @ PPrigioni9 @ patitogarino @ cabezadelfinopic.twitter.com/4SxjLc5J4u",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hecho !!! Suerte !!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias, Alicia!!! Un beso grande :)",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.563,
        "pos": 0.437,
        "compound": 0.5962
      }
    ],
    [
      "Vamos todos por @ AyerdiX",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino podr\u00edas hacerme RT a mi tambi\u00e9n para el sorteo del port\u00e1til?^^",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino Como vas de la lesi\u00f3n?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Fue otro voto m\u00e1s Pato querido!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Listo, Patito",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias, Patito querido!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "A ver si me ayudan a votar a @ AyerdiX para que gane https://twitter.com/MSI_IBERIA/status/920365893087105026 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "FE DE ERRATAS Sidigas Avellino 72-63 Fiat Torino Ariel Filloy 5pts(1/1dob-1/2trip)-1reb-3as en 18' @ BrunoFitipaldo 18pts(5/7dob-2/6trip-2/2lib)-1reb-4as en 18'",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "gracias",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Esta mal eso. El equipo de Fitipaldo gan\u00f3 72-63 y el meti\u00f3 18 puntos. Ac\u00e1 tenes el link de las estad\u00edsticas: http://web.legabasket.it/game/66981/sidigas_avellino-fiat_torino-72:63 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Feliz Cumple @ delfinamerino !!! P\u00e1salo sensacional . Beso X Large",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Cuando les quedan a Jordan y garino para volver?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No es baja indefinida?",
      {
        "neg": 0.423,
        "neu": 0.577,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Vviaja con el equipo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y Beaubois?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "| Ma\u00f1ana el equipo parte hacia Tel Aviv con 12 jugadores en la expedici\u00f3n. Se quedan en Vitoria-Gasteiz @ JordyMac52 y @ patitogarino. pic.twitter.com/al9v108Axg",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Feliz cumple genia!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# LATINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A-ITALIA @ patitogarino @ LucaVildoza @ cabezadelfino @ jaygranger11 @ fedevanlacke @ ecbaez13 @ nico_rchtt @ pakocruz9 @ Gregory8Vargas @ AyonGustavo @ facucampazzo @ LucioRedivo @ RicardoFischer @vitorbenite @ sadielrojas @ BrunoFitipaldo @ BrunoCerella @ PabloBertone25pic.twitter.com/mD4OTtCow8",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ARGENTINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A @ LucioRedivo @ patitogarino @ LucaVildoza @ cabezadelfino @ nico_rchtt @ facucampazzo @ fedevanlacke @ Juampiswiting @ aleBortolussi @ juanyjasen @ DiegoFox12 @lucreymarcelo @franco98acostapic.twitter.com/IxUXwPQsQl",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Shootaround en Fuenlabrada. @ servamo junto a @ patitogarino, @ Huertas09, @ jaygranger11 soltando. Parte de la legi\u00f3n latina del equipo vasco.pic.twitter.com/yHNK7DBadK",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino! @ ivnmrtinez18! \u00a1Apoyando a los compa\u00f1eros en Fuenlabrada! \u00a1Equipo ! # GoazenBaskoniapic.twitter.com/6PzUGqvNK7",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino Hola Patricio, vienes a Fuenlabrada para ver ma\u00f1ana domingo al equipo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Como ser\u00eda?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00a1Muchisimas gracias @ patitogarino! Se sum\u00f3 a la lucha contra el c\u00e1ncer infantil y los invito a\u2026 https://www.instagram.com/p/BaKYajiDgLP/",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ JordyMac52 @ patitogarino # El4 incorporaros YA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ya est\u00e1 disponible @ patitogarino ? X su lesi\u00f3n, digo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Delivery Toral. jejej",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Un fen\u00f3meno, le agregaste los minutos, qued\u00f3 estupendo, joya joya, Felicitaciones!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# LATINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A-ITALIA @ patitogarino @ LucaVildoza @ cabezadelfino @ jaygranger11 @ fedevanlacke @ ecbaez13 @ nico_rchtt @ pakocruz9 @ Gregory8Vargas @ AyonGustavo @ facucampazzo @ LucioRedivo @ RicardoFischer @vitorbenite @ sadielrojas @ BrunoFitipaldo @ BrunoCerella @ PabloBertone25pic.twitter.com/sUyuKB9y37",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ARGENTINOSxELMUNDO ESPA\u00d1A @ LucioRedivo @ patitogarino @ LucaVildoza @ cabezadelfino @ nico_rchtt @ facucampazzo @ fedevanlacke @ Juampiswiting @ aleBortolussi @ juanyjasen @ DiegoFox12 @lucreymarcelopic.twitter.com/HgqekxYilR",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Grande campeone!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ACB El # Baskonia de los argentinos @ LucaVildoza @ cabezadelfino @ patitogarino y @ PPrigioni9 como DT visita a # GranCanaria a las 14 (hs)",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ SoyElChapu @ manuginobili @ nicolapro7 @ facucampazzo @ patitogarino se copan? Necesitamos su ayuda!! https://twitter.com/quiz_viajero/status/915973033776607232 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pato y su humor @ patitogarino pic.twitter.com/ELPMsz7YOi",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.656,
        "pos": 0.344,
        "compound": 0.2732
      }
    ],
    [
      "@ LucaVildoza @ patitogarino TRAVELLING BASKONIA: Vildoza y Garino - Mar del Plata https://youtu.be/2h2pUzcwDzc v\u00eda @ YouTube",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Un cordob\u00e9s en Montverde Academy, un highschool de m\u00e1ximo nivel (donde jug\u00f3 @ patitogarino antes de saltar a la # NCAA).https://twitter.com/AsociacionCBB/status/916064454336499712 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Time forte! @ Huertas09 @ PPrigioni9 @ patitogarino https://twitter.com/Baskonia/status/915622565317455872 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Uni\u00f3n, cuna de @ patitogarino, se presenta en el # MediaDay con ilusi\u00f3n renovada en el # TorneoFederal # B\u00e1squet # MdQpic.twitter.com/5JACKgVXJE",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pato, si extra\u00f1as alg\u00fan producto Argentino, manda mensaje que en Barcelona se consiguen algunos.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Jajaja q cracks! Son lo mas",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "La cordillera??? Que flasheo @ LucaVildoza",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ACB el # Baskonia perdi\u00f3 con el # Barcelona el viernes 87-82 @ cabezadelfino 3pts 2reb en 15' @ LucaVildoza y @ patitogarino no jugaron.",
      {
        "neg": 0.109,
        "neu": 0.891,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El mejor perrito de la historia duerme de cabeza @ patitogarino pic.twitter.com/whcslaf0hD",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bienvenidos",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino nos vemos a fin de mes en Vitoria!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Descubriendo una \"nueva\" Mardel, con cordillera inclu\u00edda jajaja # Buenisimo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# TravellingBKN | Cogemos un avi\u00f3n y nos vamos hasta Mar de Plata con @ LucaVildoza y @ patitogarino. \u00a1Conoce m\u00e1s sobre nuestros argentinos! pic.twitter.com/dm5BTak10z",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ VIR33 somos mas de @ CelticsARG o de # CelticsEspa\u00f1a? # 1Oct jajajaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Otro de @ Baskonia !!!! Como nos gusta Argentina!!!!! Yo me siento uno mas y ahora con @ PPrigioni9 de Mister.... @ LucaVildoza @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino deja el movil y anima a araberri! Es broma! Un saludo desde la grada de enfrente!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "SORTEO | \u00a1Recuerda! Compra productos oficiales Baskonia-Alav\u00e9s HOY en nuestra Experience Store y podr\u00e1s ganar la camiseta de @ patitogarino pic.twitter.com/QaiC9Jcx0s",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Si viajaron Gaby ! Los 4 lesionados estuvieron presentes !",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Viendo el debut del gran @ PPrigioni9 con @ cabezadelfino en cancha y @ patitogarino y @ LucaVildoza en el banco! # LigaACBxFOX # Barsa # baskoniapic.twitter.com/57qHpGxtOj",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Feliz de poder ver en directo el debut de @ PPrigioni9, @ LucaVildoza y la vuelta de @ cabezadelfino. Esperando pronto ver a @ patitogarino",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ACB . @ LucaVildoza y @ cabezadelfino esperan sus chances junto a @ PPrigioni9 en el banco . @ patitogarino ni viaj\u00f3 a Barcelona",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.886,
        "pos": 0.114,
        "compound": 0.2023
      }
    ],
    [
      "Muchas gracias @ patitogarino!!! pic.twitter.com/QSLXSTs13L",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ LucaVildoza @ cabezadelfino @ PPrigioni9 @ patitogarino Que bueno va a ser verlos!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Muchas gracias!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Totalmente. Como siempre",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Inicia la Liga @ ACBCOM con dos representantes del # TeamGPSports \u00a1\u00c9xitos @ fedevanlacke y @ patitogarino! pic.twitter.com/N24VcxBFer",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "lo seguis por mi cuenta",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Me lo pierdo, qu\u00e9 picard\u00eda",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "EXPERIENCE STORE | Ma\u00f1ana, por la compra de productos oficiales Baskonia - @ Alaves... \u00a1Entra en el sorteo de la camiseta de @ patitogarino! pic.twitter.com/WHCSJ1DWmP",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ARGENTINOSxELMUNDO Hoy comienza la aventura del nuevo @ Baskonia de los argentinos. Con @ PPrigioni9 @ LucaVildoza y @ cabezadelfino (sin @ patitogarino ) juegan ante el Barcelona y lo pod\u00e9s ver por FOX desde las 16.00 con @ MatiTraversa y @ pabloborsupic.twitter.com/rbH510Tl5D",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ patitogarino no?",
      {
        "neg": 0.688,
        "neu": 0.312,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Hola @ Kelmesports, \u00bfcuantos RT para que nos manden una camiseta de @ patitogarino para sortear?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Desde ac\u00e1 pato y yo ya estamos esperando tu debut en el baskonia, rompela",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Se va a confundir que es el perro jaja pero gracias, el mejor perrito de la historia",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    2017,
    30
  ]
}