{
  "PPrigioni9": [
    [
      "En realidad, @ PPrigioni9 es un BASKONISTA ex-madridista: por una vez, de puta casualidad y sin que sirva de precedente, atinaron https://twitter.com/KirolExpres/status/796457456859811840 \u2026",
      {
        "neg": 0.159,
        "neu": 0.841,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "Ol\u00e9: Inter\u00e9s de Barcelona y Fuenlabrada por PPrigioni9 Leelo ac\u00e1 http://www.ole.com.ar/nba/Prigioni-Barcelona-Fuenlabrada_0_1684031711.html \u2026 \u2026 https://twitter.com/DiarioOle/status/796458863558086656 \u2026pic.twitter.com/3pAVAJCZP7",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Inter\u00e9s de Barcelona y Fuenlabrada por @ PPrigioni9 Leelo ac\u00e1 http://www.ole.com.ar/nba/Prigioni-Barcelona-Fuenlabrada_0_1684031711.html \u2026 # basquetole",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ya lo dijimos hace 2 semanas, @ PPrigioni9 puede venir muy bien para equipos punteros que busquen un buen base, y Bartzokas confirma interes.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bf @ PPrigioni9 a @ FCBbasket? En las \u00faltimas horas est\u00e1 cobrando fuerza este rumor. El argentino es del agrado de Bartzokas. # rumors # ACB # FCB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que @ PPrigioni9 venga a @ CASLABasquet mejor! @ MatiasLammens @ cuervotinelli Esta es su casahttps://twitter.com/elgraficoweb/status/796403233082187776 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ ucuweb @ recontravale5 Tiene todas las condiciones @ PPrigioni9 para volver @ ACBCOM. Pasaporte, mujer espa\u00f1ola, tiene familia all\u00ed",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "diarioas: # EuroLeague | \"PPrigioni9 es uno de los bases que nos interesan\" | FCBbasket http://ver.as/4vuch1 pic.twitter.com/ksev1ni2DI",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# EuroLeague | \" @ PPrigioni9 es uno de los bases que nos interesan\" | @ FCBbasket http://ver.as/4vuch1 pic.twitter.com/ZVZiAFIJbO",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "el \u00faltimo a\u00f1o en Espa\u00f1a en Baskonia, donde pas\u00f3 7 a\u00f1os en total por dos en Madrid, m\u00e1s Fuenla y Alicante",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ojal\u00e1 @ PPrigioni9 vuelva a la # ACB y al Barza!!! Vamosss!!https://twitter.com/ucuweb/status/796342656599199745 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "yo estoy en el mercado",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ FCBbasket @ PPrigioni9 Georgios Bartzokas admite que interesa Pablo Prigioni, descartado hace unas semanas en la NBA. pic.twitter.com/itWXyjAAZG",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bartzokas en @ ACBCOM : \u201dTodo base que est\u00e9 en el mercado nos interesa. @ PPrigioni9 , con su gran carrera y potencial, es uno de ellos\u201d.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Georgios Bartzokas: \"Todo base en el mercado nos interesa y PPrigioni9 es uno de ellos\" http://www.acb.com/redaccion.php?id=127139 \u2026 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Georgios Bartzokas: \"Todo base en el mercado nos interesa y @ PPrigioni9 es uno de ellos\" http://www.acb.com/redaccion.php?id=127139 \u2026pic.twitter.com/m0v4NjWGgG",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Georgios Bartzokas: \"Todo base en el mercado nos interesa y @ PPrigioni9 es uno de ellos\" http://www.acb.com/redaccion.php?id=127139 \u2026pic.twitter.com/HF2uolBdsV",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bartzokas apunta a al ex madridista @ PPrigioni9 como posible objetivo azulgrana http://www.marca.com/baloncesto/acb/2016/11/09/58230b8eca4741a2318b467f.html \u2026pic.twitter.com/4lID4T6hAl",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ recontravale5 hola Fabi! Feliz D\u00eda (atrasado). Se sabe algo del futuro de @ cabezadelfino y del gran @ PPrigioni9 Abrazo!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Estimado @ PPrigioni9 que es de su vida? 1 lastima q t desafectaran.Me gustaria saber donde vas a jugar para poder verte. Mucha Suerte Abrazo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "no estaria mal tener de vuelta a @ PPrigioni9 en @ Baskonia .Pablo como tenes el tema? Aqui te bancamos a muerte!!cc @ EduLezeta",
      {
        "neg": 0.134,
        "neu": 0.866,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4184
      }
    ],
    [
      "me encantar\u00eda, y m\u00e1s a\u00fan si como espero @ PPrigioni9 sea alg\u00fan d\u00eda entrenador de @ Baskonia",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No hace falta que se lesione nadie para eso , no ?",
      {
        "neg": 0.355,
        "neu": 0.645,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5267
      }
    ],
    [
      "ya nos ve\u00eda fichando a @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Este equipo con @AndreaBargnani y @ PPrigioni9 seria puro amor @ Baskonia",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.667,
        "pos": 0.333,
        "compound": 0.6124
      }
    ],
    [
      "Love @ PPrigioni9 ,great basketball mind https://twitter.com/nyjetsgirl25/status/793956754291834885 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.325,
        "pos": 0.675,
        "compound": 0.8519
      }
    ],
    [
      "@ nyknicks @ PhilJackson11 @ carmeloanthony how great would it be for @ PPrigioni9 to be an assistant coach for the Knicks.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.806,
        "pos": 0.194,
        "compound": 0.6249
      }
    ],
    [
      "Y'all sleep on @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Si hace algunos dias se rumoreaba con la posibilidad de que . @ PPrigioni9 fichara por FCB, ahora es el caboverdiano el que suena con fuerza",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pues a mi me aptc volver a ver a @ PPrigioni9 en @ Baskonia ...experiencia, vestuario y segundo entrenador en dos a\u00f1os.Maestro para los bases.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfPablo Prigioni cerca del # Barcelona ? http://tiny.cc/kwfigy @ PPrigioni9 @ FCBbasket @ ACBCOM Nota para @ OkResumenSportspic.twitter.com/zAWpm5SPbb",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "O de Madoz en Sportivo Escobar. Se\u00f1al (?): ayer dejamos el invicto con Belgrano de San Nicol\u00e1s, su ex club.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "S\u00ed, puede ser suplente de Lorio en # Lan\u00fas. \u00bfA qui\u00e9n no le gustar\u00eda jugar el Torneo Federal?",
      {
        "neg": 0.121,
        "neu": 0.879,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Pablito Prigioni tiene que ir al Cicl\u00f3n!!!!! Por Dios!!!!! @ PPrigioni9 @ CASLABasquet @ andresp",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El piloto @ PPrigioni9 busca nuevo destino. A\u00fan sigue en Houston y no vuela a Barcelona. \u00bfLe ofrecen pista de aterrizaje en Ezeiza? # B\u00e1squetpic.twitter.com/KaBTj9B4Bx",
      {
        "neg": 0.099,
        "neu": 0.901,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Parece que el futuro de @ PPrigioni9 esta cerca del Barcelona aunque todav\u00eda no hay nada concreto. Sabes algo @ InfoPrigioni ??",
      {
        "neg": 0.119,
        "neu": 0.881,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3736
      }
    ],
    [
      "va a jugar en Argentina?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pues parece que est\u00e1 en forma @ PPrigioni9, \u00bfno @ Juliolamas1? https://instagram.com/p/BMOk4Ysgpgk/",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Parece que . @ PPrigioni9 suena para el . @ FCBbasket. Con 39 a\u00f1os a\u00fan tiene mucho baloncesto que ofrecer el argentino.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "que el @ FCBbasket espere 3-4 a\u00f1os, @ PPrigioni9 ha de madurar un poco. Ahora en serio, si lo fichan rompo el carnet",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.893,
        "pos": 0.107,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "Pues es cierto que Los Otros han tanteado a @ PPrigioni9 , le veo de blaugrana, toda la pinta. pic.twitter.com/4nXqOL1TTW",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 , muy cerca de ser nuevo jugador del Barcelona!! Podr\u00eda ser oficial en las pr\u00f3ximas horas pic.twitter.com/0Gd9n9F7EV",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "kac yasinda bu amk sfagfsasgfaas",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "RUMOR: Seg\u00fan @ GIGANTESbasket, el @ FCBbasket estar\u00eda en negociaciones con @ PPrigioni9 tras ser agente libre. \u00bfRegreso a la @ ACBCOM?pic.twitter.com/ZLyPotKczg",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 esta viendo con ojos vistosos el mercado europeo. Podr\u00eda dejar la NBA por una buena oferta",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El base argentino @ PPrigioni9 en la mirada del Bar\u00e7a, tras ser cortado por los @ HoustonRockets en la # NBA.https://twitter.com/eurohoopsnet/status/792121475650220032 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No pudo ser @ nicolapro7, \u00bfser\u00e1 @ PPrigioni9 el base del @ FCBbasket? # NBA # ACB",
      {
        "neg": 0.167,
        "neu": 0.833,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Vente un par de a\u00f1itos al FCBarcelona para competir por la Euroliga, genio! @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ GIGANTESbasket @ PPrigioni9 vente a baskonia y ganamos la Euroleague....",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Me joderia mucho que @ PPrigioni9 Acabara en el facha",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El @ FCBbasket estaria interessat en @ PPrigioni9. El base argent\u00ed ha estat tallat pels @ HoustonRockets. Via @ GIGANTESbasketpic.twitter.com/XEw6JGtVcV",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.862,
        "pos": 0.138,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "Segun dice @ SportandoIT el @ FCBbasket podria intentar la incorporaci\u00f3n de @ PPrigioni9 y cortado por @ HoustonRockets . # LigaEndesa # ACB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ Jonathan_Feigen with Beverley out @ PPrigioni9 wasn't the third or fourth best point guard on the roster?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.781,
        "pos": 0.219,
        "compound": 0.6369
      }
    ],
    [
      "Alegria por la derrota de los @ HoustonRockets despu\u00e9s de lo que le hicieron a @ PPrigioni9. Ojal\u00e1 veamos a Pablo pronto en una cancha. Salud!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Do you know what's next for @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "As\u00ed opinaron sobre @ PPrigioni9 | # NBAhttps://twitter.com/JDQuijada/status/791473084951830528 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hey big head @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ Baskonia por favor fichar al idolo @ PPrigioni9 !!! Sino empezare una huelga de hambre!!! Idolo argentino de vuelta!verdad @ fullmuntion ?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.823,
        "pos": 0.177,
        "compound": 0.5951
      }
    ],
    [
      "nooooo # kb24 VOLVEEE",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# rockets @ # LAL los rockets cortaron a @ PPrigioni9, que todav\u00eda no tiene equipo. Los lakers debutar\u00e1n sin # kb24 despu\u00e9s de 20 a\u00f1os # NBA",
      {
        "neg": 0.234,
        "neu": 0.766,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.7003
      }
    ],
    [
      "pel que ha servit",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.556,
        "pos": 0.444,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "avui @ Victor_Claver ha jugat b\u00e9, tot s'ha de dir",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.769,
        "pos": 0.231,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "pic.twitter.com/ktsNUygrD7",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "per cert @ PPrigioni9 sense equip... Jo el fitxo ja!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "tiene un hueco en vitoria de por vida.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "good luck, hope you all good in the coming season.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.339,
        "pos": 0.661,
        "compound": 0.8934
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 The @ PerthWildcats of Australia are looking for a point guard that can shoot the 3. We need you Pablo. Lets make this happen.",
      {
        "neg": 0.098,
        "neu": 0.902,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.34
      }
    ],
    [
      "16 hs en Houston, vencer\u00e1 el plazo para que el universo NBA pueda fichar a @ PPrigioni9. De no ser as\u00ed, a analizar su futuro deportivo.",
      {
        "neg": 0.091,
        "neu": 0.909,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 vente a Vitoria a acabar tu carrera!! Que mejor manera que retirarte en el equipo que m\u00e1s te ha odiado y m\u00e1s te ha querido...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.796,
        "pos": 0.204,
        "compound": 0.658
      }
    ],
    [
      "Solo os hemos ganado un partido,por qu\u00e9 vengaros quitandonos al jugador?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Algunos ya me andan pidiendo a @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 Una l\u00e1stima que te hayan cortado en el inicio de la NBA. Igualmente, ofertas no te van a faltar...",
      {
        "neg": 0.109,
        "neu": 0.891,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "# EsoNunca # ConLocoquitoNo # SoldadoDelGigo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "y hay grabaciones que lo demuestra, ese mismo d\u00eda @Borete8 sali\u00f3 de la ducha con una toalla....... Dios!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No entienden nada... Estar\u00edamos liberando a @ Locoquito_10 , para que quede una ficha mayor libre",
      {
        "neg": 0.155,
        "neu": 0.845,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Como van a cortar a @ PPrigioni9???!?!? La concha de tu madre Houston # Rockets50",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 Toda la fuerza en este momento duro. Tenes mucho para dar, ojal\u00e1 podamos verte esta temporada. Vamos arriba Pablito!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Entre tantas buenas, una mal\u00edsima. Ojal\u00e1 salga algo @ PPrigioni9. Gracias por todo. http://www.cincoanillos.com.ar/prigioni-fue-cortado-en-houston/ \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Chupar\u00eda menos banquillo que en su anterior etapa, seguro",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 C\u00f3mo ver\u00edas volver al @ BFuenlabrada? Andamos buscando base y jugamos Eurocup. Eso s\u00ed, no pidas mucha pasta, que somos modestos",
      {
        "neg": 0.104,
        "neu": 0.896,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "# NBA # Houston cort\u00f3 a @ PPrigioni9 (Prigioni) para darle lugar a Tyler Ennis",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que raro es ver que @ PPrigioni9 no esta en esta lista https://twitter.com/cabboficial/status/790919677849600000 \u2026",
      {
        "neg": 0.167,
        "neu": 0.833,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "y chubasqueros",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "In honor of the # NBA season starting tonight here is a throwback of one the greatest # Knicks of all time @ PPrigioni9 pic.twitter.com/NOJ5c0EJdb",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.72,
        "pos": 0.28,
        "compound": 0.8126
      }
    ],
    [
      "La gente de @ CASLABasquet no puede hacer un intento para traer al crack de @ PPrigioni9?????",
      {
        "neg": 0.184,
        "neu": 0.816,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4871
      }
    ],
    [
      "Thank you @ PPrigioni9 for your contribution to the Rockets @ HoustonRockets team. Good luck!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.535,
        "pos": 0.465,
        "compound": 0.8268
      }
    ],
    [
      "Good luck @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.145,
        "pos": 0.855,
        "compound": 0.7096
      }
    ],
    [
      "lo \u00fanico malo que no est\u00e1 @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.268,
        "neu": 0.732,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Oye @ PPrigioni9 tenemos un hueco de base, vente a terminar tu carrera",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# B\u00e1squet A horas del inicio de la # NBA, @ PPrigioni9 fue cortado de @ HoustonRockets http://www.alentandooo.com.ar/a-horas-del-inicio-la-nba-prigioni-fue-cortado-houston-rockets-n779008 \u2026pic.twitter.com/X1C3guvFVe",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Los Rockets cortan a Prigioni. Suerte crack!! @ PPrigioni9 pic.twitter.com/KHwGc53mNP",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PhilJackson11 Please bring back @ PPrigioni9 Waive sasha please please please bring him back we want PABLO NOT SASHA @ seth_rosenthal",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.571,
        "pos": 0.429,
        "compound": 0.8176
      }
    ],
    [
      "@ Susana6172 @ PPrigioni9 volver\u00eda al BASKONIA, B.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que se vaya de ahi no hay espacio para el , en Europa es su lugar! Muy buen base @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.122,
        "neu": 0.878,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3595
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 I wish you the best with your future team and enjoyed watching you play the game. The rockets will be missing your leadership",
      {
        "neg": 0.067,
        "neu": 0.549,
        "pos": 0.384,
        "compound": 0.886
      }
    ],
    [
      "As\u00ed es, y @ PPrigioni9 iba a rendir muy bien en el sistema de D'Anthony en nuestros @ HoustonRockets",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Te voy a extra\u00f1ar @ PPrigioni9 Te deseo lo mejor! Y ojala encuentres equipo en la @ Nba",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ya est\u00e1n los 15 y no estoy de acuerdo con que hayan cortado a @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.155,
        "neu": 0.845,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Una pena que @ PPrigioni9 sea desafectado. # NBA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Buf.Ni idea. Pero hace a\u00f1os ya le entrevistaron y habl\u00f3 del tema. No se si el maestro @ ezequieldcosta lo tendr\u00e1",
      {
        "neg": 0.109,
        "neu": 0.891,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Donde se puede leer o escuchar puto ehhhh no guiri !!!",
      {
        "neg": 0.255,
        "neu": 0.745,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4724
      }
    ],
    [
      "Ya lo hizo, puto guiri.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Jam\u00e1s, que pida perd\u00f3n primero o al menos explique-justifique su comportamiento en Fuenla, luego hablamos.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "En mi equipo siempre.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que alegr\u00eda a1 d\u00eda de que empiece la NBA @ PPrigioni9 sin equipo,el comportamiento m\u00e1s repugnante jam\u00e1s visto en el FM , como visitante",
      {
        "neg": 0.146,
        "neu": 0.854,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "Ni en pintura, antes descender que ficharle.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Al rev\u00e9s y firmamos.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "podemos compartirlo, vosotros en Eurocup y yo en ACB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "como debe ser!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 Nosotros siempre nos llevamos bien con el. Hasta nos ense\u00f1\u00f3 algunas canciones argentinas.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Nosotros le hemos visto primero.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00a1Me lo pido!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pues resulta que Pablo Prigioni @ PPrigioni9 se acaba de quedar libre...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Tener insomnio y entrar a tw encontrar el modo nocturno y leer que cortaron a @ PPrigioni9 # nba",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 vente para Alicante carajo que se te echa mucho de menos!! @ FundLucentum Siempre ser\u00e1 tu casa ;)https://twitter.com/ZDBasket/status/790665189263802368 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfQu\u00e9 mejor forma de terminar tu carrera que en el equipo que te dio todo? @ PPrigioni9 vuelve ;)",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.899,
        "pos": 0.101,
        "compound": 0.2263
      }
    ],
    [
      "# NBA # NewYork # Knicks @ nyknicks @ PhilJackson11 Please bring Pablo @ PPrigioni9 back to the Knicks!! =) =) =) pic.twitter.com/oXe1xQVQw4",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.51,
        "pos": 0.49,
        "compound": 0.9097
      }
    ],
    [
      "hispanosnba: Houston Rockets ha despedido al argentino Pablo Prigioni. Se esperaba que el cortado fuera Tyler Ennis. PPrigioni9 sin equipo.",
      {
        "neg": 0.15,
        "neu": 0.75,
        "pos": 0.1,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "# B\u00e1squet A horas del inicio de la # NBA, @ PPrigioni9 fue cortado de @ HoustonRockets http://www.alentandooo.com.ar/a-horas-del-inicio-la-nba-prigioni-fue-cortado-houston-rockets-n779008 \u2026pic.twitter.com/KdeZ0UjhxY",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Me gustar\u00eda volver a ver a @ PPrigioni9 en Vitoria otra vez, \u00f3jala los dioses me escuchen...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Houston Rockets ha despedido al argentino Pablo Prigioni. Se esperaba que el cortado fuera Tyler Ennis. @ PPrigioni9 sin equipo.",
      {
        "neg": 0.157,
        "neu": 0.739,
        "pos": 0.104,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Algunos dir\u00e1n q son las reglas del juego pero yo estoy indignado! No podes cortar a @ PPrigioni9, q hizo toda la pretemp, un d\u00eda antes! # nba",
      {
        "neg": 0.112,
        "neu": 0.888,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4184
      }
    ],
    [
      "Ol\u00e9: RT NBAArgentina: El corte sorpresivo de PPrigioni9 Leelo ac\u00e1 http://www.ole.com.ar/nba/Mal-despegue_0_1674432776.html \u2026\u2026 https://twitter.com/DiarioOle/status/790756417628213248 \u2026pic.twitter.com/RyvlSj49C7",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El corte sorpresivo de @ PPrigioni9 Leelo ac\u00e1 http://www.ole.com.ar/nba/Mal-despegue_0_1674432776.html \u2026 # basquetole",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Chicago Bull... proximo destino de Prigioni @ PPrigioni9 ??? Ta-tan- ta- tam!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# bringbackpablo @ PPrigioni9 you're the key to rockets success and you will be missed this season homie",
      {
        "neg": 0.111,
        "neu": 0.704,
        "pos": 0.186,
        "compound": 0.3612
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 Genio, la NBA le queda chica, ellos se lo pierden!!!! Abrazo, Capo!!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Triste, grande @ PPrigioni9 sos un fen\u00f3meno. Fuerza. https://twitter.com/pablocormick/status/790679987821088774 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ArgentinosNBA @ HoustonRockets despidi\u00f3 a @ PPrigioni9 a un d\u00eda del comienzo de la # NBA.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sabor amargo sin @ patitogarino y @ PPrigioni9 en esta temporada de la @ NBA Por ahora Garino espera oferta de otro equipo NBA o va a la D-L",
      {
        "neg": 0.141,
        "neu": 0.859,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "Cualquiera lo que hizo Houston con @ PPrigioni9 ! Indignada",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 Animo Pablo! A ver si te ficha un grande de Europa!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "De no ser en la NBA es probable que retorne a Europa. Esperemos novedades en la pr\u00f3ximas horas. Te banco siempre @ PPrigioni9 https://twitter.com/InfoPrigioni/status/790690655509049344 \u2026",
      {
        "neg": 0.095,
        "neu": 0.905,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Que falta de moral la de @ HoustonRockets cortando hoy, a un dia del inicio a @ PPrigioni9 ... poco profesionales",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sin palabras lo que hicieron con @ PPrigioni9.",
      {
        "neg": 0.375,
        "neu": 0.625,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 fuerza!! Siempre que se cierra una puerta otra se abre ;) vamos para adelante, saludos desde ramallo.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.873,
        "pos": 0.127,
        "compound": 0.3578
      }
    ],
    [
      "La verdad que la gente de @ HoustonRockets se port\u00f3 muy mal con @ PPrigioni9 ... En fin",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "y en que situaci\u00f3n queda ?? Libre para ir donde quiera ???",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Fuerza @ PPrigioni9 !!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00a1\u00c1nimos @ PPrigioni9! Desde la # CapitalDelDeportista te seguimos haciendo el aguante. Habr\u00e1 m\u00e1s oportunidades esper\u00e1ndote pic.twitter.com/Nxx4TKlEDj",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "The knicks need to sign @ PPrigioni9 ASAP # dpoy",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 Pablo veni a @ CASLABasquet q es una fiesta, es tu casa. Arreglas con @ cuervotinelli en 5 min",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.819,
        "pos": 0.181,
        "compound": 0.4767
      }
    ],
    [
      "# NBA la triste noticia es que a 1 d\u00eda del comienzo de la temporada, los @ HoustonRockets decidieron el corte de @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# NBA|ULTIMO MOMENTO. El argentino @ PPrigioni9 es cortado por @ HoustonRockets a un d\u00eda de que empieza la temporada regular.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "a un d\u00eda de empezar la liga!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Es su derecho, y as\u00ed son las reglas @ NBA pero un asco lo que hizo @ HoustonRockets con @ PPrigioni9 impresentables! Ojala tenga suerte en otro",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Todo lo que tiene de lindo la NBA te lo quita con estas decisiones.Houston Corta a @ PPrigioni9 , mucha fuerza y a darle para delante Crack!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Very best of luck to @ PPrigioni9 I admire your game and wish you well. We'll always have the Clippers series.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.472,
        "pos": 0.528,
        "compound": 0.9399
      }
    ],
    [
      "Basta de Nba , Pablito en la Acb es base titular ! @ PPrigioni9 no seas bldo",
      {
        "neg": 0.161,
        "neu": 0.839,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3595
      }
    ],
    [
      "Siempre fueron un equipo de mierda. Andate a los # Suns @ PPrigioni9 https://twitter.com/canchallena/status/790684873367416832 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que falta de respeto para un jugador como @ PPrigioni9 que a un d\u00eda de arrancar la temporada lo dejen sin equipo. Verg\u00fcenza Houston Tickets! https://twitter.com/basquetplus/status/790685793396416517 \u2026",
      {
        "neg": 0.145,
        "neu": 0.855,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5983
      }
    ],
    [
      "Ufff, mal\u00edsimo. Huevo @ PPrigioni9, seguro encontrase alg\u00fan otro equipo NBA que busque tu experiencia! https://twitter.com/JulianMozo/status/790683389410045952 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No se puede creer lo que pas\u00f3 con @ PPrigioni9 en los # Rockets50. Todo pintaba bien para los argentinos de la # NBA pero cortaron al cordob\u00e9s.",
      {
        "neg": 0.084,
        "neu": 0.916,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Prigioni ven al bar\u00e7a!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ PPrigioni9 Free Agent!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.358,
        "pos": 0.642,
        "compound": 0.5562
      }
    ],
    [
      "Los @ HoustonRockets cortan a Pablo @ PPrigioni9 , un base muy interesante para un grande de Europa como @ paobcgr ?????pic.twitter.com/jB7aZH1KRY",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Indignado por el corte de @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Venite a Racing @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# NBA \u00bfLos # Rockets50 cortan a @ PPrigioni9? Esa franquicia no es digna del cordob\u00e9s. Seguramente tenga una nueva oferta en la competencia",
      {
        "neg": 0.104,
        "neu": 0.896,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Hola @ UCAMMurcia. Que @ PPrigioni9 est\u00e1 libre. A ver si cuela xD.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.703,
        "pos": 0.297,
        "compound": 0.5859
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 libre. Ya sab\u00e9is que ten\u00e9is que hacer, @ Baskonia",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# NBA . Noticia inesperada : @ HoustonRockets prescindi\u00f3 de los servicios de @ PPrigioni9 ; http://www.nbamaniacs.com/rumores-nba/houston-prescinde-pablo-prigioni/ \u2026 v\u00eda @ nbamaniacs",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 I wish you well sir! I truly appreciated all that you gave to the team.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.47,
        "pos": 0.53,
        "compound": 0.8832
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 weee que macana! Gracias !",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "falto @ PPrigioni9 no?",
      {
        "neg": 0.524,
        "neu": 0.476,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Ojal\u00e1...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Baskonia @ PPrigioni9 Baskonia!! Para retirarte a lo grande, tu asistes y Bargnani las mete",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ HoustonRockets q mal la van a pasar sin @ PPrigioni9 a no quejarse ahora q se quedan sin conduccion, ustedes se lo buscaron,",
      {
        "neg": 0.385,
        "neu": 0.615,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.8555
      }
    ],
    [
      "Oye @ PPrigioni9 vente para Vitoria...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 vente pal @ Baskonia!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hola @ PPrigioni9 ahora que estas libre, no te pinta jugar una temporada en Atenas?? Aca ser\u00edas titular y jugar\u00edas todo el partido si quer\u00e9s.",
      {
        "neg": 0.104,
        "neu": 0.896,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3736
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 PERDONALOS PABLO, NO SABEN LO QUE HACEN",
      {
        "neg": 0.295,
        "neu": 0.705,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.4466
      }
    ],
    [
      "@ fullmuntion ser @ PPrigioni9 el jugador que le falta al bkn? por dios que vuelva ya que lo han liberado",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Che @ PPrigioni9 queres venir a Boca? Somos humilde per todos colaboramos, x ej mi vieja cocina bien y te llevo morfi todos los dias. Venite",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 cortado dicen... Me imagino dos cosas... En el cuerpo t\u00e9cnico con doc rivers o en baskonia otra vez para retirarse... Sue\u00f1os",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# NBA # Rockets Pablo Prigioni has been waived by the Houston Rockets. @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ PPrigioni9 I still love you",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.417,
        "pos": 0.583,
        "compound": 0.6369
      }
    ],
    [
      ". @ PPrigioni9 de los @ HoustonRockets encendi\u00f3 la duela en la # PretemporadaNBA.pic.twitter.com/Y9iGbyOUtu",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Repas\u00e1 qu\u00e9 hicieron los 9 argentinos que ya jugaron en la NBA, desde Pepe a @ PPrigioni9 http://www.ole.com.ar/nba/Crecimiento-Argentinos-NBA_0_1674432719.html \u2026 # basquetole",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ spurs: @ manuginobili y @ nicolapro7 @ dallasmavs: @ nicoobrussino @ BrooklynNets: @ LScola4 @ HoustonRockets: @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias @ PPrigioni9 por la Foto, un lujo haberte visto \u00eddolo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Argentinos # NBA. @ manuginobili, @ nicolapro7 ( @ Spurs); @ LScola4 ( @ BrooklynNets); @ PPrigioni9 ( @ HoustonRockets); @ nicoobrussino ( @ dallasmavs)",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# BuenDomingo Los argentinos fichados por la NBA http://bit.ly/2dLR3Zv - @ nicolapro7 @ manuginobili @ LScola4 @ PPrigioni9 @ GPSportsArg",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Jugadores del @ Baskonia con 10+ asist en part @ ACBCOM \u00falt. d\u00e9cada @ PPrigioni9 @ Huertas09 @ MT28APRIL @ Mr_MakeItLukEZ @ ShaneLarkin_3 (hoy)",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# NBA Se estrena una nueva peli en el mundo NBA. Espero les guste. @ manuginobili @ nicolapro7 @ nicoobrussino @ PPrigioni9 @ LScola4pic.twitter.com/CZugF6lAOT",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ArgEx | @ PPrigioni9 tuvo 10 Pts en 19m, en la victoria de @ spurs sobre @ HoustonRockets (114-99). @ manuginobili y @ nicolapro7 no jugaron.",
      {
        "neg": 0.109,
        "neu": 0.891,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "# lujo # NBA # caposTotales",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "beautiful pic jane!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.323,
        "pos": 0.677,
        "compound": 0.636
      }
    ],
    [
      "macar la foto?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "otra momento del encuentro argento anoche en San Antonio.pic.twitter.com/BKecvxOCo2",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pablo Prigioni, @ pprigioni9 es ahora una tendencia en Argentina https://www.trendsmap.com/local/argentina",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Duelo argentino, @ patitogarino vs @ PPrigioni9 en la victoria de los Spurs sobre Houston y derrota de @ nicoobrussino en Dallas.https://twitter.com/ucuweb/status/789835978571673601 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que orgullo es ver a 4 argentinos en un partido NBA!! @ manuginobili @ PPrigioni9 @ nicolapro7 @ patitogarino Genios https://twitter.com/InfoManu/status/789800892174327808 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "me prestas la foto para pasarla a todos mis amigos ? q foton",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "FOTO HIST\u00d3TICA!!! 4 argentos en un partido NBA!! Y ahi estuvimos para tomar esta imagen. @ manuginobili @ PPrigioni9 @ nicolapro7 @ patitogarinopic.twitter.com/z7TWzvZhIF",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Patrick Beverley se perder\u00e1 los primeros 20 partidos de la temporada por lesi\u00f3n. Buena oportunidad para el argentino @ PPrigioni9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Dos fotones para encuadrar: @ PPrigioni9 @ manuginobili @ patitogarino y @ nicolapro7 en la previa a San Antonio-Houston # NBApic.twitter.com/muGsth5QUY",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# NBA PRESEASON SAN ANTONIO(3-3) 99-114 HOUSTON(6-1) @ patitogarino 6p-2r-1a-1rec @ PPrigioni9 10p-1a. Sin @ manuginobili y @ nicolapro7",
      {
        "neg": 0.231,
        "neu": 0.769,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "Como me gusta ver jugar a @ PPrigioni9 me encanta como maneja la pelota y la visi\u00f3n que tiene de la cancha.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Libre de @ PPrigioni9 # decidiloTexaspic.twitter.com/VOLHx6vXPT",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    2016,
    5
  ]
}