{
  "RayMac3": [
    [
      "Por @ bernirodriguez5 , por @ CarlosSuarezWeb , por @ jgarbajosa15 , por @ nedovic1624 , por @ RayMac3 ,por @ sergioscariolo , por @ JoanPlazaWeb....",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "As\u00ed es nuestro chico @ RayMac3 @ unicajaCB \u00a1\u00a1\u00a1https://twitter.com/ACBCOM/status/927482205038718978 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ".kslife7, EduMartinez15, Navarro-Tomic, RayMac3, prichard_3, 1Ponitka0, DNB15, protagonistas en el # Top7KIA. https://www.youtube.com/watch?v=wuZ93g8e4vg \u2026 # Lig\u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ kslife7, @ EduMartinez15, Navarro-Tomic, @ RayMac3, @ prichard_3, @ 1Ponitka0, @ DNB15, protagonistas en el # Top7KIA. https://www.youtube.com/watch?v=wuZ93g8e4vg \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ kslife7, @ EduMartinez15, Navarro-Tomic, @ RayMac3, @ prichard_3, @ 1Ponitka0, @ DNB15, protagonistas en el # Top7KIA.https://www.youtube.com/watch?v=wuZ93g8e4vg \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Se esperaba el duelo entre @ RayMac3 y @ jaygranger11. No result\u00f3 brillante | @ JMNogueraSaez http://www.malagahoy.es/unicaja/hace-aro-pequeno_0_1188481580.html \u2026",
      {
        "neg": 0.167,
        "neu": 0.833,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "\u00a1\u00a1\u00a1BOOMSHAKALAKA!!! @ RayMac3 # Top7Kiapic.twitter.com/dUBvgNOQzU",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RayMac3 se cuela entre las mejores jugadas de la jornada # YoSoyDelUnicaja https://twitter.com/ACBCOM/status/927482205038718978 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Escurridizo, talentoso y atl\u00e9tico: @ RayMac3 machaca tras huir de toda la defensa rival. # Top7KIApic.twitter.com/i5DDoSp430",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Escurridizo, talentoso y atl\u00e9tico: RayMac3 machaca tras huir de toda la defensa rival. # Top7KIA pic.twitter.com/99GAUNpMe7 # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Escurridizo, talentoso y atl\u00e9tico: @ RayMac3 machaca tras huir de toda la defensa rival. # Top7KIApic.twitter.com/3sWVpAC6Vw",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Otra de RayMac3. \u00a1Se va de todos y acaba en mate! # LigaEndesa MovistarBasket pic.twitter.com/ExQLzXXWFe # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Otra de @ RayMac3. \u00a1Se va de todos y acaba en mate! # LigaEndesa @ MovistarBasketpic.twitter.com/xKYkYT03Ev",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Otra de @ RayMac3. \u00a1Se va de todos y acaba en mate! # LigaEndesa @ MovistarBasketpic.twitter.com/N4llLGAQwI",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Canast\u00f3n de RayMac3 sobre la bocina del primer cuarto. # LigaEndesa MovistarBasket pic.twitter.com/T52rlhCla9 # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Canast\u00f3n de @ RayMac3 sobre la bocina del primer cuarto. # LigaEndesa @ MovistarBasketpic.twitter.com/iSiXetcMa7",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Canast\u00f3n de @ RayMac3 sobre la bocina del primer cuarto. # LigaEndesa @ MovistarBasketpic.twitter.com/txf3LRzuMw",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ahora un @ RayMac3 vs Huertas. Vamos @ unicajaCB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Esa bandeja de @ RayMac3 protagoniza la portada de @ DiarioSUR hoy. Segunda victoria del @ UnicajaCB en la @ EuroLeaguehttps://twitter.com/DiarioSUR/status/926723519567843328 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ awaczynski @ DejanMusli @ nedovic1624 @ RayMac3 @ Free_Brooks21 @ GShermadini @ CarlosSuarezWeb Bravo!!Warriors",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gran partido de @ nedovic1624 y @ RayMac3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El Unicaja, va a ganar en Estambul. Dos tiros libres de @ RayMac3 69-77 http://unicaja.diariosur.es/estadisticas/directos/euroliga/2017-2018/anadolu-efes-7791-unicaja-7791-5030-10-5-sd.html \u2026 # VamosUnicaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Canast\u00f3n de @ RayMac3, que anota el adicional 11-19 http://unicaja.diariosur.es/estadisticas/directos/euroliga/2017-2018/anadolu-efes-7791-unicaja-7791-5030-10-5-sd.html \u2026 # VamosUnicaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RayMac3 You Still Be On That 2K",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Much better first half, then dropped off a little in the second. But guess you had the win so we're experimenting a little?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.727,
        "pos": 0.273,
        "compound": 0.7992
      }
    ],
    [
      "Great win tonight!! # YoSoyDelUnicaja # FactorCarpena # InfiernoVerde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.32,
        "pos": 0.68,
        "compound": 0.8585
      }
    ],
    [
      "Congratulations Ray!!! Good game today!! To continue in this victory line!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.53,
        "pos": 0.47,
        "compound": 0.8388
      }
    ],
    [
      "Good bounce back win at home! S/o to our fans for coming out and supporting us! @ unicajaCB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.579,
        "pos": 0.421,
        "compound": 0.8802
      }
    ],
    [
      "(V\u0130DEO: ) A\u011f\u0131r bir ma\u011flubiyet alan unicajaCB ad\u0131na en g\u00fczel \u015fey olan raymac3'\u00fcn smac\u0131, gecenin de en iyisi oldu - http://po.st/2Vy2l5",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Recuperado d la mala leche d ayer. Vamooooos! # YoSoyDelUnicaja @ awaczynski @IAmSoluade @ CarlosSuarezWeb @ danidiez11 @ RayMac3 @ nedovic1624",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ".jaygranger11, viinze_17P, DejanMusli y RayMac3, presentes en el Top10 de la jornada en la Euroliga. \u2026 https://twitter.com/i/web/status/924232783219904512 \u2026 # LigaEnde\u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ jaygranger11, @ viinze_17P, @ DejanMusli y @ RayMac3, presentes en el Top10 de la jornada en la Euroliga. @ EuroLeaguepic.twitter.com/uXUQlYI6p3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "(V\u0130DEO: ) A\u011f\u0131r bir ma\u011flubiyet alan @ unicajaCB ad\u0131na en g\u00fczel \u015fey olan @ raymac3'\u00fcn smac\u0131, gecenin de en iyisi oldu! http://www.eurohoops.net/tr/euroleague-tr/542194/euroleaguede-gecenin-smaci-ray-mccallumdan/ \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Euroleague @ valenciabasket @ unicajaCB'e adeta nefes ald\u0131rmad\u0131 ve soyunma odas\u0131na 57-25 \u00fcst\u00fcnl\u00fckle girdi! @ ErickGreen 19, @ raymac3 6 say\u0131da.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# Euroleague @ valenciabasket, @ unicajaCB'y\u0131 s\u00fcrklase ederek ilk periyodu 31-11 \u00f6nde kapatt\u0131! @ ErickGreen 8 say\u0131, @ raymac3 4 say\u0131 \u00fcretti.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "without nedovic, today is your day! # RayTime",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Totalmente de acuerdo con tu valoraci\u00f3n. Y su trabajo es fundamental en este equipo.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RayMac3 anota ante el @ BroseBambergpic.twitter.com/BvaLmQW9R8",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ JoanPlazaWeb, @ RayMac3 y @ gioshermadini hablan del partidazo de ma\u00f1ana Vie. 21h # FuenteDeSanLuis J.4 @ EuroLeague @ valenciabasketpic.twitter.com/wb45Egztjp",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Buen\u00edsima transici\u00f3n de @ RayMac3 (55-52). http://www.laopiniondemalaga.es/deportes/baloncesto/euroliga/2017-2018/unicaja-brose-30214_10_03_06203_07793.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Entra Alberto D\u00edaz tras cometer la segunda personal @ RayMac3 (22-15). http://www.laopiniondemalaga.es/deportes/baloncesto/euroliga/2017-2018/unicaja-brose-30214_10_03_06203_07793.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No os perd\u00e1is la interesante entrevista de @ elfarodemeiras a @ RayMac3 base del @ unicajaCBpic.twitter.com/jo8ZHh8dmH",
      {
        "neg": 0.167,
        "neu": 0.833,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Metemos el bistur\u00ed al rendimiento de @ RayMac3 en los \u00faltimos partidos | @ JMNogueraSaez http://www.malagahoy.es/unicaja/McCallum-hace-esperar_0_1184581981.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ray McCallum Highlights 15 Pts, 4 Ast vs Real Madrid: https://youtu.be/3-5SObcXwqM via @ YouTube @ RayMac3 # Unicaja # vamosUnicaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RayMac3 termin\u00f3 como # MVPMovistar hoy en la pista de @ RMBaloncesto 15 pts., 4 asistencias y 20 de valoraci\u00f3n # UnicajaLive pic.twitter.com/sdDoez4VbG",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El @ unicajaCB cae 99-85 en la pista del # RealMadrid en un partido que se decidi\u00f3 en el 3Q. @ RayMac3 15pts 4asi 20val pic.twitter.com/tyhJyU3Xnx",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Si regalas el 1er y 3er cuarto al Real Madrid poco puedes rascar. Sobrepasado @ unicajaCB Lo mejor que parece que @ RayMac3 se va encontrando",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Final Real Madrid 99 @ unicajaCB 85. @ RayMac3 15 ptos. Pr\u00f3ximo rival, mi\u00e9rcoles @ BroseBamberg en @ EuroLeague en el Carpena.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pues ninguno de los 4 salen de inicio. Cansado de Plaza y sus rotaciones",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Al que ya no le cabe a Joan es a Dani D\u00edez",
      {
        "neg": 0.196,
        "neu": 0.804,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Es una pena que le demos ventaja de inicio a grandes equipos como Olympiacos o Madrid. Remamos bien pero ser\u00eda mejor no tenerlo que hacer.",
      {
        "neg": 0.091,
        "neu": 0.909,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "L\u00edder de valoraci\u00f3n del @ unicaja por el momento y en puntos sumados al marcador. Eso s\u00ed, empata con los 8 de @ RayMac3 # VamosUnicaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "S\u00ed pero ya no me cab\u00eda!",
      {
        "neg": 0.333,
        "neu": 0.667,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3595
      }
    ],
    [
      "y Agustine",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Al descanso resiste @ unicajaCB en Madrid (45/40). Tras un mal inicio se ha rehecho bien de la mano de @ RayMac3 @ danidiez11 y Su\u00e1rez.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.897,
        "pos": 0.103,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "Descanso Real Madrid 45 @ unicajaCB 40. @ CarlosSuarezWeb y @ RayMac3 8 ptos. Te lo estamos contando en el 93.4FM y http://cope.es/malaga",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Adelante, es nuestro momento https://youtu.be/vU1WR5H3-kM",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ DejanMusli @ CarlosSuarezWeb @ Free_Brooks21 @ nedovic1624 @ gioshermadini @ JoanPlazaWeb @ sasusalin10 @ awaczynski @ danidiez11 @ RayMac3 # Go! https://twitter.com/abonaoalcarpena/status/921464242963910656 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ JoanPlazaWeb Muchas gracias por tu cabezoneria con @ RayMac3 hemos perdio partido a ver si te das cuenta q el base titular es ALBERTO DIAZ!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Quitalo!!!! Quitalo!!!! A ver si te enteras @ JoanPlazaWeb a @ RayMac3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Alg\u00fan descuento por ser abonado?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Para cuando a los aficionados/abonados que antes teniamos regalos todos los a\u00f1os",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Habr\u00e1 alg\u00fan beneficio para los s abonados? # WortenUnicaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00a1Vamos, campeones! Este a\u00f1o no se os va a resistir ni una . Juntos, vamos a por todas. # WortenUnicaja.",
      {
        "neg": 0.142,
        "neu": 0.858,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3595
      }
    ],
    [
      "En todo el Carpena en general...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "En la curva chufla tambi\u00e9n tenemos m\u00f3viles...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Dice @ CarlosSuarezWeb que @ nedovic1624 \"va a ir todav\u00eda a mejor\" y pide tiempo para @ RayMac3 # Unicaja101TV http://www.101tv.es/directo.aspx pic.twitter.com/wzuQYfsTVB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Enhorabuena por las fotos. Una pasada.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que fotos m\u00e1s buenas!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Geniales las tomas.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00a1 @ RayMac3, la pr\u00f3xima vez que sea un mate v\u00e1lido ! pic.twitter.com/WgSqIIoJYT RT @ pozo_mariano",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gracias por estas fotos (y por todas!). Aqu\u00ed se aprecia la brutalidad que intuimos en directo...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "I think I got my bounce backhttps://twitter.com/pozo_mariano/status/920042804251947008 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00a1 @ RayMac3, la pr\u00f3xima vez que sea un mate v\u00e1lido ! pic.twitter.com/N4tztxRVg3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "La sinton\u00eda entre @ RayMac3 y @ nedovic1624 va cuajando y el @ unicajacb lo celebra | @ jolias78 http://www.malagahoy.es/unicaja/McN-sintoniza_0_1182182179.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RayMac3 anota una bandeja pic.twitter.com/Op3ArkFWUw",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Guauuuu. Vaya video.!. Buen\u00edsimo. Gracias @ ACBCOM # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No estoy de acuerdo en @ RayMac3, @ CarlosSuarezWeb fue el mejor,pero su trabajo no se ve facilmente.Tuvo la misma valoraci\u00f3n que @ nedovic1624",
      {
        "neg": 0.188,
        "neu": 0.812,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5267
      }
    ],
    [
      "@ RayMac3 Very good your game yesterday, man!! Your show must go on!!! pic.twitter.com/8FTPk40LTR",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.733,
        "pos": 0.267,
        "compound": 0.6554
      }
    ],
    [
      "Dos jugones andan sueltos en el Mart\u00edn Carpena: RayMac3 y nedovic1624. # LigaEndesa pic.twitter.com/e5sLKUP2P6 # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Dos jugones andan sueltos en el Mart\u00edn Carpena: @ RayMac3 y @ nedovic1624. # LigaEndesapic.twitter.com/wG0hSxJ6Zw",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Dos jugones andan sueltos en el Mart\u00edn Carpena: @ RayMac3 y @ nedovic1624. # LigaEndesapic.twitter.com/zj5dIfg4Sf",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# NuevaFotoDePerfil con @ RayMac3 pic.twitter.com/gBk2fXoNOk",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y descanso bueno para encarar la semana mas exigente de la temporada fuera de casa contra Olympiakos y Madrid en Euroliga y ACB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfSoy el \u00fanico excitado tras ver como se buscaban en las jugadas @ nedovic1624 y @ RayMac3?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que bonito es ver al Carpena alentar a @ RayMac3 en cada jugada. Sabemos que es un jug\u00f3n y lo queremos tener al 100% cuanto antes.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sigue el c\u00f3modo dominio cajista. Triple de @ RayMac3 2C 04:20 @ unicajaCB 42-27 @RealBetisEPlus",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Un detalle: @ RayMac3 se quit\u00f3 el calentador del brazo izq justo antes de anotar aquellos famosos 6 puntos. Hoy ha salido sin calentador.",
      {
        "neg": 0.138,
        "neu": 0.769,
        "pos": 0.092,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "RT RayMac3: Great win last night to tip off the EuroLeague season! Thank you to our fans for helping us bring it home! # EuroLeague",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.603,
        "pos": 0.397,
        "compound": 0.9214
      }
    ],
    [
      "@ RayMac3 # fridayfreebie",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Detroit is always cheering for you.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.602,
        "pos": 0.398,
        "compound": 0.5106
      }
    ],
    [
      "Last quarter with six vital points was amazing",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.5,
        "pos": 0.5,
        "compound": 0.7184
      }
    ],
    [
      "Thank you for your attitude & effort to win! M\u00e1laga is with you! # M\u00e1lagaNoSeRinde # YoSoyDelUnicaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.635,
        "pos": 0.365,
        "compound": 0.7835
      }
    ],
    [
      "Thanks @ RayMac3 step to step growing, great team, yesterday was... Wow!! Thanks",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.305,
        "pos": 0.695,
        "compound": 0.9431
      }
    ],
    [
      "Great win last night to tip off the @ EuroLeague season! Thank you to our fans for helping us bring it home!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.563,
        "pos": 0.437,
        "compound": 0.9214
      }
    ],
    [
      "Zorionak!!! Buen partido!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "amina kodumun beyinsizi",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Por cierto, los minutos de @ RayMac3 hoy pueden ser muy, muy valiosos. Ha levantado el Carpena \u00e9l solito. Ha reventado el partido.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.806,
        "pos": 0.194,
        "compound": 0.5859
      }
    ],
    [
      "T\u00fa s\u00ed que eres grande!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y s\u00ed! Son\u00f3 el # Carpena con @ DejanMusli Animo Dejan!!!! A por todas!!!! En cuanto se acople @ RayMac3 lo petamos este a\u00f1o!!!!! https://twitter.com/josediazmalaga/status/918384426761052161 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "AGAAAAAAAA NABDILAR BEEAAAAAA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "seni sikiyorum @ DejanMusli @ RayMac3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El 5 de inicio del 4Q nos ha dado el partido en la defensa. Espectacular @ RayMac3 @ sasusalin10 @ awaczynski @ CarlosSuarezWeb y Augustine",
      {
        "neg": 0.199,
        "neu": 0.702,
        "pos": 0.099,
        "compound": -0.5319
      }
    ],
    [
      "@ RayMac3 + porn defence in the last quarter. # YoSoyDelUnicajahttps://twitter.com/georgerowland/status/918582542680363008 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.833,
        "pos": 0.167,
        "compound": 0.1027
      }
    ],
    [
      "Si!!6th player @ RayMac3 @ nedovic1624 @ sasusalin10 @ awaczynski @ danidiez11 @ Free_Brooks21 @ DejanMusli @ okouoviny @IAmSoluade @ CarlosSuarezWebpic.twitter.com/4S2Tg1HH3C",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Young fella @ RayMac3 locked in at the right time. # euroleaue",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bu arada Seni yazd\u0131m kenara orospu \u00e7ocu\u011fu @ RayMac3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "MACCCCCCCC @ RayMac3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ojal\u00e1 as\u00ed sea. Y si no, lo pasar\u00e9 igualmente bien.",
      {
        "neg": 0.216,
        "neu": 0.784,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Hoy ver\u00e1s el resurgir de @ RayMac3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "All\u00ed nos vemos!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Amigos @ awaczynski @ nedovic1624 @ Free_Brooks21 @ RayMac3 @ CarlosSuarezWeb @ danidiez11 @ DMusli15 ma\u00f1ana es el d\u00eda! A por ellos! # infiernoverde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RayMac3 y Alberto D\u00edaz, batutas del @ unicajacb en el estreno de la @ EuroLeague | @ jolias78 http://www.malagahoy.es/unicaja/Batutas-congenian_0_1180682234.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "On Thursday Fenerbah\u00e7e will feel the real \u201cgreen hell\u201d. Guide us to victory!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ awaczynski King Kong otro que habla espa\u00f1ol perfectamente! Milos y @ RayMac3 ya tienen profesores",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Good luck to my dude!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.326,
        "pos": 0.674,
        "compound": 0.7345
      }
    ],
    [
      "Habla el secretario t\u00e9cnico Carlos Jim\u00e9nez sobre la adaptaci\u00f3n de @ RayMac3 a la @ ACBCOM http://www.malagahoy.es/unicaja/bano-realidad_0_1180382276.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Good luck Ray.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.145,
        "pos": 0.855,
        "compound": 0.7096
      }
    ],
    [
      "Locked in and ready to start the @ euroleague season @Madrid, Spain https://www.instagram.com/p/BaCrtfZlvvr/",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.815,
        "pos": 0.185,
        "compound": 0.3612
      }
    ],
    [
      "Muy mal. Plaza cuestionado por la afici\u00f3n durante la pasada temporada. No debe olvidarse.",
      {
        "neg": 0.145,
        "neu": 0.855,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Dos tiros libres de McCallum, protagonista en estos minutos 63-61. \u00a1Bienvenido @ RayMac3! http://unicaja.diariosur.es/directo-fuenlabrada-unicaja-20171008115934-nt.html \u2026 # VamosUnicaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Todo el partido igual",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfPero qu\u00e9 antideportiva le acaban de pitar a @ RayMac3?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ojal\u00e1, pero ver que para el estreno s\u00f3lo hab\u00eda 6500 ( aunque fuese Burgos) decepciona.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que pasada! Hay que llenar el Carpena a tope!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Chul\u00edsima la promo de la Euroliga de @ MovistarBasket, con @ RayMac3 repartiendo juego. https://twitter.com/MovistarBasket/status/915667844968386561 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Jug\u00f3n!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "One,two, three, RAY! @ RayMac3 pic.twitter.com/i2w3mQHOYR",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "85 - @ j_c_navarro1 84 - @ CoryJay34 Jefferson 83 - @ PauRibas 82 - @ RayMac3 McCallum 81 - Michael @ Mreezy20 Roll http://www.eurohoops.net/en/trademarks/527330/euroleague-top-100-players-90-81/9/ \u2026pic.twitter.com/WdwKj9KeMl",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y ya somos l\u00edderes!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Nos metieron buen ba\u00f1o. Muy superiores. Suerte al @ unicajaCB en la temporada.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Imperial Bandolero @ Free_Brooks21 tras asistencia de @ RayMac3 Menudo espect\u00e1culo de primer tiempo de @ unicajaCB # TODOSUMAhttps://twitter.com/acbcom/status/916027539591766016 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Wow..... Primero de muchos as\u00ed de @ Free_Brooks21 y @ RayMac3 https://twitter.com/MovistarBasket/status/916027271827177472 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Buah! Una estatua le ponen",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Una de las jugadas de la jornada?? La hace Doncic y hac\u00e9is que Puigdemont recite en verso la Constituci\u00f3n",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sube q te llevo... @ RayMac3 @ Free_Brooks21https://twitter.com/ACBCOM/status/916027539591766016 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Rebrooks",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ".RayMac3 McCallum, regalando espect\u00e1culo en M\u00e1laga. # LigaEndesa MovistarBasket pic.twitter.com/emGLg5CtTF # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ RayMac3 McCallum, regalando espect\u00e1culo en M\u00e1laga. # LigaEndesa @ MovistarBasketpic.twitter.com/0EooyDtPkU",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ RayMac3 McCallum, regalando espect\u00e1culo en M\u00e1laga. # LigaEndesa @ MovistarBasketpic.twitter.com/gz3i7hL4dB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El mate de @ RayMac3 para cerrar el tercer cuarto del Unicaja http://unicaja.diariosur.es/palacio-cuatro-meses-20171005010001-ntvo.html \u2026 \u2026 # VamosUnicaja https://twitter.com/MovistarBasket/status/916043857304764417 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "LA JUGADA DE LA JORNADA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Por favor que burrada Jeff. BANDOLERO BROOKS",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.69,
        "pos": 0.31,
        "compound": 0.4019
      }
    ],
    [
      "De la liga...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Una de las jugadas de la jornada: RayMac3 la lanza y Free_Brooks21 machaca A UNA MANO. MovistarBasket pic.twitter.com/RNno9zQPZv # LigaEnde\u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Brooooooooooooooooooks!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El JUGAD\u00d3N. Pase de @ RayMac3 para que @ Free_Brooks21 complete el alley-oop. Para ver el v\u00eddeo una y otra vez # VamosUnicajahttps://twitter.com/ACBCOM/status/916027539591766016 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Acabo de ver unos de los alley oop m\u00e1s espectaculares q he visto en mi vida, grande @ Free_Brooks21 y @ RayMac3 # UnicajaLive @ unicajaCB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Una de las jugadas de la jornada: @ RayMac3 la lanza y @ Free_Brooks21 machaca A UNA MANO. @ MovistarBasketpic.twitter.com/JYFrsIxc61",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Una de las jugadas de la jornada: @ RayMac3 la lanza y @ Free_Brooks21 machaca A UNA MANO. @ MovistarBasketpic.twitter.com/G09XBOg7L2",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Acabo de ver unos de los alley oop m\u00e1s espectaculares q he visto en mi vida, grande Jeff Brooks y @ RayMac3 # LigaEndesa # FactorCarpena",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "entera no un trozo.",
      {
        "neg": 0.423,
        "neu": 0.577,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Una palmera para ti, Alejandro? Entera? \u00c9chate una garrafa de agua!! Se te van a hacer nudos como fundas de guitarra",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Todav\u00eda no, hace mucha calor",
      {
        "neg": 0.355,
        "neu": 0.645,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "si ma\u00f1ana hay palmera darme una para mi que empezamos la temporada con energ\u00eda y que ganemos y que estemos que seguro que arriba.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y una palmera",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Acabar\u00e1 tatu\u00e1ndose un campero en la rabadilla",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gran entrevista a un gran tipo! Pareja inmejorable con # AlbertoD\u00edaz, dos jugadores inteligentes para @ unicajaCB # TODOSUMA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hey @ RayMac3 this is a Campero pic.twitter.com/r97MxoK7wk",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ayer hablamos con @ RayMac3. Hoy te lo contamos en @ LOMA_Deportes: \"Tenemos un equipo para pelear por los t\u00edtulos\" http://www.laopiniondemalaga.es/unicaja/2017/10/04/ray-mccallum-gran-equipo-pelearemos/959362.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Antes que los espetos y los camperos probar\u00e1 las palmeras de chocolate de @ casakikimalaga con la # curvachufla ...ah\u00ed queda!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hoy @ RayMac3 es protagonista en @ opiniondemalaga hablado del @ unicajaCB, su carrera, la NBA y los objetivos del a\u00f1ohttp://www.laopiniondemalaga.es/unicaja/2017/10/04/ray-mccallum-gran-equipo-pelearemos/959362.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gran tipo este @ RayMac3",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No os perd\u00e1is la extensa entrevista al base del @ unicajaCB @ RayMac3 q nos habla de pasado, presente y futuro http://www.laopiniondemalaga.es/unicaja/2017/10/04/ray-mccallum-gran-equipo-pelearemos/959362.html \u2026",
      {
        "neg": 0.115,
        "neu": 0.885,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "El base del Unicaja, Ray McCallum @ RayMac3 , nos aguant\u00f3 ayer una larga hora de preguntas y respuestas. El resultado http://www.laopiniondemalaga.es/unicaja/2017/10/04/ray-mccallum-gran-equipo-pelearemos/959362.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ RayMac3 es protagonista en @ opiniondemalaga de este mi\u00e9rcoles. Una hora con el base nos ha dado para mucho. \u00a1Gracias, Ray!https://twitter.com/opiniondemalaga/status/915268174031048704 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.876,
        "pos": 0.124,
        "compound": 0.4003
      }
    ],
    [
      "Ma\u00f1ana tenemos una entrevista muy jugosa con Ray McCallum @ RayMac3. Cuenta muchas cosas. Yo de ti no me la perder\u00eda https://twitter.com/opiniondemalaga/status/915268174031048704 \u2026",
      {
        "neg": 0.099,
        "neu": 0.901,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "@ RayMac3, el mejor fichaje para los entrenadores de la ACB esta temporada, habla ma\u00f1ana en @ LOMA_Deportes. Como para perderselo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "V\u00cdDEO: McCallum @ RayMac3 habla ma\u00f1ana en @ LOMA_deportes. El jugador te invita a leer la entrevista en este v\u00eddeo. http://www.laopiniondemalaga.es/unicaja/2017/10/03/ray-mccallum-trabajando-jugar-dia/959321.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hemos estado en el Centro de M\u00e1laga con McCallum @ RayMac3. Ma\u00f1ana, la entrevista. Hoy, el v\u00eddeo de c\u00f3mo la hicimos http://www.laopiniondemalaga.es/unicaja/2017/10/03/ray-mccallum-trabajando-jugar-dia/959321.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RayMac3 big ray I was your bus driver last year to erie. 2 brothers connect over you.Send a few tickets back home. We here. Stay up.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que guay!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pero escribir\u00edas menos tweets # OjoAh\u00ed",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "mejor, que te pondr\u00edas muy pesado",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y con Sherma y su facilidad para generar en el poste bajo. Pero a\u00fan no tengo los # 280caracteres para que me entre todo ;)",
      {
        "neg": 0.091,
        "neu": 0.83,
        "pos": 0.079,
        "compound": -0.0772
      }
    ],
    [
      "Bastante buena. Ha sido un partido fr\u00edo, con errores t\u00edpicos del comienzo de temporada. Pero hay muy buen equipo ah\u00ed.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.888,
        "pos": 0.112,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "Buena pinta entonces no?",
      {
        "neg": 0.423,
        "neu": 0.577,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "y con Milo!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Me quedo con las ganas de @ nedovic1624 y el nivel de @ Free_Brooks21. Poco a poco ir\u00e1 entrando @ RayMac3. Y ojo con Augustine!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ nedovic1624 y @ RayMac3 saldr\u00e1n desde el banquillo. Debuta con @ unicajaCB Dragan Milosavljevic.https://twitter.com/unicajaCB/status/914435372649771008 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "A por la primera victoria!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Martes sobre las 15:30",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "La McN del @ unicajacb, @ RayMac3 y @ nedovic1624. Muchas ilusiones en esta pareja http://www.malagahoy.es/unicaja/Conexion-McN_0_1177082650.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Los ojos de la @ ACBCOM se posan en @ RayMac3 y @ nedovic1624 | @ jolias78 http://www.malagahoy.es/unicaja/Mejor-fichaje-mejor-escolta_0_1177082689.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Todo el mundo habla de \u00e9l \u00bfSer\u00e1 porque le encanta el gazpacho? @calderon249 entrevista a @ RayMac3 http://unicaja.diariosur.es/mccallum-venido-tratar-20170929214413-nt.html \u2026 # VamosUnicaja",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No est\u00e1 mal para un t\u00edo q puede jugar donde quiera y tiene 18 a\u00f1os ... # comotevamosaechardemenos",
      {
        "neg": 0.136,
        "neu": 0.864,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ Cortes_JimenezP",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ray McCallum @ RayMac3, el mejor fichaje de toda la ACB. Lo dicen los directores deportivos de los clubes de @ ACBCOMhttp://www.laopiniondemalaga.es/unicaja/2017/09/28/mccallum-mejor-fichaje-acb/958243.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El impacto de @ RayMac3 va m\u00e1s all\u00e1 de prensa y afici\u00f3n. Puede ser muy serio. Lo de @ nedovic1624 si es m\u00e1s com\u00fan, pocas dudas hay ah\u00ed. http://www.malagahoy.es/unicaja/Unicaja-Temporada-Directores-Deportivos-McCallum-Nedovic-Mejores_0_1176782966.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Seg\u00fan los directores deportivos de la @ ACBCOM, @ RayMac3, mejor fichaje, y @ nedovic1624, el mejor escolta http://www.malagahoy.es/unicaja/Unicaja-Temporada-Directores-Deportivos-McCallum-Nedovic-Mejores_0_1176782966.html \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Los directores deportivos de la ACB votan a @ HangaAdamOnline y @ RayMac3 como fichajes m\u00e1s decisivos http://www.marca.com/baloncesto/acb/2017/09/28/59cccbb8e5fdea30768b4594.html \u2026pic.twitter.com/3C5fZrWM9h",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ RayMac3, mejor fichaje, y @ nedovic1624, el mejor escolta. El @ UnicajaCB acapara elogios http://unicaja.diariosur.es/mccallum-mejor-fichaje-20170928115936-nt.html \u2026 por @calderon249",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el fichaje m\u00e1s decisivo del a\u00f1o? HangaAdamOnline y RayMac3 # EncuestaDirectoresDeportivos \u2026 https://twitter.com/i/web/status/913330188406190080 \u2026 #\u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Green..",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el fichaje m\u00e1s decisivo del a\u00f1o? @ HangaAdamOnline y @ RayMac3 # EncuestaDirectoresDeportivos http://www.acb.com/redaccion.php?id=135098 \u2026pic.twitter.com/N7RDP2heZx",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el fichaje m\u00e1s decisivo del a\u00f1o? @ HangaAdamOnline y @ RayMac3 # EncuestaDirectoresDeportivos http://www.acb.com/redaccion.php?id=135098 \u2026pic.twitter.com/ONa9FH2Ghh",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    2017,
    17
  ]
}