{
  "RyanKelly34": [
    [
      "@ RyanKelly34 .....why are you so skinny...thats sick...are you ok",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.784,
        "pos": 0.216,
        "compound": 0.296
      }
    ],
    [
      "Con 15.1 de media @ RyanKelly34 entre los mejores anotadores de la liga pic.twitter.com/IC3d6ocO4V",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Buen trabajo @ RyanKelly34 nada menos que 8 tapones en 7 partidos en el top 10 pic.twitter.com/FtveiAEjbK",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.878,
        "pos": 0.122,
        "compound": 0.2023
      }
    ],
    [
      "El mejor que escuche, de madrugada viendo NBA, un partido aburrido lo hac\u00eda una final. https://www.youtube.com/watch?v=SptW9O6c_6U \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Si Kelly se tirara todo lo que se tira Colo...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RyanKelly34 es de esos jugadores que te gana \u00e9l s\u00f3lo un partido calidad incre\u00edble, pero tiene que evitar cargarse tan r\u00e1pido y defender m\u00e1s pic.twitter.com/RAWYc4JoRV",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.943,
        "pos": 0.057,
        "compound": 0.1027
      }
    ],
    [
      "Go @ rileyycaseyy !!!https://twitter.com/culionswbb/status/927247599278723073 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "days = Meet @ rileyycaseyy : Brentwood, TN Fav Animal: Fav Pro Athlete: My cousin @ RyanKelly34 Dream Job: Dream Vaca: pic.twitter.com/Ds8orz9Rf9",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.583,
        "pos": 0.417,
        "compound": 0.8402
      }
    ],
    [
      ". @ RyanKelly34 evita el tap\u00f3n de Caner-Medley pic.twitter.com/w00JoT6zB8",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y tambi\u00e9n Iv\u00e1n Cruz, en definitiva m\u00e1s jugadores Nacionales, con ayuda de los for\u00e1neos que est\u00e1n dando la cara, @ Anosike_1 o @ RyanKelly34",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ RyanKelly34 15ptos, 5reb, 11 de valoraci\u00f3n sin el premio del triunfo hoy. Seguimos http://www.acb.com/fichas/LACB62063.php \u2026",
      {
        "neg": 0.217,
        "neu": 0.783,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "@ RyanKelly34 good work today! Keep working hard! You\u2019ll win soon!!",
      {
        "neg": 0.086,
        "neu": 0.43,
        "pos": 0.484,
        "compound": 0.816
      }
    ],
    [
      "@RealBetisEPlus - @ ClubEstudiantes Triiiiple de @ RyanKelly34 55-51 \u00a1Vamos @RealBetisEPlus!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "A ver si conseguimos enderezar el rumbo y conseguir que s\u00f3lo hablemos de las victorias de nuestro @RealBetisEPlus",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ KyleSingler @ dre_dawkins @ AlexMurphy5 @ RyanKelly34 @ NdotSmitty @ RealJayWilliams @ QCook323 @ DukeMBB # ChampionClassicContest # Dukepic.twitter.com/lDZXwd4nmx",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Menos palabra que un pol\u00edtico",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# ACB Estos han sido los jugadores m\u00e1s destacados de la 6\u00aa jornada # LigaEndesa @ MT28APRIL @ dubljevicius14 # Schreiner @ RyanKelly34 pic.twitter.com/K88ghYl25Q",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ j_franch @ 23ASanchez @ fmrg86 @ CucoRguez @ Anosike_1 @ MaikUriz @ Nobeezy16 @ RyanKelly34 @ LukeNelson95_6https://twitter.com/PUnivSevilla/status/925430981699530757 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RyanKelly34 where is my pink lady jacket (magaluff) xx pic.twitter.com/6kadVTqSwI",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "The week's @ DukeMBB overseas alum update. @ RyanKelly34 in Spain and start of season for Shavlik Randolph in China: http://crazietalk.net/ctn-biased-sports-report/duke-basketball-overseas-103017 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ RyanKelly34 entre los M\u00c1S de la jornada @ ACBCOM con \u00a14 tapones! pic.twitter.com/Sb0vmsxEk8",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Los m\u00e1s de la Jornada 6 en la # LigaEndesa: Thomas Heurtel MT28APRIL dubljevicius14 Thomas Schreiner RyanKelly34 pic.twitter.com/FNtyO4Wa9e \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Los m\u00e1s de la Jornada 6 en la # LigaEndesa: Thomas Heurtel @ MT28APRIL @ dubljevicius14 Thomas Schreiner @ RyanKelly34 pic.twitter.com/QQZFN6hBUC",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Los m\u00e1s de la Jornada 6 en la # LigaEndesa: Thomas Heurtel @ MT28APRIL @ dubljevicius14 Thomas Schreiner @ RyanKelly34 pic.twitter.com/7JQazh3Q04",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Nile and Tess's future @ RyanKelly34 https://twitter.com/alhamdulillxh/status/924288517928300545 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Este personaje, no ve mas alla de su escudo del betis. Como va a entender algo asi?",
      {
        "neg": 0.128,
        "neu": 0.872,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Delicatessen @ RyanKelly34 https://twitter.com/ACBCOM/status/924615719198662658 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.588,
        "pos": 0.412,
        "compound": 0.1027
      }
    ],
    [
      "Great job @ RyanKelly34! Doble-doble: 18ptos+10reb pero sin el premio de la victoria con @RealBetisEPlus Seguimos",
      {
        "neg": 0.171,
        "neu": 0.619,
        "pos": 0.209,
        "compound": 0.2003
      }
    ],
    [
      "Por eso le repugnan ahora los colores que siempre.defendio...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Atacar un escudo no, ha sido el Betis el responsable de los despidos de Cajistas de toda la vida.",
      {
        "neg": 0.102,
        "neu": 0.787,
        "pos": 0.111,
        "compound": 0.0516
      }
    ],
    [
      "deber\u00eda acabar con la izuierda...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "# LakerLegend",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Los fundamentos de RyanKelly34. # LigaEndesa MovistarPlus pic.twitter.com/w0H5OEfD2M # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Los fundamentos de @ RyanKelly34. # LigaEndesa @ MovistarPluspic.twitter.com/evysSHv5VJ",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Los fundamentos de @ RyanKelly34. # LigaEndesa @ MovistarPluspic.twitter.com/7I5xsIUhvf",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que verg\u00fcenza de dirigentes!!! Desmantelar la estructura y vanagloriarse de 30a\u00f1os... los mismos que Susana en el club",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "En f\u00fatbol lo hicieron bien , empezaron por los directivos , as\u00ed deber\u00eda de ser y los nuevos tomar decisiones,",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Soy de la opini\u00f3n de q hay q meter mano, y el Betis debe de entrar a saco, pero mi opinion Es q debe de entrar desde arriba, no desde abajo.",
      {
        "neg": 0.081,
        "neu": 0.919,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "aquello es un desastre y creo q desde el Betis est\u00e1n pidiendo responsabilidades, y como Siempre, los de arriba echan la mierda para abajo.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Lo s\u00e9 Fermin. X eso yo me retiro.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El caja no existe",
      {
        "neg": 0.423,
        "neu": 0.577,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Vuelvo a repetir somos aficionados a un deporte no un sindicato",
      {
        "neg": 0.216,
        "neu": 0.784,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Pues es f\u00e1cil de entender porque es el Consejo de administraci\u00f3n de un club deportivo, deportivo, deporte... No es una f\u00e1brica de lavadoras",
      {
        "neg": 0.091,
        "neu": 0.909,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Yo no justifico nada es una decision de un consejo de administracion mezclar eso con el deporte no lo entiendo",
      {
        "neg": 0.196,
        "neu": 0.804,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5267
      }
    ],
    [
      "Amigo Ferm\u00edn, ojal\u00e1 nunca pierdas tu trabajo injustamente y encima tengas que aguantar quien lo justifica por simple fanatismo deportivo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "HumanidaD,de comprender una trayectoria d 30 a\u00f1os, cajista. El Betis lleva 2. X eso hay q dej\u00e1rselo al b\u00e9tico. Al bueno y al d si bwana",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Somos aficionados a un deporte todo esto me esta dejando boquiabierto todas las empresas privadas hacen restructuraciones",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Y donde est\u00e1 la similitud?? Aqu\u00ed no es honorario, sino efectivo y adem\u00e1s cobra por ello. El 1\u00b0 en la historia ...",
      {
        "neg": 0.119,
        "neu": 0.881,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3736
      }
    ],
    [
      "Eso es una decision de empresa en el area de futbol se ha despedido gente porque se ha decidido que sea asi no somos un sindicato",
      {
        "neg": 0.073,
        "neu": 0.767,
        "pos": 0.16,
        "compound": 0.3818
      }
    ],
    [
      "Amigo @ fdomouso con esta afirmaci\u00f3n le est\u00e1s deseando el mal a mucha gente trabajadora y honrada que no tiene por qu\u00e9 ser despedida",
      {
        "neg": 0.099,
        "neu": 0.901,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "El betis esta aplicando la misma politica que el futsal donde el presidente del extinto nazareno es presidente honorario",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "A ver si hay te pueden ofrecer soluci\u00f3n, aunque la cosa pinta mal.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "atencionalbetico@realbetisbalompie.es - Tfno. +34 955 26 20 30",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Encima para traerlo despu\u00e9s de planificar el equipo y estar pag\u00e1ndole sin hacer nada. Alg\u00fan retoque durante el a\u00f1o? Ten\u00eda q venir en junio",
      {
        "neg": 0.146,
        "neu": 0.854,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "Claro que estas en tu derecho de opinar y yo igual no significa q yo vea bien los despidos pero atacar un escudo x eso vamos pero nada habria que pedir explicaciones al presidente que lleva una gestion ridicula",
      {
        "neg": 0.059,
        "neu": 0.941,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Estoy en mi derecho de repugnar LO QUE ME DE LA GANA. Lo que da verg\u00faenza es el poco respeto que se esta teniendo hacia los cajistas.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Entiendo que ese ser\u00e1 el objetivo, pero insisto en lo de ayer, 2 presidentes?? Y el del baloncesto cobrando, pero sobra el utillero ya???",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Por decisiones empresariales no puedes repugnar un escudo que verg\u00fcenza que digas eso el escudo no es el despide a nadie em son las decisiones de personas vaya tela lo que hay que leer",
      {
        "neg": 0.124,
        "neu": 0.876,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5267
      }
    ],
    [
      "Es hora d dejarle el club a los b\u00e9ticos",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ojala el betis se lleve toda la logistica l benito villamarin y deje solo el pabellon",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El club es real betis",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Lo malo de todo esto V\u00edctor es que la mayor\u00eda que escucho opinar no llevan ni 3 d\u00edas en el club (como afici\u00f3n)y eso me da m\u00e1s pena todav\u00eda..",
      {
        "neg": 0.075,
        "neu": 0.925,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Siento decirlo Virctor, pero ver ese escudo ahora me REPUGNA. Y sabes perfectamente que me duele decir esto",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ RyanKelly34 Acts 7:59 as they were stoning Stephen, he called out, \u201cLord Jesus, receive my spirit.\u201d Jesus is coming soon. # prayersup for u",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El mate a lo cartero de Nobeezy16, el ca\u00f1o de luka7doncic, la habilidad de rudy5fernandez, RyanKelly34 y\u2026 https://twitter.com/i/web/status/922533530613071875 \u2026 # LigaEnd\u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El mate a lo cartero de @ Nobeezy16, el ca\u00f1o de @ luka7doncic, la habilidad de @ rudy5fernandez, @ RyanKelly34 y @ Nemkee...pic.twitter.com/DiToZtXat2",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El mate a lo cartero de @ Nobeezy16, el ca\u00f1o de @ luka7doncic, la habilidad de @ rudy5fernandez, @ RyanKelly34 y @ Nemkee...pic.twitter.com/HFZMV0zFrX",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Also updates @ K_Thomas34 + @ jaszthomas + @ AnSalvadores + @ HaleyPeters + @ _kaaayceee + @ A_Phoenix_Born + @ RyanKelly34 http://crazietalk.net/ctn-biased-sports-report/duke-basketball-overseas-102317 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pues es un buen momento para empezar a ponerse un poco nervioso. Nada de catastrofismos pero hay que reaccionar ya.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Te doy la raz\u00f3n amigo @ Emirikol1984, menos en lo de que peco de optimista... No peco \u00a1Lo soy por naturaleza!",
      {
        "neg": 0.116,
        "neu": 0.884,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.3595
      }
    ],
    [
      "Gancho de @ RyanKelly34 pic.twitter.com/DHYlxdPcZX",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Lo siento @_VictorMMolina pero \u00faltimamente estas pecando de optimista, se ha notado mejor\u00eda pero hemos perdido un partido que estaba ganado",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.893,
        "pos": 0.107,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "Gran partido hoy de @ RyanKelly34 # BetisBaloncesto",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "En la vida podremos disfrutar con esa panda.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Bueno...vamos a tomar medidas o seguimos con las excusas y la falta de acoplamiento y demas?..me pareceria vergonzoso VOLVER A DESCENDER!!..",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ RyanKelly34 15ptos,7reb,2as, 21 de valoraci\u00f3n. Gran trabajo sin premio hoy. Seguimos http://www.acb.com/fichas/LACB62045.php \u2026",
      {
        "neg": 0.247,
        "neu": 0.753,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "Ambos han hecho un muy buen partido, de les ha visto calidad e inter\u00e9s, pero hay otros jugadores que no valen ni para estar acostados!",
      {
        "neg": 0.082,
        "neu": 0.818,
        "pos": 0.1,
        "compound": 0.126
      }
    ],
    [
      "@ Nobeezy16 fue el m\u00e1ximo anotador del # BetisBaloncesto con 17 puntos y 18 de valoraci\u00f3n. @ RyanKelly34, 15 puntos y 21 de valoraci\u00f3n pic.twitter.com/LnCaeSQnxy",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RyanKelly34 Real Betis - Baloncesto Fuenlabrada. PICK: Real Betis over 77.5 Itsa good??? esto es real???",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.784,
        "pos": 0.216,
        "compound": 0.594
      }
    ],
    [
      "Hoy va ha ser el d\u00eda. Vamooooss @RealBetisEPlus. A por la primera victoria.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.821,
        "pos": 0.179,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "Ptn pq j'habite pas \u00e0 Paris",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@_onlymendes_",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "So excited to see @ tylergposey @ RyanKelly34 and the rest of the Teenwolf cast tomorrow",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.828,
        "pos": 0.172,
        "compound": 0.4005
      }
    ],
    [
      "Omg vous avez de la chance",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.714,
        "pos": 0.286,
        "compound": 0.25
      }
    ],
    [
      "s'il te pla\u00eet tu me dire tu l'as vu vers o\u00f9 ? je vais au champs l\u00e0",
      {
        "neg": 0.152,
        "neu": 0.707,
        "pos": 0.141,
        "compound": -0.0516
      }
    ],
    [
      "Congrats madame",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.227,
        "pos": 0.773,
        "compound": 0.5267
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "pic.twitter.com/Ptl6QkVLNA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RyanKelly34 dm me",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Was going to post # tbt # blessed but then my wife lindsayckelly told me it was Tuesday. It's\u2026 https://www.instagram.com/p/BaYh_CRFx_-/",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.874,
        "pos": 0.126,
        "compound": 0.3506
      }
    ],
    [
      "Para que kieres eso hay que armar un equipo que compita los cuartos que de momento nada de nada",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "+1",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "A ver si aparte de \"la jugada de la semana empezamos al menos a competir como un verdadero equipo",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Una aut\u00e9ntica salvajada, obra de arte de mate de @ RyanKelly34 digna de la NBA, mejor jugada de la semana en la @ ACBCOM # BetisBaloncestohttps://twitter.com/ACBJV/status/919991062336286722 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Week's @ DukeMBB overseas alum update. DeMarcus Nelson x2 and @ RyanKelly34 : http://crazietalk.net/ctn-biased-sports-report/duke-basketball-overseas-101717 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "La mejor canasta de la J4 de la @ ACBCOM lleva color b\u00e9tico: gran mate de @ RyanKelly34 pic.twitter.com/rdcQhPlBFQ",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Tomic, luka7doncic, facucampazzo, J_Swing44, RealSwat32, Dwalker2393 y RyanKelly34, protagonistas del # TopKIA https://www.youtube.com/watch?v=7uoks42fsjk \u2026 # Li\u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Tomic, @ luka7doncic, @ facucampazzo, @ J_Swing44, @ RealSwat32, @ Dwalker2393 y @ RyanKelly34, protagonistas del # TopKIAhttps://www.youtube.com/watch?v=7uoks42fsjk \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Tomic, @ luka7doncic, @ facucampazzo, @ J_Swing44, @ RealSwat32, @ Dwalker2393 y @ RyanKelly34, protagonistas del # TopKIAhttps://www.youtube.com/watch?v=7uoks42fsjk \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Los vuelos 'made in NBA' de @ RyanKelly34 y Jarvis Varando ponen el espect\u00e1culo en la Liga Endesa http://www.marca.com/baloncesto/acb/2017/10/16/59e49edf46163f3e568b4596.html \u2026pic.twitter.com/Qs9qb3UGuj",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El p\u00f3ster de @ RyanKelly34, directo a lo m\u00e1s alto del # Top7KIA.pic.twitter.com/idllE8eap1",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El p\u00f3ster de RyanKelly34, directo a lo m\u00e1s alto del # Top7KIA. pic.twitter.com/GJsutNBPcy # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El p\u00f3ster de @ RyanKelly34, directo a lo m\u00e1s alto del # Top7KIA.pic.twitter.com/xcdB8r3QlM",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ RyanKelly34 16ptos +6as en M\u00e1laga sin premio de la victoria. Seguimos http://www.acb.com/fichas/LACB62029.php \u2026",
      {
        "neg": 0.247,
        "neu": 0.753,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "El \"Durant blanco\"??? Mejor que en Marca os dediqueis a hacer acr\u00f3nimos con los tridentes futboleros, lo de poner motes se os da de pena",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "As\u00ed se las gasta @ RyanKelly34, el 'Durant blanco' del @RealBetisEPlus: matazo ante un 2,16 http://www.marca.com/baloncesto/acb/2017/10/14/59e25f5a468aeb17108b4606.html \u2026pic.twitter.com/OQNsZcw741",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RyanKelly34!! https://twitter.com/ACBCOM/status/919254375201234944 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ".RyanKelly34 poniendo el espect\u00e1culo: \u00a1p\u00f3ster! # LigaEndesa MovistarBasket pic.twitter.com/dv0OhMGzQD # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ RyanKelly34 poniendo el espect\u00e1culo: \u00a1p\u00f3ster! # LigaEndesa @ MovistarBasketpic.twitter.com/RxgFSSNcdb",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ RyanKelly34 poniendo el espect\u00e1culo: \u00a1p\u00f3ster! # LigaEndesa @ MovistarBasketpic.twitter.com/Kg0VrjFhHd",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ 23ASanchez @ Nobeezy16 @ RyanKelly34 @ lukarodriguezm1 @ BlakeISchilb @ MaikUriz @ j_franch you're not alone, we'll fight with you # MushoBetispic.twitter.com/CPu5msoPzH",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.768,
        "pos": 0.232,
        "compound": 0.4449
      }
    ],
    [
      "Estamos m\u00e1s quemaos que la pipa un indio",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Uffffff mucho pides",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Querr\u00e1 decir , aunque perdamos en Malaga de 30 , que animemos contra el Fuenla",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Explicateeee",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Encerrona? Pase lo que pase en M\u00e1laga?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RyanKelly34 Hi Ryan! Would you be interested in recording a podcast about your college and NBA career? Thanks for your time!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.744,
        "pos": 0.256,
        "compound": 0.7339
      }
    ],
    [
      "A tweet has never spoken to our marriage more @ RyanKelly34. https://twitter.com/ronfunches/status/917531773323534337 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hahaha how did I just see this? And then when you have real kids you'll be ditching your dog like us @ ryankelly34 ..oh hi Dug is that you",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.804,
        "pos": 0.196,
        "compound": 0.7269
      }
    ],
    [
      "The week's @ DukeMBB overseas alum update. @ RyanKelly34 x2 in Spain and DeMarcus Nelson in France: http://crazietalk.net/ctn-biased-sports-report/duke-basketball-overseas-10917 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hay que apretar",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Mate de @ RyanKelly34 # BetisBaloncestopic.twitter.com/oXjyNWHXpu",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "2 de los 19 puntos de @ RyanKelly34 pic.twitter.com/y7hqGBAFNj",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ofu, vamos a necesitar muchos aficionados con tu entusiasm\u00f3, la verdad es que se ve feo, pero el pr\u00f3ximo partido estaremos all\u00ed de nuevo.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "O esto cambia,o noos vamos a ver como la temporada pasada # BetisBaloncesto",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Estamos un poco cansados de siempre igual, muy desesperanzado",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Partidazo de @ RyanKelly34 19 puntazos 6 rebotes y 3 robos 17 De valoraci\u00f3n sin premio de la victoria. http://www.acb.com/fichas/LACB62026.php \u2026",
      {
        "neg": 0.194,
        "neu": 0.806,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "@ Nobeezy16 ha sido el m\u00e1ximo anotador del # BetisBaloncesto con 25 puntos. @ RyanKelly34 se fue hasta los 19 pic.twitter.com/pQQiJekS9t",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.876,
        "pos": 0.124,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "En que canal de movistar lo echan?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfSoy el \u00fanico al que @ RyanKelly34 le recuerda much\u00edsimo a @ swish41?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Totalmente bochornoso. Rid\u00edculo total.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Madre m\u00eda, pues os han atizado por todos lados. \u00c1nimo! Los que somos del Barcelona, el a\u00f1o pasado sufrimos mucho, mucho, mucho...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "No est\u00e1n los equipos al rev\u00e9s?",
      {
        "neg": 0.306,
        "neu": 0.694,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "5' Triiiiiiiiiiple de @ RyanKelly34 \u00a1Vamos! # BetisBaloncesto 10-5 @ gipuzkoabasket",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RyanKelly34, # BetisBaloncesto supporters are confident that you are going to make a great game today, come on Ryan! # GameDayhttps://twitter.com/humberto999/status/915547280253620225 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.588,
        "pos": 0.412,
        "compound": 0.8883
      }
    ],
    [
      "Hoy va a ser un partido en el que van a destacar unos cuantos.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Hoy va a ser el partido de Ryan Kelly! Guarden tuit",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RyanKelly34 # BetisBaloncesto has a youtuber with one & only mission: to see S.Pablo plenty of people https://youtu.be/EumEqgzJ6i4",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "First @ DukeMBB overseas alum update of season. DeMarcus Nelson x3 and Spain debut for @ RyanKelly34 : http://crazietalk.net/ctn-biased-sports-report/duke-basketball-overseas-10317 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "What's up Ryan??!! Lady Mamba here just wanted to say the baby is beautiful and I miss ya..Forever a Laker tho and thanks for all you do..",
      {
        "neg": 0.051,
        "neu": 0.702,
        "pos": 0.247,
        "compound": 0.7989
      }
    ],
    [
      "Un par de fotos de @ RyanKelly34 , que no parece estar muy conforme con su primer arbitraje ACB pic.twitter.com/3rZtsTfbrf",
      {
        "neg": 0.115,
        "neu": 0.885,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Y \u00bffalta de estructura en ataque? S\u00ed, de vez en cuando, sobre todo cuando Anosike cog\u00eda el bal\u00f3n en el triple.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfBajones defensivos? Preocupantes, al menos en el triple. Masacre hoy desde \u00e9l (52%)...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Pero sobre todo, cuando @3aaamp afine al # BetisBaloncesto sobre todo en ataque vamos a disfrutar de un gran espect\u00e1culo, ya lo ver\u00e9is",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "\u00bfRotaciones? Franch - Blanco/Alfonso - Schilb - Ivan - Golubovic quinteto suplente... No lo veo mal.",
      {
        "neg": 0.167,
        "neu": 0.833,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Eso s\u00ed, preocupan las rotaciones, bajones defensivos y algo de anarqu\u00eda en ataque pero Roma no se construy\u00f3 en un d\u00eda # BetisBaloncesto",
      {
        "neg": 0.099,
        "neu": 0.901,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Se sabe cuantos abonados somos?",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Mala hora para los m\u00e1s futboleros k no significa k no me guste el BALONCESTO k me encanta pero ma\u00f1ana no va a poder ser un saludo y a GANAR",
      {
        "neg": 0.239,
        "neu": 0.761,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.6808
      }
    ],
    [
      "Vaya equipazo majo teneis. Suerte amigo.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Lo haremos. Comprando las entradas por Internet ayer y viendo los (poqu\u00edsimos) asientos libres fui consciente de ello.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ojal\u00e1",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Desde el propio club se ha dicho que a\u00fan falta por llegar un refuerzo. Yo creo que esta temporada tenemos equipo para competir",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.902,
        "pos": 0.098,
        "compound": 0.34
      }
    ],
    [
      "Repito mucha suerte que vaya todo bien pero mi opini\u00f3n aunque tiene que empezar esto el equipo bastante corto y ojal\u00e1 me equivoque..suerte",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Yes!!! We had this the other night! AMAZING!!!!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.644,
        "pos": 0.356,
        "compound": 0.5951
      }
    ],
    [
      "@ RyanKelly34 But the real deal in Spain is this if you havent tasted it (a kind of cured ham, not to be cooked) pic.twitter.com/jlutoBDDNA",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ dre_dawkins this look of focus tho and @ RyanKelly34 at age 13. Best DukePlanet poster to date. # nattychampspic.twitter.com/xJEIZmeVSh",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.792,
        "pos": 0.208,
        "compound": 0.6369
      }
    ],
    [
      "Good luck this season Ryan.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.337,
        "pos": 0.663,
        "compound": 0.7096
      }
    ],
    [
      "I remember watchin u ball at Duke and thinkin \"this guy is down with LD\" # CurbYourEnthusiasm @ BeingLarryDavid",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Can\u2019t wait... # CurbYourEnthusiasm https://www.instagram.com/p/BZmBbd0FV8T/",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El flamante fichaje del @RealBetisEPlus, @ RyanKelly34 pic.twitter.com/IzWGbX7Xde",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Me encantan las respuestas de Sito Alonso...",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ah\u00ed est\u00e1 el gran @ RyanKelly34 https://twitter.com/RealBetisEPlus/status/913077016307601408 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RyanKelly34: \u201cMe han acogido muy bien en el vestuario del @RealBetisEPlus\u201d http://realbetisbaloncesto.com/noticias/acb/ryan-kelly-me-han-acogido-muy-bien-en-el-vestuario \u2026 # SomosACB # BetisBaloncestopic.twitter.com/UHWCpOFxcb",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sa\u00fal Blanco, todo ganas para volver a las canchas mucho tiempo despu\u00e9s. # BetisBaloncestopic.twitter.com/cKCi5Pr351",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ ryankelly34, @ DonnieMcGrath, @ MaikUriz y @ LukeNelson95_6 haciendo una foto oficial m\u00e1s informal. Disfrutando del parquet. # BetisBaloncestopic.twitter.com/8w5LrvmfxQ",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Otra cosa es que nadie apuesta por el @RealBetisEPlus como equipo revelaci\u00f3n.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Imagino que Ryan tiene muchos puntos en las manos.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Para Mocho Fern\u00e1ndez (el \u00fanico q lo dice) Ryan Kelly ( @ RyanKelly34) ser\u00e1 el jugador revelaci\u00f3n. Algo ver\u00eda en el partido a puerta cerrada. https://twitter.com/ACBCOM/status/912968434715152384 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Sin duda el mejor fichaje de este a\u00f1o.",
      {
        "neg": 0.34,
        "neu": 0.66,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.5574
      }
    ],
    [
      "What am I gonna do without teen wolf? @ shelleyhennig @ RyanKelly34 @ dylanobrien @ tylergposey @ hollandroden @ ColtonLHaynes",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Goin to watch teenwolf over agiann. @ MTVteenwolf @ dylanobrien @ tylergposey @ RyanKelly34 @ hollandroden @ ColtonLHaynes @ CrystalmReed",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Eres como el perejil,est\u00e1s en todas las salsas. El domingo estrenamos nueva temporada y mejores sensaciones.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Lo dices por la anchura! gracias amigo, nos vemos petando San Pablo!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que Grande eres @_VictorMMolina, y no lo digo por la altura. # VamosAPetarSanPablo.",
      {
        "neg": 0.18,
        "neu": 0.82,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Thanks to all of you # Teenwolf @ iamjrbourne @ CrystalmReed @ ReallyCody @ RyanKelly34 @ Charlie_Carver @ MelissaPonzio1 @ lindenashby @ IanBohen",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.818,
        "pos": 0.182,
        "compound": 0.4404
      }
    ],
    [
      "Empieza la temporada y te dar\u00e9 mi veredicto igual que hice el a\u00f1o pasado..y ojal\u00e1 me equivoqe,equipo tela de corto para un a\u00f1o entero en ACB",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ RyanKelly34 @ MelissaPonzio1 @ lindenashby @ ianmnelson95 @ IanBohen @ daniel_sharman @ victoriamorolespic.twitter.com/80rT2bTV8e",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "@ vontaedavis @ RyanKelly34 @ dc_wilson954, Marlon Mack, Andrew Luck, please hurry and return... please man",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.568,
        "pos": 0.432,
        "compound": 0.765
      }
    ],
    [
      "Siiiiiiiii \u00a1Qu\u00e9 ganas amigo, qu\u00e9 ganas! Volver a San Pablo una temporada m\u00e1s es emocionante, m\u00e1s a\u00fan cuando se ha luchado tanto por seguir",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.891,
        "pos": 0.109,
        "compound": 0.4003
      }
    ],
    [
      "Empieza la cuenta atr\u00e1s v\u00edctor!!",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Los mismos con los que qued\u00f3 eliminado @ RyanKelly34 en primera ronda. Creo que deber\u00edais darle una vuelta y que no fueran duelos directos.",
      {
        "neg": 0.095,
        "neu": 0.905,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Espectacular Gerard Jofresa! Ha caigut en semis despr\u00e9s d'eliminar @ RyanKelly34 anotant 26 punts!! @ 5RafaJofresa @ tomijofresa @ elcorteinglespic.twitter.com/DdQu4CaEwP",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 0.821,
        "pos": 0.179,
        "compound": 0.5067
      }
    ],
    [
      "Esto deber\u00edan de ser los finalistas, no es justo para la competici\u00f3n, @ RyanKelly34 como loco por verte por San Pablo.",
      {
        "neg": 0.104,
        "neu": 0.896,
        "pos": 0.0,
        "compound": -0.296
      }
    ],
    [
      "Mala suerte la de @ RyanKelly34 en el concurso de triples de la ACB # Betisbaloncesto",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Esta es la serie de @ RyanKelly34 en el # tripl3sECI. # BetisBaloncestohttps://twitter.com/MovistarBasket/status/911632992325459968 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El b\u00e9tico @ RyanKelly34 queda apeado a las primeras de cambio del concurso de triples de # SupercopaEndesa.pic.twitter.com/Uf7omGvJRj",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Cuartos de final Gerard Jofresa - 26 RyanKelly34 - 25 \u00a1Jofresa, a semifinales! Concurso de Triples elcorteingles # Tripl3sECI # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Gran serie de @ RyanKelly34, aunque queda fuera por una bola del concurso de triples. 26-25. # BetisBaloncesto",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Cuartos de final Gerard Jofresa - 26 @ RyanKelly34 - 25 \u00a1Jofresa, a semifinales! Concurso de Triples @ elcorteingles # Tripl3sECI",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "javi_seoane RealBetisEPlus RyanKelly34 MovistarPlus Se puede seguir por la plataforma online para abonados de MovistarPlus. # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Se puede seguir por la plataforma online para abonados de @ MovistarPlus.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "El concurso de triples se puede seguir por internet??",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Buena suerte @ RyanKelly34 Concurso Triples Supercopa @ ACBCOM 18.30h @ MovistarPlus #0 # SomosACB # BetisBaloncestopic.twitter.com/wl1Mb6D1Hg",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Ya conocemos el emparejamiento de @ RyanKelly34 contra el joven Jofresa comenzar\u00e1 su tanda de triples... # Betisbaloncesto # Betishttps://twitter.com/ACBCOM/status/911566558538977281 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "As\u00ed las tienes que meter este a\u00f1o en San Pablo. Vamos @ RyanKelly34 eres un crack.",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Quiero desear suerte a @ JayceeCarroll @ patricabrera8 @ LucioRedivo @ RyanKelly34 @ sasusalin10 a Rafa, Gerard y Marcus.https://twitter.com/basketequis/status/910519187281448960 \u2026",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      "Que este jugador disfrute en el concurso puede ser muy importante para su aportaci\u00f3n al @RealBetisEPlus. Suerte @ RyanKelly34",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ".RyanKelly34, altura y punter\u00eda. Prepar\u00e1ndose para el Concurso de Triples elcorteingles. pic.twitter.com/FRqNuAMd9b # LigaEndesa",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    [
      ". @ ACBCOM @ RyanKelly34 \u00a1Lo tiene todo! # Tripl3sECI",
      {
        "neg": 0.0,
        "neu": 1.0,
        "pos": 0.0,
        "compound": 0.0
      }
    ],
    2017,
    29
  ]
}